{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:38:06.000Z",
            "id": "1326489375237140481",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Poziom \u017cenady osi\u0105gni\u0119ty."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:37:06.000Z",
            "id": "1326489123771838464",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw There is no anniversary wish that offend.\n\nUnless you are an ideologized organization that attributes to itself competences that do not come from treaties.\n\nThe disgusting action of the followers of a \"common Europe under the German leadership\"."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:36:08.000Z",
            "id": "1326488877893292032",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw #Skandal"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:34:55.000Z",
            "id": "1326488575215591425",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:34:51.000Z",
            "id": "1326488556764880902",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ja pierdole ale \u017cenada. Zabrak\u0142o tylko Janiny Ochojskiej \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:34:14.000Z",
            "id": "1326488403131715587",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dno, po prostu DNO. I od strony wizualnej i merytorycznej. Najbardziej prymitywne , p\u0142askie stereotypy. Do tego og\u00f3ra kiszonego trzeba by\u0142o pokaza\u0107 jeszcze flaszk\u0119 w\u00f3dki. A do WO\u015aP dorzuci\u0107 Komorowskiego z czekoladowym or\u0142em. Kto odpowiada za t\u0119 \u017cenad\u0119? Shame on you."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:31:36.000Z",
            "id": "1326487740087721985",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Russian PiS trolls are saying about restoring Poland's independence.\n\nWhy don't you restore freedom in your Russia?\n\nPoland's independence will be fully back, when the Catholic Nationalist PiS party will be overthrown from power.\n\nEU or USSR - choose, morons."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:31:27.000Z",
            "id": "1326487699583328257",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wyp*****la\u0107!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:28:52.000Z",
            "id": "1326487049457819651",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Polska jest bia\u0142o-czerwona dewianci! Nasza cywilizacja, nasze zasady! Jeste\u015bcie zdeprawowani do cna. EU jest w rozsypce, zjadaj\u0105 Was chore ideologie, z technologi\u0105 jeste\u015bcie daleko za Azj\u0105, a nied\u0142ugo wyko\u0144cz\u0105 Wasz\u0105 kultur\u0119 Arabowie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:28:33.000Z",
            "id": "1326486971900973056",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Owsik synonimem Polski? T\u0119czowo to widz\u0119 ;)"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:27:13.000Z",
            "id": "1326486635056410625",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Was this done by @monthypython?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:26:50.000Z",
            "id": "1326486537580720128",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Debile \ud83e\udd26\ud83c\udffa"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:26:38.000Z",
            "id": "1326486489451126785",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw It's so stupid..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:24:57.000Z",
            "id": "1326486064635244546",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WTF is this? You EU idiots"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:24:24.000Z",
            "id": "1326485924985925632",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Idiotic spot, idiotic comments from morons with no clue about Poland fed by anti-Polish propaganda"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:23:44.000Z",
            "id": "1326485757045911554",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Zapiekanka, og\u00f3rek, Z\u0142oty Melon, piramida, grzyby? Jakie\u017c to polskie!\nNowoczesny przekaz dla nowoczesnych polak\u00f3w. Dno i wodorosty."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:22:07.000Z",
            "id": "1326485350185906176",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Kolejne europejskie skur..stwo"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:20:10.000Z",
            "id": "1326484862644211712",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Polska to suwerenny kraj i \u017cadna unia nie b\u0119dzie nam niczego zabrania\u0107. Nie po to przodkowie walczyli o wolno\u015b\u0107 \u017ceby teraz nas kto\u015b ogranicza\u0142."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:19:24.000Z",
            "id": "1326484669047693313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @K2krystowski @EUinPL @EUinWroclaw But research community joined the EU as long as 2008 based on the association agreement to Framework Program 5. @NCBR_pl, @KPK_PL, @NAUKA_GOV_PL, @GabrielMariya , @DrollPeter, @JEPaquetEU"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:19:24.000Z",
            "id": "1326484667055398912",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Fuck you"
        },
        {
            "conversation_id": "1326228731376103426",
            "created_at": "2020-11-11T11:19:19.000Z",
            "id": "1326484648294297602",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Could you have a talk with Donald Trump? He refuses to take any organized action to fight COVID-19. We think maybe he's trying to kill us all."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:19:15.000Z",
            "id": "1326484630099423232",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jak b\u0119dzie po angielsku: macie tupet!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:16:15.000Z",
            "id": "1326483875019837441",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Toporne i prostackie"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:14:45.000Z",
            "id": "1326483496811040770",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ej gnomy, jest Ma\u0142ysz, Sklodowska-Curie, jest nawet jakie\u015b WO\u015aP. Ale pytam si\u0119, dlaczego nie JPII?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:12:53.000Z",
            "id": "1326483030261850115",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw a co ma wroclaw do tego?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:08:16.000Z",
            "id": "1326481867651084288",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Okupant ciesz\u0105cy si\u0119 z polskiego \u015bwi\u0119ta niepodleg\u0142o\u015bci. \u017ba\u0142osne"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:07:53.000Z",
            "id": "1326481770494242816",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:06:58.000Z",
            "id": "1326481537383215104",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Og\u00f3rki, grzyby, zapiekanki.... a gdzie bigos?\ud83d\ude09"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:05:55.000Z",
            "id": "1326481276858208257",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw I can't wait for the day we finally leave EU and restore our independence \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:03:55.000Z",
            "id": "1326480771641733120",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wypierdacza\u0107!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:01:45.000Z",
            "id": "1326480227997011969",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Where's Pi\u0142sudski, Dmowski, Paderewski?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:01:22.000Z",
            "id": "1326480130135486465",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Nie dzi\u0119kuj\u0119...spot paszkwil ;cel obra\u017cenie Polak\u00f3w\nco ma wsp\u00f3lnego og\u00f3rek lub grzyby do niepodleg\u0142o\u015bci w 1920???\n\nNo thank you ... spot libel; goal of insulting Poles what cucumbers or mushrooms have in common until independence in 1920??"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:59:48.000Z",
            "id": "1326479734293880832",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw wy sukinsyny,tylko to w Polsce i Polakach widzicie? my nie tusk,i reszta ho\u0142oty z epp,jeszcze popami\u0119tacie to obra\u017canie Narodu Polskiego!!!!!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:58:11.000Z",
            "id": "1326479330864672768",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What you have done is a mockery of Independence Day and an attempt to humiliate the Polish nation!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:58:00.000Z",
            "id": "1326479284316336129",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw If somebody ommits during polish Independence Day person of Marshal Pi\u0142sudski, it is totally unreliable and without knowledge"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:57:02.000Z",
            "id": "1326479037590593537",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:55:59.000Z",
            "id": "1326478776092520455",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dzi\u0119kujemy, p\u0142ytszego przekazu si\u0119 nie spodziewali\u015bmy."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:54:34.000Z",
            "id": "1326478420042264578",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Grafik jak robi\u0142, to p\u0142aka\u0142.\nLepiej by\u015bcie zamilkli."
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T10:54:14.000Z",
            "id": "1326478335980032007",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission GFY! We want our democracies back!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:53:45.000Z",
            "id": "1326478211899944960",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Typical material for ignorant people.\n\nPoland's Independence Day is a national holiday. On this day, we celebrate the fact that Poland has returned to the maps of Europe after 123 years after countries such as Germany (then Prussia) or Russia plundered our country."
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:53:12.000Z",
            "id": "1326478075375329280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fake news."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:51:58.000Z",
            "id": "1326477763281362945",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co za p\u00f3\u0142g\u0142\u00f3wki stworzy\u0142y ten filmik? Materia\u0142 typowy dla ignorant\u00f3w. \n\nDzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci Polski to \u015bwi\u0119to narodowe. W tym dniu czcimy fakt powrotu Polski na mapy Europy po tym jak przez 123 lata kraje takie jak Niemcy (\u00f3wczesne Prusy) czy Rosja, rozgrabi\u0142y Nasz kraj."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:51:26.000Z",
            "id": "1326477630363873281",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:51:11.000Z",
            "id": "1326477565377327109",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017benuj\u0105ce."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:47:16.000Z",
            "id": "1326476580005228544",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Very nice! Thank you guys!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326228731376103426",
            "created_at": "2020-11-11T10:46:11.000Z",
            "id": "1326476311041363968",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @arslano40"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:46:11.000Z",
            "id": "1326476309711773700",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ten filmik to debilizm\u00b2.\n\nGo\u0144ta si\u0119."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:45:53.000Z",
            "id": "1326476231672541184",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jprdl... Co za syf...\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:44:45.000Z",
            "id": "1326475949987278848",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Tandeciarze, nieuki ignoranci i p\u00f3\u0142g\u0142\u00f3wki z @EU_Commission. Co za wstyd, badziewiarze. Tusk wam to wymy\u015bli\u0142?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:44:30.000Z",
            "id": "1326475886242230272",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw ODRAZU WIDAC ZE TO WAM TUSK ROBIL Z BUDKA I DULKIEWICZ  no dajcie spokoj.  Brak slow."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:42:58.000Z",
            "id": "1326475500995436544",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Groch z kapusta w glowie ma ten co o niepidleglosci pojecia nie ma."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:40:08.000Z",
            "id": "1326474786109874177",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Zapiekanka"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:38:36.000Z",
            "id": "1326474400946860037",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co za becwa\u0142 stworzy\u0142 ten kicz?!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:37:34.000Z",
            "id": "1326474139968950275",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw I saw mushrooms, cucumbers, but where is Polish vodka?\ud83d\ude1c\n\nEC, you are sheer morons."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:37:21.000Z",
            "id": "1326474084398616582",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ja prdl....\ud83e\udd26"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:37:14.000Z",
            "id": "1326474056682631168",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @RobertBiedron @EUinPL @EUinWroclaw yes we get it\nnow delete poland thank u"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:36:32.000Z",
            "id": "1326473879230029824",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Obchodzimy Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci a nie podleg\u0142o\u015bci UE"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:35:03.000Z",
            "id": "1326473507816034304",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Masakra! Zabrak\u0142o tylko furmanki i psa na \u0142a\u0144cuchu."
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:34:51.000Z",
            "id": "1326473456230207493",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Could you please talk about the Canadian testing method for tobacco, which the WHO advises? This would prevent more Cancer, however  @SKyriakidesEU is refusing to discuss anything about it for over a year now."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:34:44.000Z",
            "id": "1326473426186465281",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dawno nie widzia\u0142em czego\u015b r\u00f3wnie \u017cenuj\u0105cego. Jaka komisja, takie spoty."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:33:40.000Z",
            "id": "1326473161093820416",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WTF?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:29:11.000Z",
            "id": "1326472031622344705",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co za kicz."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:28:32.000Z",
            "id": "1326471867453104130",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw @JSaryuszWolski  czy jest pan w stanie ustali\u0107 kto z urz\u0119das\u00f3w @EU_Commission  zatwierdzi\u0142 ten idiotyczny filmik? Skandal!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:27:06.000Z",
            "id": "1326471507661500418",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr Thought we had joined a trade block. Sury more efficient just to go federal immediately."
        },
        {
            "conversation_id": "1325763577517645824",
            "created_at": "2020-11-11T10:26:04.000Z",
            "id": "1326471246662479874",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @en_germany Always Creative"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:25:59.000Z",
            "id": "1326471225267400704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Monthy Python's Flying Circus is still funny, but this is pathetic."
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:25:30.000Z",
            "id": "1326471102445445121",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Corona"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:25:12.000Z",
            "id": "1326471029414309889",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw This is one of the reasons why we have problem."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:24:29.000Z",
            "id": "1326470846395854848",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pierogi, og\u00f3rek, zapiekanka. Czyli mo\u017cna \u015bwi\u0119towa\u0107 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:17:18.000Z",
            "id": "1326469042476085248",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Has come?! Really?\nLooks like it\u2019s way past time to me...\nCount the dead! \nEU institutions are the incarnation of the \u201ctoo little, too late\u201d concept. \nThe last few years have been brutal, exposing every aspect of EU ineffectiveness.\nIt is soul-consuming to witness. \ud83d\ude25"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:11:31.000Z",
            "id": "1326467585597190145",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The best part of this is the UK no longer has to foot the bill for your vanity project!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:07:10.000Z",
            "id": "1326466489457762304",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f This is an extremely embarrassing spot ..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:03:56.000Z",
            "id": "1326465676656205825",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw ale wie\u015bniactwo ta EU, ale wie\u015bniactwo i buractwo, \u017cenada totalna - sk\u0105d takie kmioty pochodz\u0105, \u017ceby takie dziadostwo zrobi\u0107, wiocha, wioch\u0105 pogania..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T10:02:49.000Z",
            "id": "1326465397646888961",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission BlueTearsRedLight-BM162b2RNA++"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T10:00:13.000Z",
            "id": "1326464741473193985",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw lewackie POjeby"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:59:35.000Z",
            "id": "1326464580613271553",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Spadkobiercy nazist\u00f3w i ich kolaborant\u00f3w; Polska to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c kiszone og\u00f3rki i ruskie pierogi...\nNie rozumiecie ignoranci naszego narodu to nie sp\u0142ycajcie, nie o\u015bmieszajcie si\u0119..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326462849875648523",
            "created_at": "2020-11-11T09:52:42.000Z",
            "id": "1326462849875648523",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EURightsAgency @EUCouncil @hrw  Attacking Crypto is attacking your own people. What happened to \"Friends don't spy on friends\"? Not friends with the people anymore? What next? Mandatory cameras and mics in every home? Oh, I forgot: This enables it. Stop it not IT"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T09:52:30.000Z",
            "id": "1326462799141277698",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Take first step provide ventilators and beds to EU members. UK shall start vaccinating from next month."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:51:33.000Z",
            "id": "1326462561114525696",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw No to \u017ce\u015bcie uj\u0119li istot\u0119 polsko\u015bci #jprdl"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:48:43.000Z",
            "id": "1326461845230776322",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw I love it!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:48:18.000Z",
            "id": "1326461743879610371",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Debile jeste\u015bcie ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326228731376103426",
            "created_at": "2020-11-11T09:46:42.000Z",
            "id": "1326461339741659136",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:45:19.000Z",
            "id": "1326460989617954818",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Insulting when trying to wish happy National Independence Day. How typical."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:43:02.000Z",
            "id": "1326460416625684486",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017benada."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:38:47.000Z",
            "id": "1326459348097363969",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw #fuckoff niemieckie durnie"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:35:33.000Z",
            "id": "1326458535098593280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Have they left too?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326191562498379777",
            "created_at": "2020-11-11T09:29:41.000Z",
            "id": "1326457058414170112",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Europarl_EN @EUCouncil Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326209836829339650",
            "created_at": "2020-11-11T09:28:44.000Z",
            "id": "1326456816457428992",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NicolasSchmitEU @EU_Social Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326215545922883584",
            "created_at": "2020-11-11T09:27:53.000Z",
            "id": "1326456605399986176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T09:27:04.000Z",
            "id": "1326456396800536578",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A European Council of Health Research composed of clinical scientists of repute and internationally acknowledged for research achievements would be a good start"
        },
        {
            "conversation_id": "1326228731376103426",
            "created_at": "2020-11-11T09:26:06.000Z",
            "id": "1326456155145711618",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Work with US to lift the travel for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we are separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN @BBCBreaking"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T09:22:54.000Z",
            "id": "1326455352234217472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JoeBiden @KamalaHarris @AOC make exemption for binational couple to the US/EU travel ban!! We have been separated for 1y! It\u2019s human right violation!!! @Pontifex_it @WHO @UNHumanRights @TheEllenShow @EllenPompeo @vonderleyen @EuropeanCommiss @WhoopiGoldberg  #LoveIsNotTourism !!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T09:22:53.000Z",
            "id": "1326455344537759744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What kind of  retard would create such a crap? Which one of you EC nitwits is responsible for this abortion of a clip?"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1326489375237140481",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbunzilxbgbvs0byr8lmr413ug71",
        "oldest_id": "1326455344537759744",
        "result_count": 93
    }
}