{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T14:11:34.000Z",
            "id": "991681607575760896",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eurireland There is no Planet B. Letting Nature down and letting EU citizens down #NatureAlert"
        },
        {
            "conversation_id": "991677546285731840",
            "created_at": "2018-05-02T14:09:17.000Z",
            "id": "991681034579136512",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @GOettingerEU lol german, why no real-time english translation?"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-02T14:03:07.000Z",
            "id": "991679481969545216",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Will we be able to get protection from Spain in a foreign embassy ? Spain is violating every law to repress our institutions: politicians, media, culture, schools... Europe is allowing fascism. I stopped believing in the democratic spirit of Europe at all. We,Catalan,need support"
        },
        {
            "conversation_id": "991677546285731840",
            "created_at": "2018-05-02T14:01:34.000Z",
            "id": "991679089248493569",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @GOettingerEU Will you still waste billions on splitting time in Strasbourg tho?"
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-02T13:54:48.000Z",
            "id": "991677387816480770",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hey guys. Cool poster! Wtf are social rights?"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-02T13:53:55.000Z",
            "id": "991677168009740289",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Awesome!"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:51:31.000Z",
            "id": "991676562201333760",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about citizen participation in the design of that budget?"
        },
        {
            "conversation_id": "991582895281197056",
            "created_at": "2018-05-02T13:31:08.000Z",
            "id": "991671432185774080",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GOettingerEU @EU_Budget Fair from a dictatorial body that has never balanced it's books and hides bonuses for the Brussels mandarins and seems to loose billions. Looks like a banana state despotic organisation"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:26:51.000Z",
            "id": "991670356015550464",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MargSchinas What is amount for EEAS and EU missions abroad?"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:25:43.000Z",
            "id": "991670068185632770",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @GOettingerEU @EU_Budget This is going to be one of the truely controversial issues in the MFF. Nobody should misunderestimate the potentially explosive nature of this approach. I am very sceptical."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:21:51.000Z",
            "id": "991669095480348672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @PetraSkrinjar @europe_creative @EUErasmusPlus @MSCActions @EuSport WTF???? \" .... a new Justice, Rights and Value programme\" ???? Sound like sharia justice, sharia rights and sharia value programme."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:19:53.000Z",
            "id": "991668600900653056",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @europe_creative @EUErasmusPlus @MSCActions @EuSport So Union of Evils #UE plans the #Propaganda\npaying #MSM as in #Fascism\nAnd censoring we dissidents with #HateSpeech &amp; #fakenews \n#BAN &amp; #censorship\n\nThis is madness\nThis is EVIL DICTATORSHI* \nGET\nOUT\nOF\nMY\nCOUNTRY"
        },
        {
            "conversation_id": "991666328695115776",
            "created_at": "2018-05-02T13:10:51.000Z",
            "id": "991666328695115776",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission President Jean Claude Juncker tells @Europarl_EN that a 5% cut in CAP funding is being proposed for the next seven year budget for the European Union."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:01:04.000Z",
            "id": "991663864289943553",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eu_eeas @EU_H2020 Who says the EU needs to do this? Nation States need to do this."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T13:00:04.000Z",
            "id": "991663613160181760",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUAgri Really? By letting the ecoscheme voluntary in the 1st pillar and reducing the budget of the 2nd by 15%? @RACFrance"
        },
        {
            "conversation_id": "991582895281197056",
            "created_at": "2018-05-02T12:55:38.000Z",
            "id": "991662499769577473",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GOettingerEU @EU_Budget I hope it won't involve too much socialism"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:48:44.000Z",
            "id": "991660764112048130",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop the propaganda of an undemocratic institute, the EU."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:46:50.000Z",
            "id": "991660282253586432",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Sorry to burst your bubble EU, we are not your citizens, no one want's to be your citizens. We are 28 Nation States some of us who contribute to NATO who protect us all."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:45:07.000Z",
            "id": "991659851217588224",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission oke, but not from my money please, go on and work for it."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:34:42.000Z",
            "id": "991657229853057024",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission In the U.K. we call this, \u201cshutting the door after the horse has bolted\u201d"
        },
        {
            "conversation_id": "991656813127970816",
            "created_at": "2018-05-02T12:33:02.000Z",
            "id": "991656813127970816",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission proposes 270 million of #EUBudget 2021-2027 for #EUTaxCooperation and #fairtaxation #fiscalis @EU_Taxud"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:31:51.000Z",
            "id": "991656513121988610",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @europe_creative @EUErasmusPlus @MSCActions @EuSport Interesting more money for Erasmus @panagiota_krag"
        },
        {
            "conversation_id": "991656168996163585",
            "created_at": "2018-05-02T12:30:29.000Z",
            "id": "991656168996163585",
            "lang": "lv",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission pied\u0101v\u0101 palielin\u0101t dal\u012bbvalstu iemaksas l\u012bdz 1.14% no valstu NI, kaut gan @Europarl_EN m\u0113s pied\u0101v\u0101jam 1.3%, lai pien\u0101c\u012bgi DFS iestr\u0101d\u0101tu vec\u0101s un jaun\u0101s priorit\u0101tes! #EUbudget"
        },
        {
            "conversation_id": "991655707098406913",
            "created_at": "2018-05-02T12:28:39.000Z",
            "id": "991655707098406913",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission plans to reinforce external borders increasing the number of Frontex collaborators from 1.200 to 10.000. #MFF18 #EUBudget #migrants"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:26:18.000Z",
            "id": "991655114694852608",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MichalBoni @DSMeu .@MichalBoni Nie p\u0142acimy panu z naszych podatk\u00f3w za komentowanie wydarze\u0144 Co\u015b zrobi\u0142 w Brukseli pr\u00f3cz opluwania s\u0142ownego mojego Pa\u0144stwa? Mo\u017ce pan opisze o swoich dokonaniach w hotelu MARIOTT w Sprawie sprzeda\u017cy maj\u0105tku polskiego Co jeszcze za Judaszowe Srebrniki zrobisz ch\u0142opie"
        },
        {
            "conversation_id": "991642704743366657",
            "created_at": "2018-05-02T12:24:29.000Z",
            "id": "991654660019769344",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @europainitalia @JunckerEU Una Unione influenzata da Niethaniau \u00e8 una disunione."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:22:50.000Z",
            "id": "991654244439687168",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MichalBoni @JunckerEU @GOettingerEU @EU_Budget .@MichalBoni Nie p\u0142acimy panu z naszych podatk\u00f3w za komentowanie wydarze\u0144 Co\u015b zrobi\u0142 w Brukseli pr\u00f3cz opluwania s\u0142ownego mojego Pa\u0144stwa? Mo\u017ce pan opisze o swoich dokonaniach w hotelu MARIOTT w Sprawie sprzeda\u017cy maj\u0105tku polskiego Co jeszcze za Judaszowe Srebrniki zrobisz ch\u0142opie"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:21:38.000Z",
            "id": "991653943716478976",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Encore une Intox.. aucune cr\u00e9dibilit\u00e9 de votre Com \u2757\ud83c\udd98\udbb9\udce7"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:19:29.000Z",
            "id": "991653402819088384",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MichalBoni @EU_Social @EU_Growth @EU_Finance @EU_H2020 Gdyby za ka\u017cde wypowiedziane k\u0142amstwo z \"ust\" PO i Nowoczesnej, by\u0142a pobierana op\u0142ata, to starczy\u0142o by, i na \"niepelnosprawnych\", i na wiele innych potrzebnych rzeczy ."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:17:43.000Z",
            "id": "991652957778214914",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @GOettingerEU @EU_Budget That is for Spain too,isn\u2019t it???"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:15:27.000Z",
            "id": "991652385926844417",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @europe_creative @EUErasmusPlus @MSCActions @EuSport What - you want more money AGAIN? Get approval first. And if you introduce new policies, remove a few old ones."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:15:11.000Z",
            "id": "991652317295529985",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You thieving scrotums!"
        },
        {
            "conversation_id": "991642704743366657",
            "created_at": "2018-05-02T12:13:38.000Z",
            "id": "991651928676425729",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @JunckerEU Solidarity, like when you put Greeks in eternal debtors prison as an excuse for EU taxpayers to reimburse French and German gambling debts?"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:11:41.000Z",
            "id": "991651439285100549",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We citizens would like @EUCouncil @EU_Commission @Europarl_sv @EP_Sverige to keebudget after income! Less money in, less money to spend! Simple! At least for companies , families etc. ! #brexit - #Swexit ?\ud83e\udd28\ud83d\ude16"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:10:10.000Z",
            "id": "991651057968218112",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission YOU TOO THEY LIE"
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T12:02:01.000Z",
            "id": "991649003644358657",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Do you mean you were not doing this before?\ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "991648979397038081",
            "created_at": "2018-05-02T12:01:55.000Z",
            "id": "991648979397038081",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission proposed to increse the @Frontex -  from 1,200 EBCG up to staff of 10,000 people by the end of 2027 (by the end of the mandate of the upcoming #MFF) #JHA #homeaffairs #bordermanagement\n\n@augmentiq @BiometricsInsti @Borderpol_Forum @europol"
        },
        {
            "conversation_id": "991642704743366657",
            "created_at": "2018-05-02T11:49:01.000Z",
            "id": "991645733987274752",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Roll on Brexit."
        },
        {
            "conversation_id": "991642704743366657",
            "created_at": "2018-05-02T11:47:42.000Z",
            "id": "991645402263883776",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU The key word is #flexibility...\nThe most popular word in the #UE together with #transparency..."
        },
        {
            "conversation_id": "991643008788516865",
            "created_at": "2018-05-02T11:40:05.000Z",
            "id": "991643486544855040",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission grand-daddy europe is not over yet. Why don't you focus on youth and health, instead of your racist and security projects?"
        },
        {
            "conversation_id": "991642704743366657",
            "created_at": "2018-05-02T11:38:17.000Z",
            "id": "991643033463554049",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Have any of the last umpteen budgets been signed off by the auditors?\n\nThought not!"
        },
        {
            "conversation_id": "991638329165795329",
            "created_at": "2018-05-02T11:19:36.000Z",
            "id": "991638329165795329",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission President @JunckerEU will present new #MFF in a few minutes. We hope the College will deliver an ambitious proposal to support creative economy, entrepreneurship and social inclusion with a cross-sectoral perspective and 'Global' vision. #EUbudget #EuropeForCulture"
        },
        {
            "conversation_id": "991634056277307392",
            "created_at": "2018-05-02T11:02:37.000Z",
            "id": "991634056277307392",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission President @JunckerEU will present the new #MFF in a few minutes. Hopefully the College will deliver an ambitious proposal to support creators and cultural industries. The EU has to invest in what defines itself and transcends its values #EUbudget #FutureofEurope"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-02T10:36:45.000Z",
            "id": "991627545719304193",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Just as Britain has decided to leave.  Hope those who voted Brexit are pleased with themselves.  Another loss to us and our children's future.  @Daily_Express @MailOnline @DailyMailUK @TheTelegraph__ @TheNewEuropean"
        },
        {
            "conversation_id": "991582895281197056",
            "created_at": "2018-05-02T10:26:24.000Z",
            "id": "991624941811503104",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GOettingerEU @EU_Budget I hope the budget is more simple and transparent than your logo looks"
        },
        {
            "conversation_id": "991582895281197056",
            "created_at": "2018-05-02T09:33:36.000Z",
            "id": "991611654143184897",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GOettingerEU @EU_Budget Simple proposal from EU? That would be the first.\nFair? Does that mean more than the 15-30 capuchinos a day i'm paying now?\nI miss one word: lean"
        },
        {
            "conversation_id": "991582895281197056",
            "created_at": "2018-05-02T08:38:33.000Z",
            "id": "991597801799864320",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GOettingerEU @EU_Budget @Esther_de_Lange   \n@MinPres  \n@WBHoekstra  \n@TimmermansEU \n@JunckerEU\none essential starting point is missing in this draft / proposal eubudget : Adjust Spending to Income !!"
        },
        {
            "conversation_id": "991590257601732608",
            "created_at": "2018-05-02T08:08:34.000Z",
            "id": "991590257601732608",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #saif_alislam_algaddafi The Libya Tomorrow project is the only one capable of rebuilding the country, eliminating terrorism, forming a strong army and stopping illegal immigration."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-02T07:49:39.000Z",
            "id": "991585493291864064",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @RagnarWeilandt @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Until next March, that is! No Brexshit!\nVote #ABTV Against pro-Brexit Parties (UKIP/Tory; Labour)! For pro-Remain (LIBDEM; Green; SNP; PC)!"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-02T06:19:38.000Z",
            "id": "991562843056230402",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission ...e\u0161te to chce laick\u00fd ob\u010diansky a EUROkomun\u00e1lny v\u00fdklad  k pochopeniu toho, o \u010dom ROZHODUJE  USAprezident a BIELY DOM. Skoro ako by sa n\u00e1m vracali roky 1923-1938 ??? 2518819"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-02T05:22:11.000Z",
            "id": "991548385755885569",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fundamental condition for the division of EU budget must be independent courts and independent supreme court in EU countries because independent supreme court resolves the validity of elections and independence of courts is the most important for EU citizens."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-02T04:27:09.000Z",
            "id": "991534532686962689",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand That's a great step forward. Thanks EU countries."
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-02T03:40:14.000Z",
            "id": "991522726790623232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I want Bosnia and Herzegovina to receive some more help considering we are (even 20 years after) affected by the war including the mass amounts of debt and corruption caused by the war. Not to mention the ethnic dividing is not ok the country should be open to all. Not Divided"
        },
        {
            "conversation_id": "991421996431966208",
            "created_at": "2018-05-01T20:59:58.000Z",
            "id": "991421996431966208",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T19:12:06.000Z",
            "id": "991394851617951744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@EU_Commission @Leonardodawien @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand @FedericaMog What\u2019s about the protection of EU citizen #dualnations holding as political hostages in prison in #Iran by @HassanRouhani and @JZarif ?Where is their #consularprotection ? #FreeNazanin #freeAhmadreza #Freegrandpakamal free #prisonersofconscience #StopExecutionsInIran"
        },
        {
            "conversation_id": "991385837010128896",
            "created_at": "2018-05-01T18:36:17.000Z",
            "id": "991385837010128896",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission poniesiecie pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 ,b\u0119d\u0119 mi\u0142o patrzy\u0142 jak si\u0119 rozpadacie na drobne fragmenty \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "conversation_id": "990881489922527232",
            "created_at": "2018-05-01T17:48:26.000Z",
            "id": "991373796081831936",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Of course, the EU is a great success, heritage and values but I do not understand why there is such a gigantic bureaucracy in the EU as a political 'artificial electorate'?. Why is there a gigantic bureaucracy in EU countries ?it's a cost that damages development and taxpayers?"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T17:34:45.000Z",
            "id": "991370351383900160",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@EU_Commission @superweh The only consultation about the huge #FutureofCAP #agriculture subsidies was basically ignored. 80% of respondents voted for radical change, @PhilHoganEU says they confirmed flat rate payments. Bad for image of @EU_Commission"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T15:43:10.000Z",
            "id": "991342271512612864",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What will you do against the fascist kingdom of Spain?\nWhat will you do for the #catalanpoliticalprisoners?"
        },
        {
            "conversation_id": "991320148878426112",
            "created_at": "2018-05-01T15:36:36.000Z",
            "id": "991340620794023937",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Yeah, yeah go ahead and multiply yourself!"
        },
        {
            "conversation_id": "987776096262393857",
            "created_at": "2018-05-01T15:35:44.000Z",
            "id": "991340401180270592",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @A_WintersteinEC @MalmstromEU @PhilHoganEU @ildefonsogv @Trade_EU Siglo XVIII fue la ra\u00edz de los sistemas Frame y de una revoluci\u00f3n industrial , anglosajona, siglo XXI mi marca t\u00e9cnica @Metalepsframe \ud83c\udf50y una revoluci\u00f3n del conocimiento \ud83c\udf50\ud83d\ude01\ud83c\udf39\ud83d\udcaf\ud83e\udd1f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T15:32:22.000Z",
            "id": "991339554522255361",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission la Corse est une \u00eele Europ\u00e9enne qui a choisi l autonomie gr\u00e2ce au suffrage universel. \nle gouvernement fran\u00e7ais ne veux pas lui donner le droit de l \u00eatre. C est du d\u00e9ni de d\u00e9mocratie.\nQue comptez vous faire afin que la d\u00e9mocratie soit respect\u00e9e en Corse?\nMerci. \nD\u00e9mucrazia Corsa"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T15:21:26.000Z",
            "id": "991336802769408000",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand ... #consularprotection from #EU ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude00 Ridiculous! Who ever travels to #Crimea (for examble) need protection from the #EU ..."
        },
        {
            "conversation_id": "991316867506757632",
            "created_at": "2018-05-01T15:01:32.000Z",
            "id": "991331793751232512",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EstonianGovt @strakovka @Brivibas36 @LithuanianGovt @EC_Budapest @MaltaGov @PremierRP_en @vladaRS @SlovakiaMFA However one is still missing and you ignore us unfairfully."
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T14:47:50.000Z",
            "id": "991328346582716417",
            "lang": "tr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Paris cehennemi ya\u015f\u0131yor..t\u00fcm ma\u011fazalar ve otomobiller yak\u0131l\u0131yor..\u00e7at\u0131\u015fmalar var..grevlerde yaz boyunca s\u00fcrecek..\u00e7ok komik"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T14:42:46.000Z",
            "id": "991327073057853440",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Can us Brits come in through the cat flap and sleep on the sofa? We'll be no trouble, promise!"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T14:33:49.000Z",
            "id": "991324820884348929",
            "lang": "tr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Naber lan avrupa'n\u0131n bir \u00f6m\u00fcr kirac\u0131 sefil memurlar\u0131"
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T14:24:05.000Z",
            "id": "991322370693586951",
            "lang": "tr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Avrupa'n\u0131n k\u00f6hne \u015fehirleri"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T14:23:00.000Z",
            "id": "991322097195601924",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Why do you announce protection abroad, if you are unable to protect the fundamental rights of citizens in EU? Where were EU on October 1th when hundreds of Catalan citizens were attacked by the Spanish police? Where are EU when chasing and imprisoning Catalan leaders?\n#ShameonEU"
        },
        {
            "conversation_id": "991320148878426112",
            "created_at": "2018-05-01T14:20:18.000Z",
            "id": "991321418422943744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Citizens dialogues are meaningless since the unelected EC will only pick and choose what suits them."
        },
        {
            "conversation_id": "991316867506757632",
            "created_at": "2018-05-01T14:12:21.000Z",
            "id": "991319415215001605",
            "lang": "tr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EstonianGovt @strakovka @Brivibas36 @LithuanianGovt @EC_Budapest @MaltaGov @PremierRP_en @vladaRS @SlovakiaMFA Setba\u015f\u0131nda 2 tane olmak \u00fczere bursada 33 tane kilise ve manas\u0131r restorasyon bekliyor..ab t\u00fcrkiyeye her y\u0131l milyarlarca euro hibede bulunuyor"
        },
        {
            "conversation_id": "990904160802533377",
            "created_at": "2018-05-01T14:11:05.000Z",
            "id": "991319100134756353",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission should make same statement for palestinians and journalist woondet and killed by israeli hunting riffels"
        },
        {
            "conversation_id": "991316867506757632",
            "created_at": "2018-05-01T14:06:08.000Z",
            "id": "991317850836099072",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EstonianGovt @strakovka @Brivibas36 @LithuanianGovt @EC_Budapest @MaltaGov @PremierRP_en @vladaRS @SlovakiaMFA 1 May 2018, EU is letting syrian refugees die."
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T13:59:02.000Z",
            "id": "991316065157353472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The anecdote of the day."
        },
        {
            "conversation_id": "991257169285795841",
            "created_at": "2018-05-01T13:56:29.000Z",
            "id": "991315425685311489",
            "lang": "tr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Avrupa'n\u0131n ekonomik \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc kurtaracak ak\u0131ll\u0131 bir insan yok be"
        },
        {
            "conversation_id": "991257169285795841",
            "created_at": "2018-05-01T13:23:53.000Z",
            "id": "991307220670435329",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission None accountable again?"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T13:10:03.000Z",
            "id": "991303740136214529",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Our palm oil based biofuel should also be exempted permanently from EU barriers measures . #IndonesiaPalmOilForHumanity"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T11:53:21.000Z",
            "id": "991284434472140801",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand great news. thanks."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T10:24:12.000Z",
            "id": "991262001061081088",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Excellent! Just when Scotland is getting ripped out of the EU against our democratic will..."
        },
        {
            "conversation_id": "991257169285795841",
            "created_at": "2018-05-01T10:05:57.000Z",
            "id": "991257408809963520",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission See how much you can steal &amp; waste as usual!"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T10:02:11.000Z",
            "id": "991256462314950656",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand But what about inside the EU where EU citizens do not have any protection."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T09:59:45.000Z",
            "id": "991255849652899840",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @thdalvad @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Finally! Great news"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T09:47:51.000Z",
            "id": "991252855041548288",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Tariffs are going to come. How are we preparing for it. In all honesty the less American Casino Capitalism in the EU the better."
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T09:08:10.000Z",
            "id": "991242867287973888",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission LoL EU is bad joke for workers it is only for the corporation #ceta #ttip"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T09:05:34.000Z",
            "id": "991242212372606976",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @CorinaGPasol The EU\u2019s highest trade deficit comes from China, why is it rather focusing on the US? Issues needs to be resolved with PRC at its crux. The POTUS only wants a fair trade deal"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T08:23:48.000Z",
            "id": "991231699496456192",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I think that the US  @WhiteHouse and Mr. @realDonaldTrump are right and make rational decisions. China is currently strengthening the communist ideology. China plan is to spread the communist ideology through the economy as a new form of communism transfer in the 21st century."
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T08:17:09.000Z",
            "id": "991230028141776897",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Certainly a Europe where environment is again on the agenda after having been abandonned over the last years."
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T08:11:21.000Z",
            "id": "991228570226786304",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I guess you now know how it feels to be held to ransom. We in the UK voted to leave the EU but you are doing back door deals with unelected Lords&amp; remain MPs to undermine the British Government, that is Sedition."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T08:02:22.000Z",
            "id": "991226306066083840",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @jegteg @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand what a waste of money"
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T07:55:44.000Z",
            "id": "991224637857124352",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission Yes indeed, as we celebrate let us remember the inequalities and exploitation  that exist in the workforce. Let every leader be conscious of the need to make the working environment conducive for their staff. Let there be a sense of belonging and purpose at the job site."
        },
        {
            "conversation_id": "989886191012077569",
            "created_at": "2018-05-01T07:47:12.000Z",
            "id": "991222490054778880",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission OK. May be I can come to Bruxelles. I can take a flight from Ancona, May2. Peut etre. Au revoir."
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T07:34:59.000Z",
            "id": "991219414480707584",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "conversation_id": "991214912939622400",
            "created_at": "2018-05-01T07:28:14.000Z",
            "id": "991217716496338946",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission As an American. EU can stay on the import tariff list."
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T07:03:03.000Z",
            "id": "991211381885194240",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission And we should trust a commision presided by @JunckerEU , that built his career history by dumping social rights to facilitate tax evasion?"
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T07:00:45.000Z",
            "id": "991210800583987200",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I am on board. Where where am I meeting with you tomorrow?"
        },
        {
            "conversation_id": "990897812509425664",
            "created_at": "2018-05-01T06:56:17.000Z",
            "id": "991209675864625153",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @EU_Justice @ChristianWigand Da oggi protezione consolare ovunque ci sia un consolato di uno stato membro della EU. Pi\u00f9 Europa!"
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T06:48:06.000Z",
            "id": "991207618780819457",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission My social right is to live free of any government interference into my private and professional life. Remind yourself."
        },
        {
            "conversation_id": "991205075216252929",
            "created_at": "2018-05-01T06:47:33.000Z",
            "id": "991207479223767040",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Are you kidding?Has CETA worker social rights?your top of the agenda is just profitable for the Multi concerns and the 15000 lobbists also for the Tax paradises.Please do not cheat up with your slogan."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "991681607575760896",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44zd9a2shuug5oltzy61buqlmkr5p",
        "oldest_id": "991207479223767040",
        "result_count": 98
    }
}