{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1151484742992314368",
            "created_at": "2019-07-18T21:02:25.000Z",
            "id": "1151960436163665921",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @PLebeault Comme Philippe, je pense que les propositions d\u00e9passant le million doivent obligatoirement \u00eatre d\u00e9battues et vot\u00e9es au parlement sans vetau possible de la commission. Le parlement d\u00e9mocratiquement \u00e9lu devrait avoir le dernier mot dans les instit' europ\u00e9ennes #EUTakeTheInitiative"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T21:00:39.000Z",
            "id": "1151959992024612865",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Prrrrrrrr!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484742992314368",
            "created_at": "2019-07-18T20:59:36.000Z",
            "id": "1151959727313707036",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We need an elected @EU_Commission, directly by @EU_Parliament. We can add 50% of randomly chosen EU citizen in the parliament. More democracy = #EUTakeTheInitiative"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T20:59:21.000Z",
            "id": "1151959664965378080",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Drecks EU !"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T20:57:58.000Z",
            "id": "1151959319342137345",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Che belle politiche"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T20:57:32.000Z",
            "id": "1151959208469962755",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fate cagare"
        },
        {
            "conversation_id": "1151414826218020864",
            "created_at": "2019-07-18T20:53:22.000Z",
            "id": "1151958160695070721",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @vonderleyen At least she gave you the push."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T20:43:40.000Z",
            "id": "1151955719522017285",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The MEPs cant even shape Europe. Theyre zombies who re willing to sign trade deals they havent read.\nDont patronise EU citizens"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T20:35:44.000Z",
            "id": "1151953723406606359",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hat man ja bereits bei den Wahlen gesehen. Ich hole mir sicherheitshalber aber vorher ein paar Berater."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T20:33:38.000Z",
            "id": "1151953196073541647",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi vida mejorar\u00eda sin \"pol\u00edticos carentes de vocacion\"...mejoraria muchisimo"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T20:27:22.000Z",
            "id": "1151951615680765953",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Solo fumo negli occhi. Ormai abbiamo capito benissimo a cosa servite."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T20:26:26.000Z",
            "id": "1151951384532660227",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Moge wplywac jak unia to najwieksze szambo"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T20:26:00.000Z",
            "id": "1151951271777198091",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Muy triste ver como paises como espa\u00f1a, hungria y polonia han degradado de tal manera la democracia y el respeto a los derechos civiles en europa. La UE ha perdido mucha credibilidad al permitir y respaldar tales comportamientos nacionalistas y autoritarios."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T20:24:36.000Z",
            "id": "1151950923280932864",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Yo cre\u00eda tener el poder de elegir a mis representantes en el @Europarl_EN @Europarl_ES, pero Europa se ha pasado ese derecho por los huevos. Id a enga\u00f1ar a vuestra puta madre, pandilla de cabrones. #fakeEurope #fuckyouEurope #EUTakeTheInitiative Si no lo entend\u00e9is os lo traduzco"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T20:21:56.000Z",
            "id": "1151950251907067909",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"Andate fuori dai coglioni\"\nCome iniziativa va bene?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T20:19:50.000Z",
            "id": "1151949723420516352",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nNaiwniacy"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T20:16:33.000Z",
            "id": "1151948896299638792",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission O\u015bmieszcie si\u0119 tak\u0105 denn\u0105 propagand\u0105 wobec fakt\u00f3w, wobec tego kiedy widzimy jak faktycznie post\u0119ujecie."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T20:16:12.000Z",
            "id": "1151948808722550784",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi vida mejorar\u00e1 si se respeta el voto que hice en las \u00faltimas elecciones europeas. Espero q permitan en los pr\u00f3ximos d\u00edas que Puigdemont, Comin y Junqueras entren en el parlamento europeo que es lo q decidimos 2millones de personas."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T20:09:21.000Z",
            "id": "1151947084045664261",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hay que reirse? O es en serio??"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T20:06:52.000Z",
            "id": "1151946457613787137",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Io sono felicemente cittadino italiano."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T20:00:05.000Z",
            "id": "1151944751177969664",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Zagwarantowac prawa mniejszosci w polskiej konstytucji. Obecnie jest prowadzona bezpardonowa nagonka na mniejszosci w Polsce z udzialem PIS-u, organow panstwa, Kosciola, TVP i polskich narodowcow typu nazistowskich bojowek z lat 30-tych w hitlerowskich Niemczech."
        },
        {
            "conversation_id": "1151771022800097281",
            "created_at": "2019-07-18T19:56:56.000Z",
            "id": "1151943959561850880",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen the  people  italians  are   with   she  , congratulation    for  la  nomination  great  presidente . Thank  you."
        },
        {
            "conversation_id": "1151808949403996160",
            "created_at": "2019-07-18T19:56:29.000Z",
            "id": "1151943845267066881",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NatBruxelles Media freedom is not supported by money. Rather by not silencing different opinions and not censoring."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T19:54:13.000Z",
            "id": "1151943275647066112",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"O ja wir nerven Leute bei Twitter mit unserem h\u00e4ngengebliebenen Dreck, so kommen wir ganz nah an die Menschen heran!\" Nein, ihr seid Geisteskr\u00fcppel die sich zum Teufel scheren sollen. Lasst mich in Ruhe, ihr Schwachk\u00f6pfe. Kr\u00fcppelt meinetwegen in eurer Affenkomission herum."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T19:49:09.000Z",
            "id": "1151941998804426752",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission La nostra vita migliorer\u00e0 solo con l'iniziativa #Italexit."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:46:14.000Z",
            "id": "1151941264973139968",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission ir a tomar por culo...con todas las estrellitas azules...colla de cabrons !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:46:03.000Z",
            "id": "1151941217883762690",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fals!!! M\u00e9s de 2000000 de catalans,vam votar als nostres representants al parlament europeu.  On s\u00f3n????"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T19:43:01.000Z",
            "id": "1151940456655310851",
            "lang": "tl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission sweden sweden sweden sweden sweden sweden"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T19:37:52.000Z",
            "id": "1151939161320038401",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00c8 inutile, francesi e italiani non possono mai stare assieme, con la supervisione dei tedeschi per giunta!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:31:42.000Z",
            "id": "1151937607326154752",
            "lang": "pt",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission C\u00ednics!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:20:33.000Z",
            "id": "1151934803215863808",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Podr\u00edan empezar por recuperar mis votos ilegalmente robados por el Reino de Espa\u00f1a. Y dejar de condenar a gente a una muerte en las profundidades marinas. Y dejarbde permitir el martirio p\u00fablico de animales en plazas taurinas. El resto, maquillaje sin fundamento."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T19:14:23.000Z",
            "id": "1151933251361091584",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission no real european citizen exists. it is still just a national citizenship. dont pretend something like this exists because we on the east know better"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:03:21.000Z",
            "id": "1151930472559251457",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi vida, por el momento, Europa me la est\u00e1 coartando impediendo que el representante que vot\u00e9 y que fu\u00e9 el m\u00e0s votado en Catalunya, pueda ocupar su esca\u00f1o como representante de mi ciudadania europea. Hasta ahora me he considersdo europeista pero hasta aqui he llegado."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T19:02:31.000Z",
            "id": "1151930262986657792",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #WhereIsMyVote"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T19:02:13.000Z",
            "id": "1151930187497574401",
            "lang": "in",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Catalonaia?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T18:59:57.000Z",
            "id": "1151929620327018496",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Jestescie organizacj\u0105 bolszewick\u0105,mafijn\u0105,totalitarn\u0105."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T18:43:08.000Z",
            "id": "1151925387968024578",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You commies must move to russia"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T18:35:08.000Z",
            "id": "1151923372701421574",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AliAlmawali19 \u00bfQui\u00e9n es el CM? \u00bfUn se\u00f1or de Podemos? Por favor... El lenguaje \"inclusivo\" no es aceptado por @RAEinforma."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T18:32:58.000Z",
            "id": "1151922827647422464",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AliAlmawali19 @SuleimanOmri  i @GeTrece_K tambi\u00e9n se mereecen una respuesta suya as\u00ed de \u00e1gil y rapida, \u00bfno creen? \u00bfO ser\u00e1 que ya no se tiene presente a todos los ciudadanos por igual?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T18:31:18.000Z",
            "id": "1151922408498040833",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Love Europe...fuck of EU !!!!\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T18:09:58.000Z",
            "id": "1151917039226892288",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Tot \u00e9s mentida, jo he votat a dos diputats i amb m\u00e9s de un milions de vots no hi s\u00f3n al parlament."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T17:58:46.000Z",
            "id": "1151914220868505600",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Por favor les ruego que dejen de vulnerar mis derechos y permitan que ejerzan como eurodiputados a mis representantes @KRLS y @toni_comin , y por consiguiente a @junqueras \n@nytimes @guardian @Le_Figaro @BILD  @_diarionoticias"
        },
        {
            "conversation_id": "1151808949403996160",
            "created_at": "2019-07-18T17:48:50.000Z",
            "id": "1151911719721230337",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NatBruxelles Only approved media, though. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T17:47:39.000Z",
            "id": "1151911421652930560",
            "lang": "pt",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mentira"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T17:35:14.000Z",
            "id": "1151908299278823426",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Faltan 3 eurodiputados @junqueras @toni_comin @KRLS"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T17:30:53.000Z",
            "id": "1151907202288037893",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You can make life better for tax paying Europeans by stopping and reversing the mass migration of economic migrants from Africa and the Middle East."
        },
        {
            "conversation_id": "1151183099709087750",
            "created_at": "2019-07-18T17:24:39.000Z",
            "id": "1151905637212835841",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Von der Leyen the new Commission President begins her new role as spokesperson for the Aggressive Anti Russian US Neo Con foreign policy establishment. So EU relevance on the world stage sinks even further. She must go immediately."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T17:18:08.000Z",
            "id": "1151903993490284549",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hasta que no respeten el voto de 2,3M de europeos, esta Europa no ser\u00e0 nuestra Europa."
        },
        {
            "conversation_id": "1151183099709087750",
            "created_at": "2019-07-18T17:15:42.000Z",
            "id": "1151903382317219840",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Von der Leyen f\u00e4ngt sofort an als sprescheren f\u00fcr Die Aggressiv Anti Russische US Au\u00dfenpolitik. Die Relevanz der Europ\u00e4er sinkt Rapid weiter noch unten. Ein super Anfang f\u00fcr Europa."
        },
        {
            "conversation_id": "1151808949403996160",
            "created_at": "2019-07-18T17:13:46.000Z",
            "id": "1151902898118373377",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NatBruxelles Sincer \u0219i eu VREAU s\u0103 particip ,pentru a face cunoscut\u0103 via\u021ba , politic\u0103 , social\u0103 , cultural\u0103 din Rom\u00e2nia ! FELICIT\u0102RI ! Celor care au fost cu ini\u021biativa!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151808949403996160",
            "created_at": "2019-07-18T17:13:23.000Z",
            "id": "1151902798319169536",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NatBruxelles Government funded media is no longer free media."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T17:11:24.000Z",
            "id": "1151902301436743680",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The guy on the right is a young @ConanOBrien ? \ud83e\udd2a Let me guess, he is Finnish? :D"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T17:09:44.000Z",
            "id": "1151901881104556032",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AliAlmawali19 M\u0103 bucur , \u00eenseamn\u0103 c\u0103 \u0219i eu ,voi avea posibilitatea de-a v\u0103 aduce la cuno\u0219tin\u021b\u0103 probleme ,sigure ,sincere \u0219i plauzibile din Rom\u00e2nia !!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151183099709087750",
            "created_at": "2019-07-18T17:06:20.000Z",
            "id": "1151901025739128833",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Felicit\u0103ri !!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T16:55:51.000Z",
            "id": "1151898387966566402",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I can\u2019t wait for the fourth re!ch to come tumbling down"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:44:32.000Z",
            "id": "1151895539522441217",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dejando que las personas a las que he votado est\u00e9n en el Parlamento ser\u00eda una buena forma de mejorar mi vida"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T16:41:53.000Z",
            "id": "1151894874096066562",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Guten Morgen Welt\n\nEuropa (m)Uschi, toll gemacht,\nnun hau mal rein, dass es bald kracht,\n\n5 Jahre nur, hast du jetzt Zeit,\ndann ist auch das Europa breit.\n\nDu hast jetzt die Lizenz f\u00fcr alles,\nnur keiner will dich,\n\nschnall es... !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:41:30.000Z",
            "id": "1151894776704380929",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission No est\u00e1n mis representantes"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:40:58.000Z",
            "id": "1151894641698123776",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Europa ha perdido todo el sentido de la democracia... \u00bfdonde est\u00e1n los tres miembros elegidos por el pueblo democr\u00e1ticamente que faltan el el Parlamento?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:35:15.000Z",
            "id": "1151893201873186816",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Donde esta mi voto?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T16:32:44.000Z",
            "id": "1151892568545878016",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission auch als B\u00fcrgerin?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T16:30:58.000Z",
            "id": "1151892124650094592",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission More cultural marxist bollocks."
        },
        {
            "conversation_id": "1151183099709087750",
            "created_at": "2019-07-18T16:25:08.000Z",
            "id": "1151890658761805824",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Una buena decisi\u00f3n!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:18:57.000Z",
            "id": "1151889100959625217",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Si no respet\u00e1is ni los votos de las elecciones!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T16:16:38.000Z",
            "id": "1151888517594849281",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Nie mo\u017cesz i nie poprawi."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T16:15:41.000Z",
            "id": "1151888281359048706",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Se fate qualcosa potete solo peggiorarmela. Per favore, state fermi."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:10:08.000Z",
            "id": "1151886882835447808",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Y mi voto? No cuenta claro"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T16:09:18.000Z",
            "id": "1151886672788955136",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Gracias por su r\u00e1pida respuesta, visitar\u00e9 el foro y cualquier cosa que pueda ofrecer al Foro o cualquier estudio que pueda beneficiar a los j\u00f3venes europeos dispuestos a contribuir felizmente."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T15:53:08.000Z",
            "id": "1151882605933019136",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Timoeuropa jode al pa\u00eds m\u00e1s d\u00e9bil!!!!! Y se la suda que muera gente ahogada en el mar!!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T15:47:27.000Z",
            "id": "1151881175079751681",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ju\u017c wiem, przez wyrzucenie 90% urz\u0119das\u00f3w, zatrzymanie rozwolnienia ustawowego, przywr\u00f3cenie demokratycznych wybor\u00f3w, wyjebanie pijanego Junkera, zatrzymanie lobbizmu. S\u0142owem, zr\u00f3wna\u0107 was z ziemi\u0105 ;)"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T15:39:02.000Z",
            "id": "1151879054573936641",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission Qu\u00e9 iniciativa voy a considerar seriamente si mi voto ha sido ninguneado?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151414826218020864",
            "created_at": "2019-07-18T15:32:34.000Z",
            "id": "1151877427796348928",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Cuando lo vea volver\u00e9 a creer en Europa.\nDe momento Bruselas solo se preocupa por d\u00e9ficit p\u00fablico de los pa\u00edses del sur de Europa."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T15:31:32.000Z",
            "id": "1151877168521195520",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission No se si da poder, pero de momento pago mis impuestos y n tengo representante en el Parlamento europeo. La \u201cdemocracia\u201d de Espa\u00f1a es la misma que hay en la UE. No reconocen a mi representante. Me est\u00e1is estafando y enga\u00f1ando."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484510426603520",
            "created_at": "2019-07-18T15:28:49.000Z",
            "id": "1151876484275101698",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ich nehme keine gesponserte und damit auch von mir selbst bezahlte Propaganda der EU an. Ihr werdet gesperrt."
        },
        {
            "conversation_id": "1149226778352914434",
            "created_at": "2019-07-18T15:27:36.000Z",
            "id": "1151876177663070210",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How many citizens initiatives have been passed?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T15:25:45.000Z",
            "id": "1151875714922229760",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stoppt die Massenmigration, die Europa ruinieren wird.  Gew\u00e4hrleistung, dass die Grenzen Europas milit\u00e4risch ger\u00e4umt und der Islam aus Europa entfernt werden.  Bis dahin gibt es nichts zu reden."
        },
        {
            "conversation_id": "1151484742992314368",
            "created_at": "2019-07-18T15:23:49.000Z",
            "id": "1151875228148125696",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Merveilleux...."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T15:10:33.000Z",
            "id": "1151871889624698884",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pero si las personas que vot\u00e9 estan suspendidas!! Yo no tengo voz en Europa"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T15:02:16.000Z",
            "id": "1151869804925673474",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi dispiace ma l'UE cos\u00ec com'\u00e8 \u00e8 una grossa fregatura...."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T14:59:09.000Z",
            "id": "1151869020175511553",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Wp\u0142yw na polityk\u0119 ?? Hahaha dobre \u017carty"
        },
        {
            "conversation_id": "1151806728700342274",
            "created_at": "2019-07-18T14:51:41.000Z",
            "id": "1151867138573053952",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EIB @Ceskasporitelna @VeraJourova @A_Breidthardt Good Day,  Solomon Molefe from South Africa we looking for strategic partnership to build Agricultural Industrial Parks in the 4 African Economic regions due to the constrained food network's in our continent investment required R300 million investment business available."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T14:45:38.000Z",
            "id": "1151865617231863813",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Mentira. Espa\u00f1a reprime a los catalanes, se niega a investigar una masacre, borra sus votos, encarcela a sus pol\u00edticos, suprime su autonom\u00eda, expolia sus ingresos, deniega inversiones y vosotros rechaz\u00e1is nuestra iniciativa ciudadana. Mentiras!"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T14:44:24.000Z",
            "id": "1151865305788010496",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483691400667137",
            "created_at": "2019-07-18T14:39:31.000Z",
            "id": "1151864078530428928",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Perch\u00e9 ripetere \u201ci cittadini europei\u201d due volte? \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T14:38:16.000Z",
            "id": "1151863763282354176",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Gran tuit para pragmatizar todo lo memorizado de los temas 18 y 19 de la #OpoGC sobre la Uni\u00f3n Europea. \ud83d\ude1c"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T14:33:26.000Z",
            "id": "1151862545306796038",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Tenim 2 millons de catalans al nostres representants pol\u00edtics sense poder anar al parlament. \nVergonya EU.\n@junqueras\n@KRLS \n@toni_comin ."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T14:30:42.000Z",
            "id": "1151861857491333120",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Los Catalanes hemos decidido ser independientes hemos votado y elegido a nuestros representantes tanto en Cat como en EU y no se respeta \ud83c\udf97"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T14:25:55.000Z",
            "id": "1151860654984388608",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Jaja se robicie z tym wp\u0142ywem?"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T14:22:23.000Z",
            "id": "1151859767754858497",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Please close the borders first"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T14:16:58.000Z",
            "id": "1151858402366230529",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mija inicjatywa jest taka, \u017ceby osoby zamieszane we wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rosj\u0105 Putina eliminowa\u0107 z Polityki. Na przyk\u0142ad Timmermans, Verhofstadt, Tusk."
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T14:13:08.000Z",
            "id": "1151857438800470016",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hacer que todos ciudadanos  recibir salarios y beneficios iguales de la gente que trabajar dentro la sistema de UE."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T14:06:26.000Z",
            "id": "1151855750819528705",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mo\u017ce nie wtr\u0105ca\u0107 si\u0119 do polskich spraw."
        },
        {
            "conversation_id": "1151183099709087750",
            "created_at": "2019-07-18T13:54:10.000Z",
            "id": "1151852665791496192",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen We love the EU democratic principles!\n\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1151763145867890690",
            "created_at": "2019-07-18T13:53:02.000Z",
            "id": "1151852379156955137",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission De moment, no tinc diputats que em representin.\n#Catalunya \n#Catalonia \n#llibertatpresospoliticsiexiliats"
        },
        {
            "conversation_id": "1151484851096358913",
            "created_at": "2019-07-18T13:45:09.000Z",
            "id": "1151850394303250438",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Eu is shit"
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T13:39:33.000Z",
            "id": "1151848985725997056",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Nikt nie mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na polityk\u0119 UE. To faszyzm."
        },
        {
            "conversation_id": "1151483895738769414",
            "created_at": "2019-07-18T13:38:45.000Z",
            "id": "1151848785645060096",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Kurcze, no ju\u017c wam zap\u0142ac\u0119. Tylko odpitolcie si\u0119 ze swoj\u0105 pomoc\u0105. Zgoda ?"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1151960436163665921",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlzz8j2nwr8l70rl3ah1nzb6ykfp9",
        "oldest_id": "1151848785645060096",
        "result_count": 97
    }
}