{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:30:04.000Z",
            "id": "1326562849745932291",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jak si\u0119 nazywa kretyn kt\u00f3ry wymy\u015bli\u0142 to badziewie ????"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:26:01.000Z",
            "id": "1326561831041830913",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dwa tygodnie temu Austria mia\u0142a swoje \u015bwi\u0119to narodowe i KE zrobi\u0142a spot w tym samym stylu, tylko z koz\u0105 i sznyclem. Nikt nie spina\u0142 ty\u0142ka o to, \u017ce nie ma Mozarta i \u017ce austriacka kultura to wi\u0119cej ni\u017c g\u00f3ry i jedzenie.\nZluzujcie pantalony, w ko\u0144cu to w teorii weso\u0142e \u015bwi\u0119to."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:24:49.000Z",
            "id": "1326561526946406401",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Glory and happiness to great Poland !"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:07:15.000Z",
            "id": "1326557107894804482",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Real crap"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:04:35.000Z",
            "id": "1326556437435346945",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co ma wsp\u00f3lnego og\u00f3rek z odzyskaniem przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:01:38.000Z",
            "id": "1326555695639109632",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw That's not real picture of Poland but caricature of @donaldtusk country or \"this country\" like he used to say"
        },
        {
            "conversation_id": "1326551255972339712",
            "created_at": "2020-11-11T15:59:52.000Z",
            "id": "1326555249792966656",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The only thing that unites people now is violation of #HumanRights  by the governments."
        },
        {
            "conversation_id": "1326551255972339712",
            "created_at": "2020-11-11T15:57:20.000Z",
            "id": "1326554610773995520",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T15:53:29.000Z",
            "id": "1326553645328994305",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ah, so working people can not attend because it is in the Middle og the day?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:50:50.000Z",
            "id": "1326552976052252672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Is this a joke?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:50:25.000Z",
            "id": "1326552872373215232",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WTF!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:46:37.000Z",
            "id": "1326551915660943360",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw THIS is fucking crap! You know shit about Poland!!!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:40:32.000Z",
            "id": "1326550383557185537",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WTF\ud83d\ude33\ud83e\udd28\ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:38:40.000Z",
            "id": "1326549913233100808",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dzi\u015b Polska jest znana nie z WO\u015aP czy pierog\u00f3w, tylko z tego \u017ce ma najg\u0142upsz\u0105 oPOzycj\u0119 na \u015bwiecie!!!\nW\u015br\u00f3d nich jest wielu zdrajc\u00f3w i szmalcownik\u00f3w!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:37:00.000Z",
            "id": "1326549494696091650",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What kind of BS is that!???"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T15:35:46.000Z",
            "id": "1326549183499698179",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ECDC_EU @EMA_News @vonderleyen @MargSchinas @SKyriakidesEU @EU_Health @SKeersmaecker This is not very ambitious but it is a start toward a real EU level management of health policies."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:21:14.000Z",
            "id": "1326545526506942467",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wtf is this? Watched a lot of Monty Python's Flying Circus before making this spot?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:20:37.000Z",
            "id": "1326545374295683080",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:15:52.000Z",
            "id": "1326544175622357004",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017bal. To wygl\u0105da jak spot z projektu \"Lu\u017ane skojarzenia z Polsk\u0105\" kt\u00f3ry zrobi\u0142 na ostatni\u0105 chwil\u0119 pijany sta\u017cysta z kumplami.\n@EU_Commission wiecie, \u017ce wstawianie czego\u015b takiego na 11 listopada jest obra\u017aliwe, a w najlepszym wypadku \u015bmieszne?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:13:59.000Z",
            "id": "1326543704367140868",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Poziom na miar\u0119 intelektu KE.( CE)"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:07:29.000Z",
            "id": "1326542068651421697",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Kt\u00f3ry idiota to wymy\u015bli\u0142, jako skojarzenie z \u015awi\u0119tem Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci? \ud83e\udd2f\nProsz\u0119 o informacj\u0119 na temat bud\u017cetu tej pseudopromicji  \u015awi\u0119ta i autor\u00f3w tej \u017cenady."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:06:05.000Z",
            "id": "1326541714404732928",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co to jest???!!! Jaki\u015b oszo\u0142om tak dyskredytuje Polsk\u0119 i Polak\u00f3w - tego nie mo\u017cna odpu\u015bci\u0107! Protest!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:04:17.000Z",
            "id": "1326541260102881284",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw je\u017celi o POLSCE tyle wiecie to milczcie!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T15:02:33.000Z",
            "id": "1326540826608955399",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw In Poland we have only castles and pierogies, lol"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:59:50.000Z",
            "id": "1326540144338325512",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw so u admitting that u have no clue about Poland's bests sons and daughters or how polish participation enriched other countries and Europe?\n\nAre we still \"Negros of Europe\" to u ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:57:50.000Z",
            "id": "1326539637662261253",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @RobertBiedron @EUinPL @EUinWroclaw Cheesus, you really made me realize how shit our country is"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:52:43.000Z",
            "id": "1326538350237413379",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Filmik dobrze pokazuje poziom europejskich elit"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:51:26.000Z",
            "id": "1326538027385057284",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw It would be much appreciated if the Commission, instead of animation, implemented a real rule of law action plan re Poland."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:47:51.000Z",
            "id": "1326537126918303744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw That was the dumbest thing to see today @EU_Commission, morons!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T14:47:13.000Z",
            "id": "1326536965295013891",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Please be quick! The consequences of the pandemic are unbearable."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:46:20.000Z",
            "id": "1326536744599105537",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Je\u015bli autor uzna\u0142 za odpowiednie umieszczenie pierog\u00f3w i og\u00f3rk\u00f3w w filmiku z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci to wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 ostatniej szarej kom\u00f3rce w jego m\u00f3zgu. Musi czu\u0107 si\u0119 bardzo samotna."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:43:26.000Z",
            "id": "1326536013385134082",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ja pierdole."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:43:17.000Z",
            "id": "1326535978081681408",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw It's infantile"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:41:13.000Z",
            "id": "1326535458461945859",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw To nie dzie\u0144 niepodleg\u0142o\u015bci... To \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci durne dzbany"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:39:16.000Z",
            "id": "1326534968231690241",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw shame- you cancel this because it is abusive..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:36:24.000Z",
            "id": "1326534247109324801",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Idiots. Very bad people.  They do not understand history. SHAME ON YOU \ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79SHAME, SHAME, SHAME."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:33:24.000Z",
            "id": "1326533490741895171",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Is this a fucking joke ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:28:24.000Z",
            "id": "1326532231083544576",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw PO i Lewica pewnie za tym paskudztwem stoi."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:27:16.000Z",
            "id": "1326531947548594177",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Is this a joke?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:25:59.000Z",
            "id": "1326531625442824194",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Beznadziejny spot."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:10:01.000Z",
            "id": "1326527607542853632",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ciekawe ile tw\u00f3rca zarobi\u0142 na produkcji tego paszkwila. To chyba jaki\u015b idiota albo  g\u0142\u0105b. Jak mu nie wstyd. \ud83e\udd2f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T14:07:18.000Z",
            "id": "1326526923531579393",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Take that vaccine and vacinate first EU commission offices , representative, parliament etc"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:04:05.000Z",
            "id": "1326526114404192256",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw W**********"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:02:30.000Z",
            "id": "1326525712883470337",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Polskie warto\u015bci B\u00f3g, Honor i Ojczyzna unia chce nam zamieni\u0107 na lgbt,  kurestwo i zgnilizna.\nOt lewackie mustangi."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:02:18.000Z",
            "id": "1326525665026445312",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Simply pathetic"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T14:00:30.000Z",
            "id": "1326525211206967296",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Nazwisko dzbana kt\u00f3ry jest autorem tego \"filmiku\""
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:59:54.000Z",
            "id": "1326525059188592640",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw w powerpoint'cie to robili, i to jeszcze na tablecie ... ale lipa, ju\u017c pomijam tre\u015b\u0107, je\u015bli tw\u00f3rcy tak\u0105 maj\u0105 wiedz\u0119 o dzisiejszych krajach unii to lepiej \u017ceby ta unia si\u0119 wreszcie sko\u0144czy\u0142a"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:58:51.000Z",
            "id": "1326524795668881408",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw #EU clowns @vonderleyen  @eucopresident @TimmermansEU etc. make times difficult."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:58:17.000Z",
            "id": "1326524652072611843",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pi\u0119kne xD."
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T13:53:34.000Z",
            "id": "1326523466812694536",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How about the climate? How much energy will be needed to freeze these vaccines down to 70\u00b0C?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:52:47.000Z",
            "id": "1326523270158573568",
            "lang": "tl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bart_Wielinski @EUinPL @EUinWroclaw Haha"
        },
        {
            "conversation_id": "1291685856454086660",
            "created_at": "2020-11-11T13:51:32.000Z",
            "id": "1326522954491047936",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AndreasKettis @Demetris_Samuel @vonderleyen @AnastasiadesCY @AnnitaDemetriou @Christodulides @CYpresidency @CyprusinEU @CyprusMFA @GovCyprus @K_Ioannou @MinHealthCY"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:49:46.000Z",
            "id": "1326522508506505216",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Nie bierzcie si\u0119 ju\u017c za podobne filmiki,prosz\u0119. Nie potraficie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:44:55.000Z",
            "id": "1326521290895880192",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jedno kr\u00f3tkie #wypierdala\u0107 wystarczy?\nGamonie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:43:55.000Z",
            "id": "1326521037157240832",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Masoni z Brukseli...\u0141APY precz od Polski!\ud83d\ude21\ud83d\udc37\ud83d\ude49\ud83d\ude48"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:37:41.000Z",
            "id": "1326519468386885632",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Tyle o nas wiedz\u0105 co Niesio\u0142owski przywozi\u0142 w s\u0142oikach do brukseli. Zabrak\u0142o tylko zdj\u0119cia Auschwitz i butelki w\u00f3dki."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:35:24.000Z",
            "id": "1326518891871432706",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pi\u0119kny film, o niebo lepszy ni\u017c wysrywy narodowych socjalist\u00f3w, kt\u00f3rych nadrz\u0119dn\u0105 warto\u015bci\u0105 jest t\u0119pi\u0107 rodak\u00f3w za to kim s\u0105, zamiast budowa\u0107 wsp\u00f3ln\u0105, siln\u0105 Polsk\u0119 pomimo r\u00f3\u017cnic."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:33:54.000Z",
            "id": "1326518514396655616",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw It's a joke?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:33:37.000Z",
            "id": "1326518446675419143",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw No wysoki poziom tak, \u017ceby Ci pokroju Dulkiewicz, Tusk czyli europejscy Polacy zrozumieli. \u017benada"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T13:33:22.000Z",
            "id": "1326518380313137159",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Thank you \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T13:30:38.000Z",
            "id": "1326517692782817280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission These thieves use peoples money to enrich themselves and pay for useless poison"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:29:16.000Z",
            "id": "1326517350854774785",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pieprzone ciemniaki i nieuki w tej UE.."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:26:16.000Z",
            "id": "1326516597528342535",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Won"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:25:14.000Z",
            "id": "1326516335959040000",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Are you kidding me? This is so disrespectful..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:24:57.000Z",
            "id": "1326516263233998850",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dno"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T13:24:54.000Z",
            "id": "1326516249950564353",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You are buying water or a new zombie nation sequal idea."
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-11T13:23:36.000Z",
            "id": "1326515923159756800",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What do you mean by sustainable? You mean a long term solution? Sustainable is often linked to ecology."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:23:26.000Z",
            "id": "1326515884152803329",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw O matko co za syf"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:22:51.000Z",
            "id": "1326515734093164544",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co Boicie si\u0119 napisa\u0107 Pi\u0142sudzki , Dmowski ,Paderewski ?? wy komusze diab\u0142y , po co\u015bmy was ratowali ? \u017cyga\u0107 mi si\u0119 chce na was . Wam kury szcza\u0107 prowadzi\u0107 , nie polityk\u0119 robi\u0107  !!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:17:55.000Z",
            "id": "1326514493665517568",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Komisjo, ten spot to wstyd! \ud83d\ude41"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:14:07.000Z",
            "id": "1326513537137709056",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ale badzieiwe. Euroko\u0142choz nic nie rozumie o co chodzi w dzisiejszym  dniu"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:12:42.000Z",
            "id": "1326513179459989504",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ta kresk\u00f3wka ma by\u0107 wyk\u0142adni\u0105 Waszej wiedzy o Polakach?\nNiczego si\u0119 od 2004 roku o Nas nie nauczyli\u015bcie. \u017benua"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T13:10:58.000Z",
            "id": "1326512744003145728",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Great! The next step towards a European union that finally recovers its spirit is that of a common fiscal policy, unique for the EU area, as well as the introduction of duties for non-EU goods for EU companies with non-EU plants to produce at low costs!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:10:38.000Z",
            "id": "1326512662260420608",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw A gdzie #W\u015bciek\u0142eMacice?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:10:25.000Z",
            "id": "1326512607206006784",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd2eten spot wsad\u017acie sobie w du.."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:10:18.000Z",
            "id": "1326512577703260164",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Are you taking a pi** out of Poland Independence Day by releasing that video?! For your information it's very disappointing, disgraceful and disrespectful for \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 and those who died for our freedom and independence! Shame on you @EU_Commission #EuropeanUnion!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:09:30.000Z",
            "id": "1326512376221462529",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw co to kurwa jest???? og\u00f3rki,  grzyby i  serduszko Owsiaka?\nz tym wam si\u0119 tyko Polska kojarzy?\nm\u00f3wi\u0105c nowocze\u015bnie:\n\nWYPIERDALA\u0106!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:06:51.000Z",
            "id": "1326511708672843784",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ten spot mia\u0142 nas obrazi\u0107? Co za \u017cenada."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:05:28.000Z",
            "id": "1326511360667246593",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw You are pathetic eu commission !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:03:59.000Z",
            "id": "1326510987940343814",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017bubry, pierogi, og\u00f3rki kiszone - i ani jednego ko\u015bcio\u0142a. Chyba si\u0119 jeszcze troch\u0119 o nas musz\u0105 nauczy\u0107."
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T13:03:58.000Z",
            "id": "1326510983305703424",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission If only there were some way that the UK could be part of this."
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T13:03:28.000Z",
            "id": "1326510856352493569",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Voglio lanciare un'iniziativa, avviare la disgregazione della zona euro e dell'unione europea. #ITALEXIT"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:03:15.000Z",
            "id": "1326510803030339584",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pierogi i og\u00f3rek kiszony, brakuje tylko gorza\u0142y. \u017benada"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:02:53.000Z",
            "id": "1326510710940200961",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw To jest to, z czym si\u0119 na \u015bwiecie kojarzymy. I dobrze."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:01:52.000Z",
            "id": "1326510454919794688",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ale jaja. Polska widziana oczami dziecka z przedszkola. No to dzisiaj Komisja pojecha\u0142a. hahahahahahahahahahahaha  \u017bENADA\ud83d\ude33"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:00:32.000Z",
            "id": "1326510121313316865",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WO\u015aP \ud83d\ude35"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T13:00:21.000Z",
            "id": "1326510074441961477",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wypierdala\u0107"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:59:47.000Z",
            "id": "1326509930862538753",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dramat! \ud83e\udd26"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:57:50.000Z",
            "id": "1326509438736470019",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co to za g\u0142upota\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f co za kretyn to wymy\u015bli\u0142\ud83d\ude31\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:56:14.000Z",
            "id": "1326509035617726464",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Bisons, dumpling, cucumber and gold melon... XD"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:55:48.000Z",
            "id": "1326508929539563521",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Enjoy your day..all my Polish friends.. !"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T12:53:53.000Z",
            "id": "1326508444942282753",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SKyriakidesEU Who are these people that would expect your help? They DO NOT EXIST! You are plain liars!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:53:16.000Z",
            "id": "1326508290105339904",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw really..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:52:47.000Z",
            "id": "1326508169380716544",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw You should have stayed quiet instead of releasing this shitty spot."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:51:27.000Z",
            "id": "1326507834624925697",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Thank you, @EU_Commission! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1326562849745932291",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbuo1lu7kungt59fk77knr7xq1kt",
        "oldest_id": "1326507834624925697",
        "result_count": 95
    }
}