{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:50:35.000Z",
            "id": "1326507613622849536",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Today is very important day for Poland.\n\nOf course @EU_Commission they know and are doing everything to make laugh from Poland!!\nMonty Python style propaganda to depreciate Polish citizens and portrait them with the awful stereotype pictures. \n\nYou already lost @vonderleyen"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:50:34.000Z",
            "id": "1326507610930089984",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co to k*rwa ma by\u0107?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:50:00.000Z",
            "id": "1326507467975618560",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw A WO\u015aP to sponsor czy co\u015b?\ud83e\udd26\ud83c\udffb"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:49:15.000Z",
            "id": "1326507281299755008",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw The ,,quality'' of this video is comparable to the ,,quality'' of the European Commission and the EU."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:48:57.000Z",
            "id": "1326507206242660353",
            "lang": "lt",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Masakra"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:48:29.000Z",
            "id": "1326507087195738112",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Co to jest ??."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:47:27.000Z",
            "id": "1326506826951774208",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wi\u0119kszej \u017cenady nie widzia\u0142em. \nStop, jednak by\u0142a. Pierdolenie o \"praworz\u0105dno\u015bci\" to ten sam poziom."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:47:23.000Z",
            "id": "1326506809708994560",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Sami z siebie robimy idiot\u00f3w, a potem pretensje, \u017ce nas tak widz\u0105."
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T12:45:11.000Z",
            "id": "1326506257839235077",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SKyriakidesEU EU\ud83c\uddea\ud83c\uddfamust stop it's political dependence from\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8US &amp;exercise of double standards. In addition to abandon Merkel's cold war position, in relation with:\nRussia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfawith that as Junker&amp;Macron expressed is necessary to break the unproductive status quo of France\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Russia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddfaEU relations."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:45:07.000Z",
            "id": "1326506240982343680",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:44:59.000Z",
            "id": "1326506206886842370",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Let me guess: 4mln EUR from the budget?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:44:31.000Z",
            "id": "1326506088326451201",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Odzyskania Niepodleg\u0142o\u015bci."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:44:15.000Z",
            "id": "1326506021947400192",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Where is the duck ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:42:43.000Z",
            "id": "1326505634452344832",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Te og\u00f3rki, grzyby, pierogi i WO\u015aP to chyba efekt aktywno\u015bci polskiego lewackiego lobby w EU?\n\n\u017benada"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:40:34.000Z",
            "id": "1326505094129586176",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Moi rodacy nadal maj\u0105 poczucie warto\u015bci gdzie\u015b na poziomie dna beczki z kiszon\u0105 kapust\u0105.DN to \u015bwi\u0119to radosne. Mo\u017cemy si\u0119 cieszy\u0107 z tego kim jeste\u015bmy. Je\u015bli to nie DN ale Remembrance Day to niech i b\u0119dzie podnios\u0142y nastr\u00f3j a DN przenie\u015bmy na inny termin. Mo\u017ce gdzie\u015b w lecie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:40:03.000Z",
            "id": "1326504962722062336",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Przekaz jest jasny: Polaken maj\u0105 ograniczy\u0107 si\u0119 do zbierania Gurken w Reichu - jak nie to Niemce ich zag\u0142odz\u0105 jak to powiedzia\u0142a v-przew.Bundestagu."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:38:27.000Z",
            "id": "1326504560882569217",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Message from this video is pathetic, only a bottle of vodka is missing... \ud83e\udd22 and by the way, to whom you gave Hel penisula? Germany? #11Listoada #IndependenceDay #bollocks"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:38:17.000Z",
            "id": "1326504521800015873",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw From communism straight to socialism...pure WIN ^)"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:38:06.000Z",
            "id": "1326504473271791616",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Commission of morons, that's who you are  .."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:37:43.000Z",
            "id": "1326504376064745473",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw A gdzie Zenek Martyniuk? Zaraz po zapiekance. Tak to widz\u0119. Nie szanuj\u0105 naszych symboli narodowych oj nie szanuj\u0105."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:37:07.000Z",
            "id": "1326504227846451202",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Stick it up your ass!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:34:12.000Z",
            "id": "1326503492618424321",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw bardzo skrzywiony ten obraz Polski. V kolumna w Brukseli robi swoje."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:31:57.000Z",
            "id": "1326502927339560960",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co to za szajs?!\ud83e\udd2f #11listopada #Dzie\u0144Niepodleg\u0142o\u015bci"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:45.000Z",
            "id": "1326502122674937857",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Tak widz\u0105 POLSKE."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:41.000Z",
            "id": "1326501852238798849",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw cucumber? seriously ? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:32.000Z",
            "id": "1326501816071303169",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw I'm speechless ......\nSo naive and infantil spot.\nAre you all nuts in this @EU_Commission?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:49.000Z",
            "id": "1326501633300312064",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Fuck you Eu Commission!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:00.000Z",
            "id": "1326500924521672710",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Cudowny film. Lepsze ni\u017c nacjonalistyczne pieprzenie 3 po 3."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:09.000Z",
            "id": "1326500457884356608",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Debile"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:21:49.000Z",
            "id": "1326500375273336833",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ale \u015bciek \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:43.000Z",
            "id": "1326500097539121154",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What kind of idiot do that? probably is a dunce and a simpleton"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:07.000Z",
            "id": "1326499946967797760",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u270c"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:05.000Z",
            "id": "1326499938516267008",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What a European Commission, such a shitty advertising spot about Polish Independence. You don't know anything about Poland. This spot is offensive and degrading."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:13.000Z",
            "id": "1326499722866122752",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:01.000Z",
            "id": "1326499670055657472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw What the hell is this movie? This is an embarrassing video not showing the truth about Poland and our history. You offend us with it!!! Shame on you !"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:40.000Z",
            "id": "1326499582168223744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Couldn't you come up with an even stupider vid to celebrate the Poland's Independence Day?\n\nNo, I know, you couldn't. This is the stupidest vid you could come up with. You couldn't go any lower even if you had tried harder."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:21.000Z",
            "id": "1326499504862994432",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ale pa\u017adierz \ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:02.000Z",
            "id": "1326499422461710337",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pytanie zasadnicze kto stworzy\u0142 tyn, badziew i ile przytuli\u0142 tys. Eurasikow od biurokat\u00f3w lewacko-marksistowskich  euroko\u0142chozu."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:52.000Z",
            "id": "1326499384083836929",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw DEBILE \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:21.000Z",
            "id": "1326499250893705216",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Widz\u0119, \u017ce ludzie komentuj\u0105cy ten spot, naprawd\u0119 maj\u0105 problem z niedowarto\u015bciowaniem. UE og\u00f3lnie zamiast powa\u017cnych, sztywnych spot\u00f3w woli produkowa\u0107 bardziej weso\u0142e, z przymru\u017ceniem oka. No ale dumni, prawdziwi Polacy oczywi\u015bcie musz\u0105 patrze\u0107 jedynie na aspekty historyczne..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:35.000Z",
            "id": "1326499060430331910",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Co to, kurwa, jest?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:32.000Z",
            "id": "1326499045821440000",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Poziom filmiku europejski. \nCo za \u017cenada"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:04.000Z",
            "id": "1326498928158760960",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Bollocks !"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:03.000Z",
            "id": "1326498923079462913",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw on the collective farm level.   Kolkhoz!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:12:12.000Z",
            "id": "1326497954346250240",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wtf so You think about US You never understand US We love freedom not fucking pierogi!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:11:18.000Z",
            "id": "1326497728906539009",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Do\u015b\u0107 prymitywnymi nieukami jeste\u015bcie. Czas sieewakuowac z tego durnego towarzystwa"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:10:53.000Z",
            "id": "1326497625512816641",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw From 2004 we are again under occupation, till 1918 from Russia, Prussia and Austria and from 2004 under Brussel's! We survived 123years of the previous one, we will survive and fight this one."
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T12:10:50.000Z",
            "id": "1326497610094567430",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Good thanks"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:10:49.000Z",
            "id": "1326497605858320385",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Pozdrawiam Was staropolskim: WON z mojego TT! Mo\u017cecie nie dzi\u0119kowa\u0107."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:10:04.000Z",
            "id": "1326497418301624320",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Brak s\u0142\u00f3w \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nJESTE\u015aCIE OBRZYDLIWI \ud83e\udd22"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:09:47.000Z",
            "id": "1326497346960683009",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T12:08:45.000Z",
            "id": "1326497088180514817",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Clearly, EU drawing right lessons from pandemic. New European Health Union means stronger cooperation between member states, with healthcare systems \u201cstress tested\u201d to identify weaknesses and ensure they are prepared for a possible resurgence of COVID-19. \n\nHow would UK fare?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:08:43.000Z",
            "id": "1326497081083695109",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw No debile....Og\u00f3rek, grzyby, Kopernik i Sk\u0142odowska w jednym. Macie zryte \u0142by."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:08:12.000Z",
            "id": "1326496948631838721",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Bardzo fajny spot. Z humorem i bez napinania."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:08:02.000Z",
            "id": "1326496907313733633",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw It is humiliating us, Poles and our beloved country ... \nWhoever did this, whoever approved this project should be fired immediately!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T12:07:28.000Z",
            "id": "1326496764610961411",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@EU_Commission Thank you !! Hopefully they also take into account #ELA patients ... we need #NUROWN approval.  It is a treatment that can help us to continue living.  Help us, please."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:07:17.000Z",
            "id": "1326496717718609922",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Uczniowie z mojej szko\u0142y zrobiliby to o wiele lepiej i do tego bezplatnie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:07:00.000Z",
            "id": "1326496648026009600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Ekka68910694 @EUinPL @EUinWroclaw Horrible spot. It was done by some amateurs."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:06:01.000Z",
            "id": "1326496399463165952",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WO\u015aP jako symbol Polski i niepodleg\u0142o\u015bci? \ud83d\ude33 #jprd A ju\u017c chcia\u0142em polajkowa\u0107..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:05:48.000Z",
            "id": "1326496347340541952",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ten spot to chyba opozycja wyre\u017cyserowa\u0142a\ud83d\ude31, to w ich stylu..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T12:05:24.000Z",
            "id": "1326496244265590784",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @MargSchinas @SKyriakidesEU @EU_Health @SKeersmaecker Thank you !! Hopefully they also take into account #ELA patients ... we need #NUROWN approval.  It is a treatment that can help us to continue living.  Help us, please."
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T12:04:55.000Z",
            "id": "1326496122471329792",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@EU_Commission Thank you !! Hopefully they also take into account #ELA patients ... we need #NUROWN approval.  It is a treatment that can help us to continue living.  Help us, please."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:03:00.000Z",
            "id": "1326495640084504577",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Psychiatryk \ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91\ud83d\ude91"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T12:01:46.000Z",
            "id": "1326495330205134850",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite in pandemic!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:01:02.000Z",
            "id": "1326495145806745601",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Og\u00f3rki i grzyby jako znaki polskiej niepodleg\u0142o\u015bci?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T12:00:24.000Z",
            "id": "1326494987580792832",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw #indepedence -  from eurocrats trying to teach us how the judiciary should be organized"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:59:16.000Z",
            "id": "1326494702317805568",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Typowe dla kolonizatora\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Ale pami\u0119tajcie 123 lata zabor\u00f3w, II wojna \u015bwiatowa, zniewolenie przez ZSRR nie zniszczy\u0142y tego Narodu wi\u0119c teraz r\u00f3wnie\u017c si\u0119 nie uda. Pomimo klakier\u00f3w I tak wygramy."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:58:52.000Z",
            "id": "1326494598789697537",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw We are not celebrating the Culinary Day!!! So what is this video shit?  \nWe are celebrating the regained freedom after years of German, Russian and Austrian occupations!!! Not the Culinary Day!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T11:57:49.000Z",
            "id": "1326494338059276291",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @MargSchinas @SKyriakidesEU @EU_Health @SKeersmaecker And that's why we need to advance integration."
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T11:57:38.000Z",
            "id": "1326494292140056577",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Very good idea"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:56:58.000Z",
            "id": "1326494122165891072",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Happy independence day \ud83c\udf8a"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T11:56:50.000Z",
            "id": "1326494089857085448",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Politicians in the:\n US\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8&amp;\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEU haven't accept their responsibility, in (various Administrations)of the absence of Public health Preparedness to attend a pandemic as COVID19, that count as it's source the contrast of Military Budgets+NATO &amp;PUBLIC HEALTH Budgets."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:56:34.000Z",
            "id": "1326494022941122560",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Thank you the European Commission\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfaWe are stronger only together!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:56:34.000Z",
            "id": "1326494022681174020",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jaka Komisja taki spot. Mo\u017cna powiedzie\u0107 odstawili kawa\u0142 og\u00f3ra."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:56:00.000Z",
            "id": "1326493880922087425",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Zapiekanka i og\u00f3rek kiszony zamiast Pi\u0142sudskiego... ??? Zapomnieli o bia\u0142ych nied\u017awiedziach ganiaj\u0105cych si\u0119 po PL... \ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude15"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T11:55:44.000Z",
            "id": "1326493813016293377",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite in pandemic!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:54:57.000Z",
            "id": "1326493616697716738",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw tak nas widz\u0105 dzi\u0119ki niemieckim gadzin\u00f3wkom- Polska wg Rose Marie Barbara Gr\u00e4fin von Thun und Hohenstein de domo Wozniakowska?\nPierogen und og\u00f3rken kiszonen mit grzyben und owsiaken"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-11T11:54:12.000Z",
            "id": "1326493426725101573",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @MargSchinas @SKyriakidesEU @EU_Health @SKeersmaecker But close the schools for now, please, education online!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:53:32.000Z",
            "id": "1326493256360792066",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f ...\"niepodleg\u0142e pierogi i zapiekanka\"... przesta\u0144cie nas obra\u017ca\u0107...."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:52:04.000Z",
            "id": "1326492889585770497",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw To s\u0105 tre\u015bci obra\u017aliwe."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:50:20.000Z",
            "id": "1326492454254747651",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Polski wed\u0142ug Komisji Europejskiej: pierogi, kiszone og\u00f3rki, grzybki, zapiekanki, zamki, g\u00f3ry, krokusy, skoki narciarskie i \u017cubry... \u017benuj\u0105ce. Polak\u00f3w niepodleg\u0142o\u015b\u0107 du\u017co kosztowa\u0142a. Pami\u0119tajmy. \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:49:39.000Z",
            "id": "1326492280514113537",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw G\u0142upkowaty filmik pokazuje wasz brak wiedzy o Polsce i Polakach. \nWon!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:48:21.000Z",
            "id": "1326491953324756992",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw European Commission \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd95"
        },
        {
            "conversation_id": "1326438298546528258",
            "created_at": "2020-11-11T11:47:54.000Z",
            "id": "1326491841559195652",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:46:28.000Z",
            "id": "1326491481151074304",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw To nie jest rocznica przyst\u0105pienia Polski do UE.\nTo nasza \u015awi\u0119to - tylko POLSKIE\u2757\nNarodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u2763"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:44:49.000Z",
            "id": "1326491066669936640",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jeszcze brak Komorowskiego przy bigosowaniu ! \u017benada totalna!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:43:23.000Z",
            "id": "1326490705414459392",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u0141adne"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:43:22.000Z",
            "id": "1326490699475415040",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dobrze, \u017ce napisali\u015bcie czego dotyczy spot, bo nie wiadomo co autor mia\u0142 na my\u015bli. Darujcie sobie takie gnioty"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:43:09.000Z",
            "id": "1326490646740430848",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Spadajcie debile.\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T11:42:04.000Z",
            "id": "1326490374681006081",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SKyriakidesEU Would the EU4Health program also be beneficial to people in countries such as Germany who struggle with health insurance costs?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T11:41:42.000Z",
            "id": "1326490281697480704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Why in English?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T11:41:29.000Z",
            "id": "1326490225711984641",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SKyriakidesEU @basicincomeEU"
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T11:41:03.000Z",
            "id": "1326490115456315393",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Why does the Deutsch version sound so English? \ud83e\udd74"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:40:16.000Z",
            "id": "1326489918814744576",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Mo\u017cna wiedzie\u0107, jaki\u017c imbecyl stworzy\u0142 t\u0105 \u017cenad\u0119?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:39:51.000Z",
            "id": "1326489813533536256",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ten spot to robota pani Spurek? Disgrace!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T11:39:29.000Z",
            "id": "1326489723049816066",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw WO\u015aP is a private organisation. \nWho paid u?"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1326507613622849536",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbunzjigox4kllajgxdsfax7wpz1",
        "oldest_id": "1326489723049816066",
        "result_count": 96
    }
}