{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T10:06:32.000Z",
            "id": "1213038927776559104",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission But not for forcing countries to take non eu citizens invited by certain countries."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T10:02:13.000Z",
            "id": "1213037842970140672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Didn't last long. The EU System as structured shall collapse before the next EU elections."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T10:00:09.000Z",
            "id": "1213037324021518337",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I think some regions might argue it hasn\u2019t worked very well for them."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:59:19.000Z",
            "id": "1213037112607543296",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Propaganda. This shall not recover the citizens' lost trust in the EU System."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:58:48.000Z",
            "id": "1213036981992734722",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @threadreaderapp please unroll, thanks!"
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:32:00.000Z",
            "id": "1213030239514836992",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission EUSSR is more like it"
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:25:23.000Z",
            "id": "1213028572908195840",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission Millions in the UK want to see this flag remain part of our identity. It's been stolen from us by criminals.\n\nPlease help those of us who want to remain EU citizens do so."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:24:43.000Z",
            "id": "1213028404506824704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission 26 February: adoption of specific #EUGreenDeal initiatives to make Europe the frontrunner in protecting the planet:\n- ambitious #EU2030Biodiversity strategy \ud83d\udc1d\n- climate law for #climateneutralEU \ud83c\udf31\n- from #farm2fork strategy to make heavy agriculture/land-use sustainable \ud83d\ude9c"
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:24:34.000Z",
            "id": "1213028369345982466",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Still out here hoping to celebrate the collapse of EU"
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:23:37.000Z",
            "id": "1213028128303591424",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The story was not so sweet as here presented: many hundreds thousand low wage laborers were dispatched to coal states from poorest region of the continent in exchange of cheap fuel. Some perished in unsecure mines other fell ill and died shortly after."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:22:23.000Z",
            "id": "1213027819145584640",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ogabno."
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:22:11.000Z",
            "id": "1213027767954149377",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc99\u270c\ufe0f\ud83d\udc99"
        },
        {
            "conversation_id": "1213025838607802368",
            "created_at": "2020-01-03T09:20:01.000Z",
            "id": "1213027221759254528",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Persuasion of germany is a great success. 6 country came together and said only one thing: if we unite we can rule the world.."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-03T07:30:41.000Z",
            "id": "1212999709360562176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Soulless, cultureless Godless entity.  It will soon not be"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-03T04:49:30.000Z",
            "id": "1212959145877549056",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Best part is climate"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-03T01:52:59.000Z",
            "id": "1212914724276445185",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission All being watched over by a person that not one single European person voted for.\nThe EU, hugely intransigent and not fit for purpose."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-03T00:49:31.000Z",
            "id": "1212898749275688963",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @iainivey Didn't need to see that, it will be on the BBC news in the morning .......along with notification from Camelot about my huge lottery win. \ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-03T00:03:50.000Z",
            "id": "1212887254651289607",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I'm so glad the people of Europe voted for them.\n\nOh....wait a minute.... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T23:28:56.000Z",
            "id": "1212878472034557955",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Good. And then you will regulate social media? To protect our democracies?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T23:28:45.000Z",
            "id": "1212878427201687558",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2705Economic Suicide"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T23:27:25.000Z",
            "id": "1212878088733937664",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Unelected leader pushing through her own agenda \ud83e\udd14"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-02T23:22:43.000Z",
            "id": "1212876905545789440",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Saludos"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T23:21:41.000Z",
            "id": "1212876647621419014",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Feliz 2020"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T22:48:02.000Z",
            "id": "1212868179372003329",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Unelected! #GermanysWorstDefenceMinister"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T22:38:27.000Z",
            "id": "1212865768309874690",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Esperando poder hablar con usted. \npacosilvaperez@gmail.com"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T22:25:31.000Z",
            "id": "1212862513014022144",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Millions of us in the UK want to stay in the EU."
        },
        {
            "conversation_id": "1210856388362166272",
            "created_at": "2020-01-02T22:06:17.000Z",
            "id": "1212857671809818624",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #alcoholawareness For Public health-Prevention of millions of deaths each year,diseases and injuries,ranging from Cancers to violence,for our water resources,environment and Planet,and reducing our carbon footprint from Alcohol related harms-Be a part of it! Global partners!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T21:26:42.000Z",
            "id": "1212847712699326470",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Implementation of minimum wages is bad for society, because it takes away both the freedom of employers and responsibility of the worker to prove his/ her being worth that wage. A politician who advocates benefits of min. wage is either a liar or a moron."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T20:49:12.000Z",
            "id": "1212838271660761099",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission This will end so badly for the EU and all the remaining countries."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T20:25:26.000Z",
            "id": "1212832290621014018",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Who voted for this President?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T20:07:35.000Z",
            "id": "1212827799825895424",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission No-one voted for EU Commissioners and there is no meaningful way that any citizen of any European country can cast a vote to get rid of you and your self-serving corruption. \n#31january2020 #BREXITCLOCK"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T20:04:54.000Z",
            "id": "1212827126409416706",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A failed politician who oversaw the decimation of the German armed forces, voted in by no one from a list of 1"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T20:03:30.000Z",
            "id": "1212826773395656704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Global Government won\u2019t work."
        },
        {
            "conversation_id": "1209896605047853056",
            "created_at": "2020-01-02T19:59:20.000Z",
            "id": "1212825722668158976",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VIEgoEU @EU_ScienceHub Include villages"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T19:54:03.000Z",
            "id": "1212824394655051777",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Unelected by the people, undemocratic Eurocrat. Political / establishment elite."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T19:51:34.000Z",
            "id": "1212823769489838080",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The EU is the UN's shop window, selling its communist plan to the gullible."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T19:32:52.000Z",
            "id": "1212819062524391429",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission And so the United States of Germany begins in earnest"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-02T19:22:53.000Z",
            "id": "1212816550526377984",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A glorious day for us!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T19:11:44.000Z",
            "id": "1212813743857569801",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shame they haven\u2019t put themselves forward for election by the citizens of the EU."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T19:08:59.000Z",
            "id": "1212813053483458561",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Who voted for you and your agenda?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T18:52:51.000Z",
            "id": "1212808991857946625",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission \"Fair\" minimum wage. Says who? \n\"Climate pact\", i.e. demanding 100 billion euros spent by national governments for unknown policies.\n\"Pay transparency\" says woman who increased her own salary by \u20ac550 to \u20ac28,461 (\u00a324,100) a MONTH on first day as President of European Commission."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T18:41:50.000Z",
            "id": "1212806219309563905",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Damn that EU with all their 'trying to get fair pay for everyone' Absolute horror show, glad we are getting out so we can pay our people peanuts. #BrexitIsDumb"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T18:16:24.000Z",
            "id": "1212799821486198786",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Please keep these awful people away from UK politics for good."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T17:53:00.000Z",
            "id": "1212793932930785281",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission It's a wide program. I hope it won't be stopped or slowed down by the Council."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T17:46:56.000Z",
            "id": "1212792405637959682",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUClimateAction \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2615\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83d\udc9a\ud83d\udcef\u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\u26a1\ufe0f\ud83d\udcab\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T17:22:55.000Z",
            "id": "1212786358781132801",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@EU_Commission Not credible. Any action coming from a EC President and Team imposed on the citizens against their will has no legitimacy. Delaying your resignation or forced destitution shall only lead to a major European crisis with irreversible consequences."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T16:33:27.000Z",
            "id": "1212773911731019776",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Congratulations. China (belt/road, amoral debt diplomacy), Russia (Nordstream, German acquiescence, Ukraine, &amp;c) and Iran are owning you, while your economic growth, (and birthrates!) are stagnant...but you can make your self feel better with your student gov \"priorities\" \ud83d\ude44\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T16:17:14.000Z",
            "id": "1212769832577445890",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We all want a Strong Europe! And we'll encourage all the initiatives that could help!"
        },
        {
            "conversation_id": "1209036085189369856",
            "created_at": "2020-01-02T16:09:58.000Z",
            "id": "1212768002602602496",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @guyverhofstadt Hahaha, funny. Keep on be living that. \ud83d\ude00"
        },
        {
            "conversation_id": "1212756527586643968",
            "created_at": "2020-01-02T15:24:22.000Z",
            "id": "1212756527586643968",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @RegSprecher @govgr \nDear European &amp; National leaders,\nis the #EU doing anything to help the Australian government? The situation is quite serious &amp; devastating."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T14:45:42.000Z",
            "id": "1212746794234531842",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Minimum wages only increase poverty, because all of a sudden you have a large part of the population who have been above the proposed minimum wage that are now on the lowest level of income. But of course it gives the socialist parties the numbers of low income workers they want."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T14:44:58.000Z",
            "id": "1212746610393911296",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR Croatia =&gt; INA =&gt; MOL =&gt; What we Hungarian can wait from your @EUCouncil  Presidency?\n#EU2020HR"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T14:37:08.000Z",
            "id": "1212744641407324160",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission It\u2019s all about power!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T14:21:52.000Z",
            "id": "1212740797705129987",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@EU_Commission @JonWorcesterMan Meanwhile in UK's failed democracy the people wait to see what an untrusted PM might do based on simplistic political votes which ignore the views and future for the majority of people who live in UK."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T14:03:50.000Z",
            "id": "1212736260407730176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission God! I cannot wait until scotland will continue with such basic human rights,that we are entitled too."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T13:49:11.000Z",
            "id": "1212732573274853376",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission And any chance of granting those of us that wish to remain European citizens the right to keep our citizenship #forevereuropean"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T13:16:21.000Z",
            "id": "1212724309980057600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR We very much back up Croatia's presidency for our united and strong EU FAMILY. EU economy Foreign policy and Defense should be strong and become ONE. Solidarity\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-02T13:06:44.000Z",
            "id": "1212721889858277378",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Gothenburg."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T12:13:56.000Z",
            "id": "1212708600369549312",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\ude02"
        },
        {
            "conversation_id": "1212694960727871488",
            "created_at": "2020-01-02T11:19:44.000Z",
            "id": "1212694960727871488",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission # ustedes Son complices de los dictadores, Son ciegos con lo que pasa el pueblo cubano. El pueblo espanol tambien es complise por que todo el dinero va a la dictadura. Viva la democracia"
        },
        {
            "conversation_id": "1212694479737626625",
            "created_at": "2020-01-02T11:17:49.000Z",
            "id": "1212694479737626625",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission # NO NO NO  ons geld naar cubaans dictatuur geven,  het geld blijf bij castro familie. El pueblo cubano sufre reprecion. Viva la democracia abajo los castros"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T10:32:13.000Z",
            "id": "1212683003442466822",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@EU_Commission @taru_sisko Meanwhile in Britain we have the mini-me Trump...if he's back from burning aircraft fuel over the Atlantic."
        },
        {
            "conversation_id": "1212680850153885697",
            "created_at": "2020-01-02T10:23:39.000Z",
            "id": "1212680850153885697",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Confused Consumer \ud83e\udd1a: Regulation (EC) No 1223/2009 of the European Parliament and of the Council on cosmetics products bans lead and its compounds but kohl eyeliners are sold in most drugstores/beauty shops. What am I missing? \ud83e\udd15"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T10:23:28.000Z",
            "id": "1212680804175958018",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eurireland @EUCouncil @EU2020HR Hello Croatia \ud83e\udd73"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T09:59:07.000Z",
            "id": "1212674676717174785",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Money honey."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T09:26:32.000Z",
            "id": "1212666475527516161",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EmmanuelMacron @Vonderleyen Our position is very clear #HardBrexit British &amp; Commonwealth (Past, Present and Future) #TobeFree #ConnectCommonwealthNow @BorisJohnson #PowerBritishCommonwealth #GlobalBritishAndCommonwealth"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T09:16:35.000Z",
            "id": "1212663971649638400",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Super! But anything about the immigrants?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T09:01:23.000Z",
            "id": "1212660147165814785",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop moving EU parlament  to Strasbourg every month..."
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T08:38:26.000Z",
            "id": "1212654369906315266",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission tax asteroids too"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T08:32:31.000Z",
            "id": "1212652880328609792",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commission \n\n#UniversalBasicIncome"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T08:26:15.000Z",
            "id": "1212651305501700096",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Something about freedom, democracy and social&amp;individual rights. Catalunya is EU and we have 11 people at jail and thousands of prosecuted"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T08:23:41.000Z",
            "id": "1212650659851513859",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @19chdim61 ......tolles Kleid die Uschi....\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf87\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97"
        },
        {
            "conversation_id": "1210248910389690368",
            "created_at": "2020-01-02T08:18:23.000Z",
            "id": "1212649325068783619",
            "lang": "sv",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Varga judit"
        },
        {
            "conversation_id": "1212644697484611584",
            "created_at": "2020-01-02T08:13:23.000Z",
            "id": "1212648066576257029",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I like when the EU is claiming to act on so many different issues but things only get worse."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:12:53.000Z",
            "id": "1212632839637876737",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Utiliser l'amour, Unit\u00e9 et la Paix contre la haine ethnique et religieuse, contre la division  entre les peuples fr\u00e8res .  Ensemble  nous pouvons construire un monde plus juste !  Ensemble nous serons victorieux ! \ud83c\udfc6"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:09:31.000Z",
            "id": "1212631991969107968",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Je compte sur vous tous pour r\u00e9soudre mon dossier  aupr\u00e8s de l'ONU ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:07:42.000Z",
            "id": "1212631535804985344",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Mon  mari Jean-Claude Schleich, mort dimanche de P\u00e2ques, le 21 avril 2019 \u00e9tait  utilis\u00e9  par les Croates comme une porte d'entr\u00e9e au march\u00e9 europ\u00e9en.  Soyez le  reconnaissant  et respectueux envers ses enfants et  instaure la justice et  la Paix ! \ud83c\udfc6"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:02:29.000Z",
            "id": "1212630223704989696",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Que la Sagesse Divine illumine le monde ! \ud83c\udfc6"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:02:15.000Z",
            "id": "1212630164338888704",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Bonne et Sainte ann\u00e9e 2020 \u00e0 vous tous ! \ud83c\udfc6"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:01:56.000Z",
            "id": "1212630086693855232",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Bonne Journ\u00e9e mondiale de la Paix ! \ud83c\udfc6"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T07:00:32.000Z",
            "id": "1212629734263283712",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR J'esp\u00e8re que nous avons r\u00e9soudre mon dossier aupr\u00e8s de l'ONU depuis f\u00e9vrier 2009 sous r\u00e9f\u00e9rence G /SO 215 /51 LUX (GEN), jamais r\u00e9solu.  Je suis r\u00e9duite au silence et oubli\u00e9 de tous ! R\u00e9sidente au Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg .  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T06:58:58.000Z",
            "id": "1212629340426514433",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR The directions for these honorary posts do not change any more than they hold people in the hope that one day there will be a big change."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T06:57:41.000Z",
            "id": "1212629014201942016",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Pr\u00e9sid\u00e9 Conseil de s\u00e9curit\u00e9 europ\u00e9enne, c'est une grande responsabilit\u00e9 !  Soyez \u00e0 l'\u00e9coute de vos citoyens ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T06:55:54.000Z",
            "id": "1212628565545619456",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR La Croatie ne devrait pas \u00eatre comme une m\u00e8re qui n'aime pas ses propres enfants ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T06:54:18.000Z",
            "id": "1212628166042378241",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Programme est bon, mais vous avez oubli\u00e9 quelques de vos citoyens !"
        },
        {
            "conversation_id": "1210488477210566656",
            "created_at": "2020-01-02T06:36:38.000Z",
            "id": "1212623717026676736",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1210856388362166272",
            "created_at": "2020-01-02T06:36:20.000Z",
            "id": "1212623644603699200",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1211587917245632515",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:52.000Z",
            "id": "1212623523224657920",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1211693452586450944",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:46.000Z",
            "id": "1212623498499280897",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1211919928757895168",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:40.000Z",
            "id": "1212623474851753984",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1211950121635778560",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:33.000Z",
            "id": "1212623445755940864",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212010524679921665",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:26.000Z",
            "id": "1212623417658281984",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212055819426181125",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:21.000Z",
            "id": "1212623395688505345",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1213038927776559104",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yevsrz9iq002iqzxhmqh440cuil",
        "oldest_id": "1212623395688505345",
        "result_count": 93
    }
}