{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1295012441718308866",
            "created_at": "2020-08-16T17:35:12.000Z",
            "id": "1295051497688924160",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Because we have solved all important problems like foreign policy, economic and domestic union so that we can work on a \"digital_eu\".\nLebanon on shambles, Libya torn, Turkey proclaiming an invasion of Greece, and Belarus trying to be democratic, but non digital EU is the problem."
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T17:29:19.000Z",
            "id": "1295050018462863364",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83c\udf08"
        },
        {
            "conversation_id": "1295035318756708353",
            "created_at": "2020-08-16T16:45:03.000Z",
            "id": "1295038874620764161",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Eurostat Massive inequality within Europe and you're happy with it, even promoting it"
        },
        {
            "conversation_id": "1295035318756708353",
            "created_at": "2020-08-16T16:40:00.000Z",
            "id": "1295037605017460738",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Eurostat 100% of the Danish parlamentarians are against implementing a minimum wage. How are we supposed to take those same parlamentarians seriously, when they promote the Global Goals, which presuppose the implementation of a national minimum wage?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T16:05:38.000Z",
            "id": "1295028955095998464",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about deaf/hard of hearing people who cannot use the telephone device?"
        },
        {
            "conversation_id": "1295012441718308866",
            "created_at": "2020-08-16T15:48:58.000Z",
            "id": "1295024763522383877",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Is this that time when you've had unified all personal, health and travel #data on single #biometric ID?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T14:29:17.000Z",
            "id": "1295004711859486726",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme ...and Greek waters....What happen there?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-16T14:06:09.000Z",
            "id": "1294998888139706368",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We want \u20acuropean Union to recognize it doesn't exist as a nation because it is not d\u00e9mocratic"
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T13:37:23.000Z",
            "id": "1294991650259906561",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme Good. We need more and more and more"
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T13:24:16.000Z",
            "id": "1294988348956774403",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme That is a hoax, i was thinkink that the @EU_Commission is against mis-information .."
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T13:23:54.000Z",
            "id": "1294988257474654212",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme NYC"
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T13:16:55.000Z",
            "id": "1294986499184824322",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme \"Europe\u2019s harsh public criticism of Lukashenko contrasts sharply with its reluctance to openly denounce the latest\u00a0aggressive machinations\u00a0in the eastern Mediterranean of another elective dictatorship, that of Turkey\u2019s long-entrenched leader, Recep Tayyip Erdo\u011fan.\""
        },
        {
            "conversation_id": "1294982242809323520",
            "created_at": "2020-08-16T13:02:04.000Z",
            "id": "1294982761565040643",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LIFEprogramme EU funded?  Where exactly does the EU get its money from?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294949524276879362",
            "created_at": "2020-08-16T13:01:09.000Z",
            "id": "1294982528361738241",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop manipulating the citizens!"
        },
        {
            "conversation_id": "1294949524276879362",
            "created_at": "2020-08-16T12:25:04.000Z",
            "id": "1294973447978848259",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What's this nonsense now about"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T11:52:56.000Z",
            "id": "1294965361645965313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission what should we do if Spain is violating our basic right.  YES I SCREAM FOR HELP.  I can't anymore I'm desperate Help us\n#LoveIsNotTourism"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T11:46:56.000Z",
            "id": "1294963853315448832",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission We need exemption for binational couples for once!!!! There are countries did not make anything about it...I beg you to call them to action asap. Because our mental health is getting crazy"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T11:43:55.000Z",
            "id": "1294963092825288705",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission This is not new, its been like this for a long time. So the EU is taking the credit by telling us this. Why don't you tell us the fade of over 100 000 patients due for surgery in the EU who now got suspended due to your scamdemic virus"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-16T11:39:05.000Z",
            "id": "1294961875537428485",
            "lang": "ja",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca EU\u541b\u3002NWO\u306e\u88fd\u85ac\u4f1a\u793e\u304c\u4f5c\u308b\u300c\u907a\u4f1d\u5b50\u7d44\u307f\u63db\u3048\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u300d\u3001\u901a\u79f0\u300cDNA\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u300d\u3092\u5e83\u3081\u308b\u305f\u3081\u306b\u50cd\u304f\u3053\u3068\u306f\u3001\u975e\u4eba\u9053\u7684\u3067\u3042\u308a\u3001\u7834\u58ca\u7684\u3067\u3042\u308a\u3001\u305d\u306e\u7f6a\u306e\u91cd\u3055\u306f\u8a08\u308a\u77e5\u308c\u306a\u3044\u3082\u306e\u3067\u3059\u3002\u3042\u306a\u305f\u306f\u99ac\u9e7f\u3067\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T11:18:08.000Z",
            "id": "1294956606606790658",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@EU_Commission \u260e\ufe0f112       \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Italy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9    Still hasn\u2019t made an exemption for us binational couples and families seperated for month! #LoveIsEssential #LoveIsNotTourisim #LoveIsNotTourismItaly"
        },
        {
            "conversation_id": "1294949524276879362",
            "created_at": "2020-08-16T10:57:18.000Z",
            "id": "1294951363391000576",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission PLEASE @EU_Commission do or force with those european countries that have not yet given an exemption to unmarried binational couples to see each other. EU does not have to allow these retrograde states, including \"my italy\" #LoveIsEssential  #loveisnotourism  #DOITLIKEDENMARK"
        },
        {
            "conversation_id": "1294949524276879362",
            "created_at": "2020-08-16T10:55:09.000Z",
            "id": "1294950820119814144",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission European Citizen 's initiative has no reality , you are jooking"
        },
        {
            "conversation_id": "1294949524276879362",
            "created_at": "2020-08-16T10:52:24.000Z",
            "id": "1294950127732498432",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission I wish I and all 60 million or so British citizens were still EU citizens, sadly we are not as that has been stripped from us by a #Brexit that does not even have majority support in the UK."
        },
        {
            "conversation_id": "1294549135983484934",
            "created_at": "2020-08-16T10:23:31.000Z",
            "id": "1294942858609336322",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_ScienceHub MMGG: #EUCities &amp; #5G\n\nCon el despliegue de los sistemas 5G en la banda de frecuencia de 26 GHz, Europa esta preparada para avanzar\u00a0 en nuevos tipos de aplicaciones e\u00a0 innovaciones: capturar la  cultura y creatividad entre las ciudades europeas.\n\n#CONCILIACIONTE\n#RECONNECTME"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T10:20:09.000Z",
            "id": "1294942011469045760",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission So glad we left the EU (:-()"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T10:08:25.000Z",
            "id": "1294939061044547584",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Il n\u2019y a pas que nous qui le disons ! Le SEUL et UNIQUE num\u00e9ro d\u2019urgence doit \u00eatre le 112 #ThisIsTheEU #112 @Interieur_Gouv @SecCivileFrance @MinSoliSante"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T10:02:07.000Z",
            "id": "1294937474079379456",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Can the UK collectively call 112?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T09:44:13.000Z",
            "id": "1294932971514998784",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Really, but not in #Spain because when I called 112 in Spain they told me that I have no right to report a crime because I am not in my country"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T09:43:24.000Z",
            "id": "1294932765545177088",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Same is for India also.\n\nHave option to register volunteer and call to volunteer nearby in case of emmergency"
        },
        {
            "conversation_id": "1294930146512707585",
            "created_at": "2020-08-16T09:41:07.000Z",
            "id": "1294932190405500930",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What would we do without you?\n\nNow the people suffering through the riots in immigrant neighborhoods happening in Germany, Netherlands, Belgium and France can sleep well, knowing the EU is on the job rqeeting about 112, a week late as usual but hey...who's nitpicking...."
        },
        {
            "conversation_id": "1294930101436645376",
            "created_at": "2020-08-16T09:32:49.000Z",
            "id": "1294930101436645376",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@EU_Commission @EU2020DE Why is a german schengen visa not enough to allow our partners transit further to\ud83c\udde9\ud83c\uddeainsite EU? They need an extra letter from\ud83c\udde9\ud83c\uddeaborder police prouve permission to enter\ud83c\udde9\ud83c\uddea but border Police deny to give. So we need solution about transit. \n#LoveIsNotTourism"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:10:45.000Z",
            "id": "1294924549771927552",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Njihove matrice i \u017eari\u0161ta nereda moraju se razoriti. Hrvati su cijenu slobode preskupo platili s 18000 najboljih hrvatskih k\u010deri i sinova i to imasjte na umu"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:09:29.000Z",
            "id": "1294924228559605769",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission op\u0107e dobro. Epidemije kao opomena u Hrvatskoj posljedice su djelovanja \u201evirusa\u201c \u2026, Hrvati moraju krivce prokazati i staviti na stupove srama \u2026, da se ubudu\u0107e ne usude kao virusi sebi stvarati pogodno tlo u Hrvatskoj, po cijenu stradanja Hrvata\u2026"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:09:10.000Z",
            "id": "1294924151824822272",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2026, ali nakon oganj \u010disti viruse u ime \u017divota.\n\nVirusi su u Hrvatskoj od 1991. godine, pod svojom bakljom \u201epretvorbama\u201c razorili hrvatske tvornice, poljoprivredu i ostale grane privre\u0111ivanja - o kojima ovisi opstanak hrvatskog naroda. \u201eLjudi\u201c virusi kao epidemija uru\u0161avaju"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:08:54.000Z",
            "id": "1294924083822563333",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Atributi \u201eljudi\u201c - virusa ne trebaju vjernicima u Oca, Stvoritelja. Jer svojim atributima u Hrvatskoj i na Zemlji, ozakonjeno ubijaju svoju djecu\u2026, a \u0161to je krajnje dekadentno - tragi\u010dno \u2026, u horu ih podr\u017eavaju razne udruge - pla\u0107enih uli\u010darki novcem Hrvata dok orgijaju i slave"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:08:35.000Z",
            "id": "1294924001664479232",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission moralne vjernike\u2026, postavljanjem na koljena, i navikavanjem na pra\u0161tanje i neopiranje zlu\u2026 A nikada ne upu\u0107uju na uspravno, samopouzdano, \u010dasno, odlu\u010dno pona\u0161anje, \u0161to je razlog da Hrvati trebaju reformirati svoje pona\u0161anje u skladu sa \u017divotom."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:08:14.000Z",
            "id": "1294923914699776002",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission nakon uru\u0161ene \u010dasti i dostojanstva narod nazivaju \u201eovcama\u201c, koji se po tom nazivu po\u010dne odazivati. Sve postignu ispiru\u0107i mozgove psihologijom za \u201eovce - mase\u201c \u2026, preko sredstava za javno priop\u0107avanje. Virusima je zada\u0107a da demago\u0161kim metodama navikavaju prakti\u010dne -"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:07:56.000Z",
            "id": "1294923838535479296",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission upu\u0107uju o\u010diglednom zaklju\u010dku, kako i za\u0161to je za viruse stvorena pogodna kalju\u017ea. Odmetnici su plahi dok pripremaju sebi plodno tlo \u2026 Kada stvore plodno tlo pomo\u0107u naroda, cilj im je \u010dasnom \u010dovjeku poru\u0161iti samopouzdanje, i to silom kao pravdom \u2026,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:07:27.000Z",
            "id": "1294923717219418113",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u0161to zna\u010di da je oma\u0111ijan i naviknut da stvara virusima kalju\u017ee \u2026, pa je odgovoran u ime \u017divota. Narod, toliko puta opominjan, i danas tolerira viruse vladare \u2026, \u201eznanstvenike\u201c i la\u017ene proroke u orkestrima \u2026, sofiste preko maski religija i \u201eznanosti\u201c. Premisama koje"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:07:09.000Z",
            "id": "1294923641239613440",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission po kojima su propadali kada su ih pojedinci maskirani \u201evjerom\u201c prevarili. Prevareni narodi koji su pripremali pogodno tlo virusima \u2026, po istim virusima narod je ozna\u010davan \u201eovcama i masama\u201c \u2026 \u0161to je opomena. I pored Oca - narod ne djeluje odlu\u010dno protiv potencijalnih virusa,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294621865206587397",
            "created_at": "2020-08-16T09:07:08.000Z",
            "id": "1294923637489836032",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission By population EU member's\nGermany 83,783,942\nFrance 65,273,511\nItaly 60,461,826 \nPoland 37,846,611\nRomania 19,237,691\n\nGermany and Italy have population to attack claim superiority on others with less than 20 million for been the most ignorant historically\n\nWeather? \ud83d\udee2is energy\ud83d\udd25"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:06:49.000Z",
            "id": "1294923557114466304",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Virus bakljono\u0161a, slave\u0107i nered i nerad, uvjerava \u201eovce\u201c u kalju\u017eu i bezna\u0111e. Samo su odmetnici kroz povijest stvarali kalju\u017ee - plodno tlo za epidemije\u2026 Ispunjenim dovoljnim razlogom i danas, kao i epidemije za vrijeme postojanja Sodome \u2026, i epidemije kod drugih naroda\u2026,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:06:28.000Z",
            "id": "1294923470002847747",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2026 \u010covjek ih je utoliko poimao i poima u folkloru kao simbole na nivou gole egzistencije - koja se pretpostavlja, dok se u Oca, Stvoritelja uvijek vjerovalo. Problemi nastaju kada se cirkusant, neradnik u Kraljevstvu Stvoritelja odme\u0107e kao egoist, \u0161to je protivno na\u010delima \u017divota"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:06:02.000Z",
            "id": "1294923361777319941",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission sadisti - pandemija\u2026 La\u017eni proroci, svojim dirigiranjem u orkestrima raznobo\u0161tva, su protivnici prakti\u010dnih vjernika u Oca -Stvoritelja. Prirodna sloboda \u010dovjeka - iritira razne bogove u razigranom carstvu Stvoritelja, Oca \u2026, koji koriste\u0107i karantene, uvjetuju prirodnu slobodu"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:05:40.000Z",
            "id": "1294923268856655872",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission vjeruje da je odraz Stvoritelja, pa je i samopouzdana u jedinom mogu\u0107em Kraljevstvu. O\u010digledno je da \u010dovjeka uru\u0161avaju \u017eelje i poti\u010du na nevjeru, jer vjera i \u010dast su virusima prepreke, pa maskirani \u201evjerom\u201c dok ne prevare su mazohisti, a nakon prevare su mazohisti -"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:05:22.000Z",
            "id": "1294923191719276544",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dakle, \u201eljudi\u201c virusi su epidemija u me\u0111uljdskim odnosima.\n\nUglavnom i sve\u0107enstvo je jedna vrsta kategori\u010dkih \u201eznanstvenika\u201c, koji opisuju i tuma\u010de Stvoritelja \u2013 Stvoritelju\u2026, \u0161to \u010dovjeku nije mogu\u0107e. Takvo tuma\u010denje \u201eovcama\u201c zna\u010di nevjerstvo. A cilj im je \u010dista du\u0161a, koja"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:05:03.000Z",
            "id": "1294923111998136322",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission uskla\u0111uje sa Storiteljem, Ocem. Dakle, vjera bez skrivenih namjera spa\u0161ava \u2026, a maske \u201evjerom\u201c u \u017divot prili\u010de nevjernicima. Oholi odmetnici, u \u201ereligioznim\u201c orkestrima, tuma\u010denjem Stvoritelja, Oca - o\u010dituju tendenciju luciferstva u kalju\u017ei."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:04:39.000Z",
            "id": "1294923012236509185",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission O\u010dito je, jer i danas dozvoljavaju sinovima i unucima biv\u0161ih i sada\u0161njih hrvatskih janji\u010dara, slugama hrvatskih okupatora, da se nepozvani name\u0107u kao vladari hrvatskom narodu. Ali sve se broji\u2026, pa tko ne istrajava po opomenama odlazi na smetli\u0161te \u2026, jer svoju volju ne"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:04:15.000Z",
            "id": "1294922912730951685",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission nakon izgubljenog rata protiv Srbije i njezinih saveznika Rusije, Bugarske, Engleske.., srpskom okupacijom Hrvati su doslovce do\u017eivjeli uni\u0161tavanje \u2026, krikom do neba. Ipak opomenute Hrvate nakon Mle\u010dana, Ma\u0111ara, Turaka, Srba\u2026, opomene nisu poticale ni otrijeznile."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:03:52.000Z",
            "id": "1294922817729957890",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2026, bez rje\u0161enja uvijek zavr\u0161e pogubno.\n\n\u010covjeku ustrajavanje nema alternative, \u0161to opominjani Hrvati trebaju zapamtiti. Nestankom kralja hrvatske krvi - kraljevskog ure\u0111enja - nizale su se tragedije kao opomene \u2026, posebno od 1918. do 1941. godine, od 1945. godine \u2026,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:03:27.000Z",
            "id": "1294922712478035969",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Kraljevstvu Bo\u017ejem, za koje nema alternative. \u010cinjenica je da korov uni\u0161ti one koji mu dopuste, ako ih opomene ne poti\u010du u ime \u017divota.\u201c \u010covjek\u201c \u2013 virus, se u svome orkestru, oslanja se na svoje pla\u0107ene \u201eznanstvenike\u201c, koji samo iz jednog kuta kategori\u010dki uvjeravaju \u2026, a nakon"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:02:58.000Z",
            "id": "1294922588934873089",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission po cijenu propasti i ostalih vrsta \u017divota na Zemlji. Dakle, nezahvalan za darovane zemaljske uvjete, olako postane ohol i bahat \u2026, pa se suprostavlja i samom Stvoritelju. Svojim zakonima i stalnim lukavim mutiranjem stvara pogodna tla za pandemije \u2026, \u010dime slu\u017ei kao opomena u"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T09:02:34.000Z",
            "id": "1294922490037379072",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Na prvom saboru u dvorani Vatroslav Lisinski ukinili smo diktaturu i verbalni delikt i vi ste to opet vratili, osdobno vam ne vjerujem ni jednu jedinu rije\u010d. \u010covjek se maskira, i vjerom u skladu s odmetni\u010dkom ulogom, dok egoisti\u010dki kao virus stvara pogodne uvjete\u2026,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:59:44.000Z",
            "id": "1294921775730569216",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission assets or employment record. Examples of universal pensions include New Zealand Superannuationand the Basic Retirement Pension of Mauritius.Most social pensions, though, are means-tested, such as Supplemental Security Income in the United States of America or the \"older person's"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:59:27.000Z",
            "id": "1294921706142871552",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission countries have also put in place a \"social pension\". These are regular, tax-funded non-contributory cash transfers paid to older people. Over 80 countries have social pensions. [4] Some are universal benefits, given to all older people regardless of income,"
        },
        {
            "conversation_id": "1294597202560471040",
            "created_at": "2020-08-16T08:59:21.000Z",
            "id": "1294921678603063298",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Free speach, if You speak as we told You to speak"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:59:07.000Z",
            "id": "1294921620872732673",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission benefits later on. A basic state pension is a \"contribution based\" benefit, and depends on an individual's contribution history. For examples, see National Insurance in the UK, or Social Security in the United States of America. Many"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:58:44.000Z",
            "id": "1294921522545668097",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission countries have created funds for their citizens and residents to provide income when they retire (or in some cases become disabled). Typically this requires payments throughout the citizen's working life in order to qualify for"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:58:24.000Z",
            "id": "1294921440454639617",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ad hoc committees may also be formed to investigate specific tasks, such as the U.S. Commission on Veterans' Pensions (commonly known as the \"Bradley Commission\") in 1955-56. Pensions may extend past the death of the veteran himself, continuing to be paid to the widow. Many"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:58:04.000Z",
            "id": "1294921356212146176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission This money can be tax-deferred or not, depending on the exact nature of the plan. Some countries also grant pensions to military veterans. Military pensions are overseen by the government; an example of a standing agency is the United States Department of Veterans Affairs."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:57:40.000Z",
            "id": "1294921255011921920",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission sometimes include money from an employer, but are usually mostly or entirely funded by the individual using an elaborate scheme where money from the employee's paycheck is withheld, at their direction, to be contributed by their employer to the employee's plan."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:57:17.000Z",
            "id": "1294921159096643585",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission schemes. Pension plans are therefore a form of \"deferred compensation\". A SSAS is a type of employment-based Pension in the UK. The 401 (k) is the iconic self-funded retirement plan that many Americans rely on for much of their retirement income; these"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:56:54.000Z",
            "id": "1294921063076331520",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission order to receive defined benefits upon retirement. It is a tax deferred savings vehicle that allows for the tax-free accumulation of a fund for later use as a retirement income. Funding can be provided in other ways, such as from labor unions, government agencies, or self-funded"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:56:29.000Z",
            "id": "1294920958860550144",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission arrangement to provide people with an income during retirement when they are no longer earning a steady income from employment. Often retirement plans require both the employer and the employee to contribute money to a fund during their employment in"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:56:05.000Z",
            "id": "1294920856095924224",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission because before the draft in the HDZ movement, the three of us worked and Dr. Franjo Tu\u0111man invited experts who further completed it. We founded the movement in the second month of 1987 and invested our money and labor. Aretirement plan is an"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:55:38.000Z",
            "id": "1294920745135616000",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I know you intended to \u201cprotect\u201d us with the venom of a corona vaccine that kills anyone 40 and older and turns younger into slaves. I must warn you that the Republic of Croatia is still a sovereign and independent state according to Croatian laws and the constitution"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T08:45:20.000Z",
            "id": "1294918149897420801",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Perfect. I am already into my 8th country, my pension will be a mess. Glad to hear that my rights are protected"
        },
        {
            "conversation_id": "1291685856454086660",
            "created_at": "2020-08-16T08:04:43.000Z",
            "id": "1294907931285217281",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @CarloCalenda  ti prego dai un'occhiata"
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-16T08:00:29.000Z",
            "id": "1294906864048668672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_ENV We need to deliver results, starting with EU and national regulations to release the potential of our oceans. Environmental legislation should include test-sites and regulatory sandboxes to study and provide experimental evidence based on sciences and knowledge."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T07:56:22.000Z",
            "id": "1294905830807154692",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I hope it really functions well, as I have worked in several countries and sometimes do worry about it."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T07:35:01.000Z",
            "id": "1294900458188943360",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Lots of questions here. There should be an easy to just earn your pensions from one single source of truce."
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T07:27:25.000Z",
            "id": "1294898545305292800",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Why can't this be centralized ? The number of years / trimesters is different in each country, which one is mine? When will there be a unique social policy in the #EU???!"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T07:10:31.000Z",
            "id": "1294894288724271104",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission I wanted Spain to respect the basic rights of citizens and humans.  In respecting what the EU has indicated about binational couples, the European Union needs to help us\n#LoveIsNotTourism"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T07:04:28.000Z",
            "id": "1294892765940191232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What the case will be with UK after Brexit for those EU citizens who have worked in UK?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T06:52:48.000Z",
            "id": "1294889833815580672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission That is not true. Germany paid back in 2009 only 50% of my free contributions in the 1970th, insisting the other 50% were employers part. But I paid 100% from my savings. The legal contributions whereof I paid half, were transferred to other state. \n&gt; public theft. @OlafScholz"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886861119291392",
            "created_at": "2020-08-16T06:51:07.000Z",
            "id": "1294889406713729026",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission But the pension they promis will likely not be what you get, it will be less and less, until almost nothing. The eu will have to make a law for that. Also there is a big difference in the age that one can get pension. In NL its almost 68 years now and going up, is that fair?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294886538623549440",
            "created_at": "2020-08-16T06:39:43.000Z",
            "id": "1294886538623549440",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission"
        },
        {
            "conversation_id": "1294785257498013697",
            "created_at": "2020-08-15T23:57:15.000Z",
            "id": "1294785257498013697",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission\n@Europarl_EN\n\nSIEMENS\nVOLKSWAGEN\nWIRECARD\nthe list is endless!!!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea  MAFIA CAPITALISM\nIS A MAJOR THREAT TO \n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa ECONOMY"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T23:15:48.000Z",
            "id": "1294774826037587969",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @pimlicat @JNJNews @AstraZeneca Rachel and Boris? On no sorry there are others, I forgot."
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T21:12:24.000Z",
            "id": "1294743769774989313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca have you a dose for @Nigel_Farage ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294522724010795008",
            "created_at": "2020-08-15T20:57:44.000Z",
            "id": "1294740079798255617",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Turkey is not Europe !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-15T20:52:34.000Z",
            "id": "1294738777676685313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Can you please explain, what is \"secure food\" ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1294522724010795008",
            "created_at": "2020-08-15T20:46:18.000Z",
            "id": "1294737199695564802",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Support Beirut by Helping Raise \u00a325,000 and Spread the word #BeirutRTFund \n\nThank You for your donations.\n\n#Charity #News #Beirut #BeirutExplosion #Beirutprotests #BeirutInOurHearts #Donate #Pray #Latest #Recovery #Explosion #Blast #Help #Aid #All #BeirutRTFund #Support"
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-15T19:32:33.000Z",
            "id": "1294718643553685504",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission If you really care about the climate, then stop the EU-Mercosur Trade Agreement! #DefundBolsonaro"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T19:24:07.000Z",
            "id": "1294716517905465347",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca I did a discover. Even this want probs with me. AAA"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T19:17:28.000Z",
            "id": "1294714844571217921",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca How about ensuring we have ONE tracking app across Europe?  Why have 27 countries spending money on that, when a common one (multi-lingual of course) could have been developed. I live on the border, my community would benefit immensely from that."
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T19:17:05.000Z",
            "id": "1294714748886425600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca TAKE THE MIGRANTS"
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-15T19:16:09.000Z",
            "id": "1294714515515305989",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission FIRST OF ALL TAKE THE MIGRANTS."
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-15T19:11:38.000Z",
            "id": "1294713379253256194",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hidr\u00f3geno???"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T18:50:09.000Z",
            "id": "1294707971960852480",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca Both fine, upstanding EU companies. Not.\n\nFree trade makes sense you know!"
        },
        {
            "conversation_id": "1294522724010795008",
            "created_at": "2020-08-15T18:17:40.000Z",
            "id": "1294699795819438081",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Open the German embassy in Beirut !!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1294293346828128256",
            "created_at": "2020-08-15T18:12:13.000Z",
            "id": "1294698426173726720",
            "lang": "sl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @IJoveva Gospodi\u010dna Irena. Ali lahko zvemo kaj konkretno ste naredila za dobro Slovenije od 1. Januarja letos? Hvala Za Va\u0161 cenjen odgovor."
        },
        {
            "conversation_id": "1294674713407627264",
            "created_at": "2020-08-15T18:09:08.000Z",
            "id": "1294697648922992640",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUKommWien All continents need to be climate-neutral by 2050, there can't be a first, second or third place. 2050 is too late for the EU #ClimateJustice"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T18:01:58.000Z",
            "id": "1294695845892370432",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca vaccine ??? non esiste\n\nhahahahahahahahahahahahahahahahaha"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T17:50:53.000Z",
            "id": "1294693057384927233",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca We already have one its called Sputnik V"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T17:50:15.000Z",
            "id": "1294692897539985410",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca And in addition pls also access to rapid tests"
        },
        {
            "conversation_id": "1294688051420114947",
            "created_at": "2020-08-15T17:46:17.000Z",
            "id": "1294691900373577728",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JNJNews @AstraZeneca What about let us live \ud83d\ude25#LoveIsNotTourism #LoveIsEssential let us reunited its been sooooo looong now !"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1295051497688924160",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7mdx8bj1d1jo7iekdy1f8rq0p3zx",
        "oldest_id": "1294691900373577728",
        "result_count": 97
    }
}