{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1513480163241209865",
            "created_at": "2022-04-11T11:56:49.000Z",
            "id": "1513486222915784717",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Mr. @POTUS @WhiteHouse @StateDept @DeptofDefense @BorisJohnson @G7 @TheDemocrats @GOP @Lagarde @federalreserve @ecb @USNATO @NATO @EUCouncil should create a big economic reset and maximum reduce bureaucracy to simplify everything for development. Simple rules, simple taxes etc. !"
        },
        {
            "conversation_id": "1513480163241209865",
            "created_at": "2022-04-11T11:49:46.000Z",
            "id": "1513484447169093638",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Motivating the world's population to secure the environment shouldn't be too difficult&gt;if people knew what to do&lt;since this requires pure action and zero articles. \ud83d\ude42 People need simplistic initiatives."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:44:03.000Z",
            "id": "1513483011316191233",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz This what russian channels promote. The T-shirt says \"the massacre in #BUCHA. We may repeat\". \nRussia went fully fascist"
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T11:41:12.000Z",
            "id": "1513482291355521024",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission This special human resource development program is a political bright spot. The results are the interesting curiosity now. The public learning curve may become much less steep. \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1513480163241209865",
            "created_at": "2022-04-11T11:35:11.000Z",
            "id": "1513480777845121025",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen All we want from you is to stop Putin\u2620\ufe0f!\n If you dont do it will only show how useless you are!\ud83d\ude21STOP him now before its too late!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-11T11:34:20.000Z",
            "id": "1513480564149571585",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna We appreciate your support, but it's important to do much more right now. Help stop the war!"
        },
        {
            "conversation_id": "1513480163241209865",
            "created_at": "2022-04-11T11:34:09.000Z",
            "id": "1513480516988817417",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen huja robicie!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:34:08.000Z",
            "id": "1513480515944390660",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Dear Mr. Scholz, see the current report that Rheinmetall would like to deliver Leopard 1. Please enable a quick and uncomplicated implementation"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:32:52.000Z",
            "id": "1513480196917284865",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Als potentieller Gr\u00fcn- Rot W\u00e4hler bin ich maximal irritiert und geschockt \u00fcber die z\u00f6gerliche Haltung der SPD, was die Unterst\u00fctzung der Ukraine angeht\n\nEin Riese wie Deutschland sollte alles daran setzen, den Genozid zu stoppen\n\nWie viele Menschen k\u00f6nnten gerettet werden?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:32:49.000Z",
            "id": "1513480181805166597",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sehr geehrter Herr Scholz, siehe aktuelle Meldung, dass die Firma Rheinmetall Leopard 1 liefern m\u00f6chte. Bitte erm\u00f6glichen Sie hier eine schnelle und unkomplizierte Umsetzung"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:29:01.000Z",
            "id": "1513479228452487171",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz There are businesses that continue to operate in Russia. Continue to sponsor killings of people, bullying and atrocities. We urge you to take the initiative to raise taxes for such companies. Economic pressure on the accomplices of the war is a tool that will stop the bloodshed."
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T11:24:51.000Z",
            "id": "1513478179528359939",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission That woman and her baby at the plenary \ud83e\udd70"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:19:23.000Z",
            "id": "1513476802064306176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz The Bundeskanzler continues to support Vladimir Putin and stop vital weapons transfers to Ukraine. Rheinmetall said it was ready to supply Ukraine with up to 50 Leopard 1 tanks and up to 60 Marder-Handelsblatt infantry fighting vehicles.\n\nBut @OlafScholz will again block."
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T11:18:29.000Z",
            "id": "1513476574842077186",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission China felt shame of poverty. You haven't."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:17:37.000Z",
            "id": "1513476356193067014",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Herr Bundeskanzler, falls sie es noch nicht bemerkt haben sollten. Ganz Deutschland beginnt sich f\u00fcr seine Regierung zu sch\u00e4men. Nach 16 Jahren CDU dachte ich es kann nicht schlimmer kommen, schicken sie endlich Waffen in die Ukraine!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:14:55.000Z",
            "id": "1513475677856620549",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz We urge you to take the initiative to raise taxes for companies that continue to cooperate with russia.  Russian money are spent on murdering Ukrainians and fuel this genocide! Help stop the war!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:08:31.000Z",
            "id": "1513474066195300358",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Genug der Worte. Deutschland ist dabei, im Angesicht der t\u00f6dlichen Bedrohung durch NaZis zum zweiten Mal zu versagen. Kein Z\u00f6gern, kein Missmanagement, keine Floskeln mehr! Viele haben in In- und Ausland das Vertrauen verloren, dass wir die Ukraine auch mit Taten unterst\u00fctzen."
        },
        {
            "conversation_id": "1513473645745684480",
            "created_at": "2022-04-11T11:06:50.000Z",
            "id": "1513473645745684480",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @UN @NATO @Ukraine \nHow many innocent people need to die before you take the war to Moscow. Putin need to feel the pain and heart ache before he'll stop.  These columns of tanks are easy targets."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T11:04:19.000Z",
            "id": "1513473012309401600",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Artikel 67 GG: Jetzt sofort ein konstruktives Misstrauensvotum gegen @OlafScholz. Sie zerst\u00f6ren nicht nur die Reputation Deutschlands. Sie helfen #Putin bei seinem grausamen Krieg gegen die #Ukraine."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:58:33.000Z",
            "id": "1513471561877139459",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz here are businesses that continue to operate in Russia. Continue to sponsor killings of people, bullying and atrocities.  We urge you to take the initiative to raise taxes for such companies.  Economic pressure on the accomplices of the war is a tool that will stop the bloodshed"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:55:52.000Z",
            "id": "1513470884719247361",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz We urge you to take the initiative to raise taxes for companiest hat continue to operate in russia. Economic pressure on the accomplices of the war is a tool that can stop the bloodshed.\nWe appreciate your support, but it's important to do much more right now. Help stop the war!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:55:51.000Z",
            "id": "1513470880407597059",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wir fordern Sie dringend auf, die ukrainische Initiative zu unterst\u00fctzen und auch den Steuersatz f\u00fcr Unternehmen sicherzustellen, die Russland nicht verlassen haben! Dies wird dazu beitragen, die Finanzierung des Krieges zu stoppen!"
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T10:51:42.000Z",
            "id": "1513469836248203269",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Full European Member States Integrated DEFENSE System Network.\n\nFull European Member States Integrated INTELLIGENCE System Network.\n\nFull European Member States Integrated CYBER SECURITY System Network.\n\nFull European Member States Integrated HIGH TECH WEAPONS R&amp;D System Network."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:51:41.000Z",
            "id": "1513469832041218053",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Molatov Ribbentrop pact 2.0"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:51:39.000Z",
            "id": "1513469821782003713",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Oszust i dran,mam prezent."
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T10:48:58.000Z",
            "id": "1513469146918440969",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Eternal European glory to the end of time.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\udc49\u2696\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1513468089756704769",
            "created_at": "2022-04-11T10:47:27.000Z",
            "id": "1513468768177037316",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Which future???"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:23:03.000Z",
            "id": "1513462627783036928",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Heuchler, Bremser, Russenunterst\u00fctzer, Mitschuldiger, Nazischwein!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:22:57.000Z",
            "id": "1513462599165386754",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Which support?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:22:49.000Z",
            "id": "1513462566030352384",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz You have to take some responsibility - this is partly your war, because of Angela Merkel\u2019s appeasement of Putin for so many years and you are still financing this war! The main people that can stop it are YOU and Putin. Stop the war!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:19:58.000Z",
            "id": "1513461849144139785",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz And the 2022 award for \u2018Doublespeak\u2019/\u2018Newspeak\u2019 (Orwell, 1984 - read it!) #NCTEvillage - goes to the EU, in associated with DE government, a word of thanks to their sponsors, Gazprom and Sberbank. #disinformation #BoycottRussia"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:19:03.000Z",
            "id": "1513461619208118273",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wir werden vielleicht Einbussen unseres Lebensstils haben, aber niemand wird hier sterben, wenn wir russisches \u00d6l boykottieren. \nHelfen Sie der Ukraine wo immer Sie k\u00f6nnen - oder treten Sie zur\u00fcck."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:13:55.000Z",
            "id": "1513460327727476737",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Und wieder ist ein Wochenende vergangen, an dem Sie nichts f\u00fcr die Ukraine unternommen haben.\nHerr Scholz, erkl\u00e4ren Sie sich. \n#UkraineUnderAtta\u0441k \n#RussianWarCrimes"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:12:28.000Z",
            "id": "1513459961929637891",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Dank Video sehen wir nun der Mann ist von allen Seiten gleich grau und tatenlos."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:11:09.000Z",
            "id": "1513459630214729733",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wie lange wollen Sie noch zuschauen wie Putin Zivilisten abschlachtet ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796506318848002",
            "created_at": "2022-04-11T10:06:16.000Z",
            "id": "1513458401497739268",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eduardheger Stupidity to the max"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:06:05.000Z",
            "id": "1513458354903003147",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sie k\u00f6nnen ihre Karriere zerst\u00f6ren, viel ist davon nicht \u00fcbrig aber verdammt nochmal tun Sie endlich etwas f\u00fcr die Ukraine. Von ihren vielen Adjektiven und leeren salbungsvollen Anrufen wird keiner gerettet in der Ukraine Sie Wurst."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:02:43.000Z",
            "id": "1513457509289369601",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sanction \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa gas?\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea's Scholz: No!\n\nSend \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 weapons?\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea's Scholz: No!\n\nSanction \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa oil?\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea's Scholz: No!\n\nAllow \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 to buy German weapons?\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea's Scholz: No!\n\nAllow \ud83c\udde9\ud83c\uddea politicians to visit Kyiv?\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea's Scholz: No!\n\nNot even putin's wife is as dedicated to please putin as Scholz."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T10:00:03.000Z",
            "id": "1513456837198331905",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Lieber Herr Scholz  Eine Quotenfrau als Verteidigungsminister ist in diesen Zeiten nicht tragbar.\nDiesen Job sollte jemand ausf\u00fcllen der schon mal wei\u00df wie rum man ein Gewehr halten muss. Deutschland ma#cht sich mit Frau Lambrecht nur l\u00e4cherlich. Einfach mal dar\u00fcber nachdenken"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:49:09.000Z",
            "id": "1513454093922144258",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz As a German, I am very ashamed of the hesitant behavior of our government. To all governments: be people with hearts and help with all your strength! Now!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:43:27.000Z",
            "id": "1513452658643845121",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz #KanzlerderSchande"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:35:15.000Z",
            "id": "1513450598443757568",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz This support means nothing when you veto military assistance to UA and don't allow your politicians go to Kyiev, making it look like you support Russian nazis. Has nothing changed in Germany in 70 years? Orban, Scholz, soon Le Pen. EU is ruled by nazis.\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:33:37.000Z",
            "id": "1513450185451524096",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Olaf Scholz @Bundeskanzler block everything. Weapens, sanctions, visitors to Kyiv. He is a shame for Germany and Europe. He is shame for all free people and for freedom. \ud83d\ude21 He talk a lot, but do nothing or the opposite. The most worse Chancellor ever in history. \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83e\udd26"
        },
        {
            "conversation_id": "1513449379159552001",
            "created_at": "2022-04-11T09:30:25.000Z",
            "id": "1513449379159552001",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission nations have paid Russia 35BILLION euros (\u00a329billion) for gas, oil and coal since Putin started his war in Ukraine. In the same period they have provided just one billion euros (\u00a3834million) for defence \ud83d\ude27"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:17:13.000Z",
            "id": "1513446057165873153",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sie leiden, Sie aber nicht. Finde ich ungerecht."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T09:03:39.000Z",
            "id": "1513442643950415877",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz If you go to negotiate with a wolf, the wolf believes you are week and killa you!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:48:31.000Z",
            "id": "1513438835698458627",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Herr SCHOLZ, sind sie schon zur\u00fcck getreten \u2753Keine \u00c4u\u00dferungen zum Versagen ihrer Minister: Lauterbach, Spiegel und nicht zu vergessen SIE \u2757Ich spreche Ihnen allen mein MISSTRAUEN AUS  R\u00dcCKTRITT SOFORT DER GESAMTEN BUNDESREGIERUNG \u2757 \u2757 \u2757"
        },
        {
            "conversation_id": "1504094773275238401",
            "created_at": "2022-04-11T08:46:59.000Z",
            "id": "1513438452020350976",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119, sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:31:37.000Z",
            "id": "1513434584406499329",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz You don't ! When you send Billions to the enemy of somebody no, definitely not, you don't stand with Ukraine, we stand with Russia, the killer, the rapper"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:28:17.000Z",
            "id": "1513433744966885377",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Warum reden Sie immer von wir und meinen ihr.Sie tun, au\u00dfer unsere Steuergelder f\u00fcr Waffen zu verschwenden nichts f\u00fcr die B\u00fcrger/ innen hier und haben sie sogar versucht zu bestehlen, cum cum und cum ex"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796506318848002",
            "created_at": "2022-04-11T08:27:49.000Z",
            "id": "1513433628784668676",
            "lang": "uk",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eduardheger \u0423 \u0440\u043e\u0441\u0456\u044f\u043d \u0454 \u043c\u043e\u0436\u043b\u0438\u0432\u0456\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0456\u0440\u0438\u0442\u0438 , \u0437\u043d\u0438\u0449\u0435\u043d\u0456 \u0421 300 \u0447\u0438 \u043d\u0456 . \u0414\u0435 \u0442\u0430\u043c \u0457\u0445\u043d\u044f \u0430\u0432\u0456\u0430\u0446\u0456\u044f , \u043d\u0435\u0445\u0430\u0439 \u0441\u043f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0454 \u043f\u043e\u043b\u0456\u0442\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430\u0434 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u043e\u044e . ?!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:26:33.000Z",
            "id": "1513433307635146752",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Die Bev\u00f6lkerung wird ungeduldig!\nPutins neue Offensive beginnt bald, neue Massaker wie in Butcha werden folgen. Entweder sind bis dahin deutliche Hilfen aus \ud83c\udde9\ud83c\uddea DORT um das zu verhindern, oder SIE sind mitschuld! Und dann gehen wir gegen SIE auf die Stra\u00dfe!!! Handeln statt labern!"
        },
        {
            "conversation_id": "1513433225753944067",
            "created_at": "2022-04-11T08:26:13.000Z",
            "id": "1513433225753944067",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission If the EU really believe that Russia will fall on its knees with sanctions or even with a defeat in Ukraine then Mrs.@vonderleyen we must all get prepared for a possible nuclear holocaust. DONT PUSH A BEAST INTO AN EXISTENTIALIST STEP. Work for deescalation instead"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:24:53.000Z",
            "id": "1513432888565538816",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz If Germany won\u2019t boycott Russian gas and oil, maybe it\u2019s time we boycott German goods.   \ud83e\uddd0"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:16:28.000Z",
            "id": "1513430770387464196",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz No it is not, it is playing the politics, saying one thing and doing the other. Trying to be constructive, rational and correct. This is a joke, admit that Germany failed us all and resign."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:13:02.000Z",
            "id": "1513429907996614656",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wer Sorge hat, der Ukraine Waffen zu liefern, die dann der Bundeswehr fehlten, hat noch immer nicht begriffen, dass die Ukraine gerade die Bundeswehr IST."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T08:02:15.000Z",
            "id": "1513427194479099905",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Stop financing #russian terrorists. For how long you will be playing this games? stop buying #oil and #gas from #russia. Provide heavy weapons to #Ukraine. #Germany led to this war, you failed to stop #putin, you have a chance to fix this now. #StandWithUkraine"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:59:33.000Z",
            "id": "1513426512502005763",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sie verweigern der Ukraine die Waffen zu liefern, die es zur Verteidigung braucht. Ein sp\u00e4teres \" tut uns leid\", n\u00fctzt nix. Deutschland wird in die Geschichte als feige eingehen."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:58:38.000Z",
            "id": "1513426283950182402",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Herr Scholz, Sie sind sich bewusst welches Amt Sie bekleiden? Sie vertreten Deutschland. Also machen Sie Ihre Arbeit. Reisen Sie nach Kiew. Oder sind Ihre Worte nichts Wert? Gebeb Sie die Waffen frei!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:52:50.000Z",
            "id": "1513424822558240768",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Shame on you! The better help you could give to Ukrainia is to stop the gaz! Result of years of friendship between Merkel and Poutine! Now you've to assume, and take the right decision! Be courageous, not only charitable just a little!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512782086712795144",
            "created_at": "2022-04-11T07:42:55.000Z",
            "id": "1513422326133665795",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @Hughcevans \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512786743187156995",
            "created_at": "2022-04-11T07:42:31.000Z",
            "id": "1513422225252261890",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Xavier_Bettel \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:42:27.000Z",
            "id": "1513422211318702082",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Unfortunately, it is only speech. You are actually showing the inequalities and inconsistencies in the EU. This is hypocritical. I don't agree with the federation of EU states and I don't want the hegemony of pro-Putin Germany. \n#Genocide #RussianWarcrimes"
        },
        {
            "conversation_id": "1512786952151568384",
            "created_at": "2022-04-11T07:42:18.000Z",
            "id": "1513422171112148993",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @alexanderdecroo \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:42:02.000Z",
            "id": "1513422103210606597",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Niemcy jak wszystkie kraje demokratyczny, musz\u0105 wspiera\u0107 zbrojnie i finansowo Ukrain\u0119, je\u015bli tego Niemcy nie zrobi\u0105, zostan\u0105 wykluczone z rodziny kraj\u00f3w demokratyczny i zostan\u0105 krajem wspieraj\u0105cym wojn\u0119 Putina i popieraj\u0105cy okrucie\u0144stwo mordowania Ukrai\u0144skich dzieci, cywili itd."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T07:39:47.000Z",
            "id": "1513421537117884421",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1513421526040731652",
            "created_at": "2022-04-11T07:39:44.000Z",
            "id": "1513421526040731652",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZelenskyyUa @BorisJohnson @POTUS \ud83d\uded1 stalling &amp; \ud83d\uded1 hiding How Many Ukrainian citizens were killed or injured by US, UK, EU, Polish, Canadian, @NATO supplied weapons given 2 Ukraine? Zelenskyy UR a liar, U put guns N kids hands while U hid in bunker making videos!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787663757135872",
            "created_at": "2022-04-11T07:39:32.000Z",
            "id": "1513421476019453954",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NicolaeCiuca \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787889385578501",
            "created_at": "2022-04-11T07:39:01.000Z",
            "id": "1513421347447267328",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JJansaSDS \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512788110303711235",
            "created_at": "2022-04-11T07:38:44.000Z",
            "id": "1513421272507731971",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EIB \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512788598432714752",
            "created_at": "2022-04-11T07:38:29.000Z",
            "id": "1513421210608095233",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @RobertAbela_MT \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512789882170757122",
            "created_at": "2022-04-11T07:37:41.000Z",
            "id": "1513421011961749507",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @sanchezcastejon \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512790646553255940",
            "created_at": "2022-04-11T07:37:27.000Z",
            "id": "1513420950972289029",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @katrinjak \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512793644197109764",
            "created_at": "2022-04-11T07:37:09.000Z",
            "id": "1513420878033432578",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AndrejPlenkovic \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512795320316477445",
            "created_at": "2022-04-11T07:36:53.000Z",
            "id": "1513420810538696707",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VP @KamalaHarris \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512795447814930436",
            "created_at": "2022-04-11T07:36:37.000Z",
            "id": "1513420743161356289",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @kmitsotakis \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512795707257901062",
            "created_at": "2022-04-11T07:36:21.000Z",
            "id": "1513420673909202945",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SwedishPM \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512795844629741572",
            "created_at": "2022-04-11T07:36:01.000Z",
            "id": "1513420592111927296",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AnastasiadesCY \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-11T07:35:50.000Z",
            "id": "1513420544938586112",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796506318848002",
            "created_at": "2022-04-11T07:35:37.000Z",
            "id": "1513420492224532480",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eduardheger \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796938315444227",
            "created_at": "2022-04-11T07:35:26.000Z",
            "id": "1513420442979246081",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @kishida230 \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-11T07:35:14.000Z",
            "id": "1513420393780064259",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512799748360650753",
            "created_at": "2022-04-11T07:34:49.000Z",
            "id": "1513420287018246150",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JulianLennon \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512800958861950978",
            "created_at": "2022-04-11T07:34:16.000Z",
            "id": "1513420151542239232",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-11T07:33:59.000Z",
            "id": "1513420078884216833",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-11T07:33:08.000Z",
            "id": "1513419865893347332",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda \u015awiat demokratyczny nie ma wyj\u015bcia, musi z ca\u0142ych mo\u017cliwych si\u0142 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 zbrojnie i finansowo, by  Rosja nie mog\u0142a nadal terroryzowa\u0107 UE i innych kraj\u00f3w i napada\u0107 ich zbrojnie, jak to robi na Ukrainie. Putin musi przegra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 sankcje na Rosj\u0119 ////  bro\u0144  dla Ukrainy"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-11T07:30:42.000Z",
            "id": "1513419251629142151",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Days have passed but still there is no news about situation of #Hazara girls who were arrested by #Taliban in #Bamyan. \nThis kind of silence is shameful.\n\n#FreeHazaraProtesterWomen"
        },
        {
            "conversation_id": "1513418455470518273",
            "created_at": "2022-04-11T07:27:32.000Z",
            "id": "1513418455470518273",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission you too are guilty of war crimes giving aide to Ukrainian soldiers executing prisoners of war in the street. I  want to pressure Russia stop buying natural gas from them RIGHT NOW, either back UR words with actions or sit the F down &amp; stop acting like world police"
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-11T07:13:59.000Z",
            "id": "1513415044872163332",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ComisionEuropea Los \u00fanicos seres sobre la faz de ls tierra capaces de sacar beneficio econ\u00f3mico de las desgracias ajenas controlando Europa. \u00bfQu\u00e9 pod\u00eda salir mal?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-11T07:11:46.000Z",
            "id": "1513414488917262340",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda is the EU planning to close its airspace to Chinese planes before they fill Serbia with weapons or are we going to wait untill it's too late as usual?"
        },
        {
            "conversation_id": "1513414406637563904",
            "created_at": "2022-04-11T07:11:27.000Z",
            "id": "1513414406637563904",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission is the EU planning to close its airspace to Chinese planes before they fill Serbia with weapon or are we going to wait untill it's too late as usual?"
        },
        {
            "conversation_id": "1513411670692937729",
            "created_at": "2022-04-11T07:00:34.000Z",
            "id": "1513411670692937729",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Biden ordered you to stop trading with Russia and you idiot did it.  But America still buys Russian oil, the burker king is still open in Russia.  You guys are stupid and don't quit.  Still stupid to buy expensive gas again."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:57:51.000Z",
            "id": "1513410987944255490",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Leere Worte! @BorisJohnson besucht @ZelenskyyUa, @karlnehammer besucht Putin. Und Sie versinken im au\u00dfenpolitischen Nichts. Zeigen Sie endlich, da\u00df Deutschland in Europa wichtig ist und seiner Pflicht gegen\u00fcber der Ukraine nachkommt! Komplettes Energieembargo!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:55:59.000Z",
            "id": "1513410518127628291",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz From Lyudmyla Denisova, Ukraine's Ombudswoman. Testimonies\n1. In Makariv, Kyiv region, Russians cut off hands of an 80-year-old man in front of his daughter. He died of his wounds. 2. In Irpin', a 20-year-old pregnant woman was raped by two Russian soldiers. She lost her child"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:51:32.000Z",
            "id": "1513409396889509892",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Herr Scholz, ich vermisse   Sie in Kiew, wo ist der Vizekanzler, wo ist die Au\u00dfenministerin? \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-11T06:49:34.000Z",
            "id": "1513408900841848833",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u270c\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc4d\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2b55\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf35\ud83e\udd51"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:48:26.000Z",
            "id": "1513408615083819010",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz bald coward piece of fascist. as a CEO of any company you would be fired for not being able to diversify the risks of purchasing energy from a single supplier. but since you are still in chancellor\u2019s seat, everyone else in germany is incompetent mf."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:36:06.000Z",
            "id": "1513405510464294917",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Herr Bundeskanzleromat Wie immer Viele Worte keine Taten. Since Adenauer Germany pretended to be a morally and just country which had come to terms with its Nazi past etc.  Now that mask has fallen off. To earn a few bloody pennies, Germany continues to support Putin's genocide."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T06:20:41.000Z",
            "id": "1513401632163311623",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Das ist ja alles lieb und sch\u00f6n Hr. SCHOLZ aber wenn sie ihn nicht bald stoppen, wird er weiter gehen. SIE WISSEN DAS ABER WOLLEN ODER K\u00d6NNEN ES SICH NICHT VORSTELLEN! Keine Devisen mehr! STOPPEN SIE DAS GAS UND ALLES AUS RUSSLAND!!! Damit helfen Sie der Ukraine wirklich!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-11T05:29:08.000Z",
            "id": "1513388658002386952",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Useless cocksucker"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1513486222915784717",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytma5k6zv7gdysuj2ovt4veo5w8t",
        "oldest_id": "1513388658002386952",
        "result_count": 100
    }
}