{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T18:16:56.000Z",
            "id": "1150831631198015488",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Doncs 2 milions de vots dels catalans us els heu passat per l\u2019angonal. Esteu convertint un poble europeista en anti UE, felicitats pel vostre treball."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T18:01:54.000Z",
            "id": "1150827845595410433",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Burocracia europea. Un abismo entre los gobernantes y gobernados. Solo hay una excepci\u00f3n, y es en el pago de impuestos. Ah\u00ed si que hay un contacto  directo, instant\u00e1neo en los impuestos indirectos."
        },
        {
            "conversation_id": "1150298884712722433",
            "created_at": "2019-07-15T17:42:28.000Z",
            "id": "1150822956001611778",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Blind about brexit ?    Start to worry about Eu commission credit"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T17:22:21.000Z",
            "id": "1150817892662992896",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Right, like the #copywrite_directive"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T17:22:14.000Z",
            "id": "1150817861893578752",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @KRLS @toni_comin i @junqueras van ser escollits com a representants al Parlament europeu amb 1,752M de vots i us negueu a donar-lis veu. I ara ens voleu fer creure que #EUTakeTheInitiative \u00e9s v\u00e0lid? Sou un frau. Per mi us en podeu anar a la merda. #SpainIsAFascistState #FemXarxa"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730526401634304",
            "created_at": "2019-07-15T17:09:48.000Z",
            "id": "1150814733760716802",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Zlikwidowa\u0107 Uni\u0119 Europejsk\u0105...Od razu podpisz\u0119...\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"
        },
        {
            "conversation_id": "1149577884329058304",
            "created_at": "2019-07-15T17:03:40.000Z",
            "id": "1150813191812857857",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ehrlich w\u00e4hrt am l\u00e4ngsten, Ehrlichkeit ist auf Dauer am besten,\n\n\"Heute hat der Spruch 'Ehrlich w\u00e4hrt am l\u00e4ngsten' aber eine ganz neue Bedeutung!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T16:55:16.000Z",
            "id": "1150811076310765570",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission My name is md surman ali. My country is Bangladesh. I living in greece. But my not have any pepper. My not have work permission pepper. And not have living permission. Now my living very problem. I want help i am very helpless. Please help me."
        },
        {
            "conversation_id": "1145962476481196033",
            "created_at": "2019-07-15T16:51:31.000Z",
            "id": "1150810135389974534",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ach, wie gut, dass niemand wei\u00df, dass ich Rumpelstilzchen hei\u00df!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730526401634304",
            "created_at": "2019-07-15T16:46:48.000Z",
            "id": "1150808948599119874",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mogli\u015bcie t\u0119 szmat\u0119 wpierw wyprasowa\u0107"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T16:40:55.000Z",
            "id": "1150807466730504192",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Andate a prenderlo in culo !"
        },
        {
            "conversation_id": "1149729673942851584",
            "created_at": "2019-07-15T16:40:19.000Z",
            "id": "1150807314204696577",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ehrlich w\u00e4hrt am l\u00e4ngsten, Ehrlichkeit ist auf Dauer am besten,\n\n\"Heute hat der Spruch 'Ehrlich w\u00e4hrt am l\u00e4ngsten' aber eine ganz neue Bedeutung!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T16:39:46.000Z",
            "id": "1150807178057531392",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Cuantos votos senecesitan para tener representaci\u00f3n? Verg\u00fcenza. Shame on you"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T16:27:08.000Z",
            "id": "1150803996719943680",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What, a ban against Spanish bull fighting? Equal minimumwages across Europe? Strong laws against pesticides killing off our bees? Oh wait..."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T16:24:34.000Z",
            "id": "1150803349358481408",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission I ask myself to what extent my vote is respected by @EU_Commission\n\nI am not sure of that.\n\n#Catalonia #Spain #EuropeanUnion   #democracy?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T16:23:41.000Z",
            "id": "1150803127874019328",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Is there 'Cancellation of the EU' initiative? I'll gladly sign that"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T16:21:31.000Z",
            "id": "1150802583268675584",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Firma STOCAZZOOOOOOO!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149729673942851584",
            "created_at": "2019-07-15T16:21:06.000Z",
            "id": "1150802480021868544",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Jaja\nund wenn es der #EU Kommission nicht passt, dann gilt sie nicht\ndiese \"B\u00fcrgerinitiative\"\n==&gt; #TTIP\n\nSie wollen uns doch hier gerade vereimern, oder?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T16:20:19.000Z",
            "id": "1150802283803926528",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Pas la peine de rassembler 1m de signatures pour #EUTakeTheInitiative. \n2m de votes pour @KRLS, @toni_comin @junqueras sont  marginalises par l'@EUparliament.  #UnderminedDemocracy"
        },
        {
            "conversation_id": "1150763305067327488",
            "created_at": "2019-07-15T16:19:53.000Z",
            "id": "1150802171358789633",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Smart or not smart. With this lie no one want to watch anymore."
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T16:19:36.000Z",
            "id": "1150802103377584128",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission UK must have a seat on the commission after brexit , for our security"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T16:14:25.000Z",
            "id": "1150800795123834880",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission 1 Mill\u00f3n de votos.\n\u00bfPara qu\u00e9 quieren 1millon de votos?\nSi m\u00e1s de 2 millones de votos no sirven para que los representantes leg\u00edtimos de un pueblo no los puedan representar.\nIgual en Turqu\u00eda pagando encontr\u00e1is ese mill\u00f3n de votos"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T16:09:14.000Z",
            "id": "1150799491278282752",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T16:05:38.000Z",
            "id": "1150798585820266497",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hey, the most voted Catalonian MP in the last election is being bullied by Spain with your permission... And you are asking us to sign what?\n\nIn democracy the votes are sacred, and you simply don't accept the results of the last election. GFY."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T16:03:25.000Z",
            "id": "1150798029160681472",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission L\u2019unica iniziativa che firmerei \u00e8 l\u2019Italexit !!!! Sanguisughe ammazzapopoli"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T15:59:52.000Z",
            "id": "1150797133538299904",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Os hab\u00e9is propuesto cribar cualquier iniciativa ciutadana que yo, como catalana, pueda apoyar. Sois apariencia de democracia: a la hora de la verdad, os encerrais en vuestra torre de marfil. La ciudadania os abandonar\u00e1 si no cambi\u00e1is"
        },
        {
            "conversation_id": "1149226778352914434",
            "created_at": "2019-07-15T15:54:56.000Z",
            "id": "1150795892104019968",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission SWEXIT!"
        },
        {
            "conversation_id": "1150298884712722433",
            "created_at": "2019-07-15T15:46:41.000Z",
            "id": "1150793818444374016",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @LancasterForEU still dominated by France and Germany though  - the main beneficiaries...................."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T15:36:09.000Z",
            "id": "1150791168868962304",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A giudicare dai commenti, quel cuore fatto con le mani ci sta tutto"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T15:35:44.000Z",
            "id": "1150791062832779264",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Se necesitan un mill\u00f3n de firmas durante un a\u00f1o para una iniciativa ciudadana, @KRLS consiguio m\u00e1s de 2 Millones en 24 horas, @EU_Commission iniciativas para que vayan a la papelera?"
        },
        {
            "conversation_id": "1150686339161042944",
            "created_at": "2019-07-15T15:21:38.000Z",
            "id": "1150787514887757825",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #enm\u00eametemps \n\nLes citoyens europ\u00e9ens pr\u00e9f\u00e9raient savoir pourquoi vous voulez signer des trait\u00e9s de libre-\u00e9change avec des pays qui ne respectent pas :\nles normes sociales,\nles normes environnementales,\nles normes sanitaires \nde l'UE ?\n\nOUI\n\nPOURQUOI ?\n\nOU POUR QUI ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T15:12:05.000Z",
            "id": "1150785110150701056",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Cio\u00e8? Posso scegliere tra burro e vaselina?ma che gentili.....tanto poi usate sabbia."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T15:10:46.000Z",
            "id": "1150784778502856705",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Si dos milions i mig de vots us els passeu per l'entrecuix, on us ficar\u00edeu un mili\u00f3 de signatures exigint que se'ns respectin els nostres drets com europeus?\nAneu a la merda!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T15:10:45.000Z",
            "id": "1150784773608157187",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #LlibertatPresesipresospoliticsiexiliats  tomad nota de la mia"
        },
        {
            "conversation_id": "1150763305067327488",
            "created_at": "2019-07-15T15:02:44.000Z",
            "id": "1150782756902883328",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU @Trade_EU @PhilHoganEU @danielrosarioEU .@PartijvdDieren .@nieuweoogstnl .@Boerderij_nl .@minlnv .@carolaschouten .@Dierbescherming .@Leefomgeving .@nibud .@foodlog @nvwa_voedsel .@cdavandaag .@D66 .@christenunie Wie is nu verantwoordelijk voor zo\u2019n slecht akkoord voor #veeteelt #boeren #voedsel #dierenwelzijn in NL?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T14:59:06.000Z",
            "id": "1150781843035369474",
            "lang": "sv",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Puppaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "conversation_id": "1150763305067327488",
            "created_at": "2019-07-15T14:58:01.000Z",
            "id": "1150781571353497600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Transparency, you are having a laugh, aren't you?  the EU is as transparent as Superman trying to see it through lead with kryptonite wrapped round his neck."
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T14:49:55.000Z",
            "id": "1150779532158406656",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #IREXIT"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T14:43:21.000Z",
            "id": "1150777878025592835",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi voto y el de m\u00e1s de 2 millores de catalanes est\u00e1 en la paperera.  #shameoneurope @krls @toni_comin @junqueras"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T14:38:13.000Z",
            "id": "1150776585953452033",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission What have you done about much more than 2.000.000 people as me who voted for EM Puigdemont,  Com\u00edn and Jonqueras??? \nWhat have you done, #Europe?\nNo more lies. Where is t'he #democracy? \nFree all political Catalan prisoners.\n#CataloniaIsNotSpain\n#FreedomCatalonia"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T14:34:21.000Z",
            "id": "1150775613822787586",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Se c\u00e8 quella per la disgregazione immediata, la firmo subito"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T14:29:32.000Z",
            "id": "1150774400251305984",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Si pu\u00f2 chiedere l'uscita dal pantano sociale, economico ed antinazionale di questa osannata UE?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149577884329058304",
            "created_at": "2019-07-15T14:12:44.000Z",
            "id": "1150770174309621761",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Idea: accept the EU-citizens' votes instead of after election setting someone who was not on any list for leading positions. Keep the democracy the EU was founded and is based on."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T14:12:17.000Z",
            "id": "1150770059909971968",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Siete costretti a promuoverei vostri tweet ? Non vi fate un po' pena ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T14:07:40.000Z",
            "id": "1150768897748021248",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Where are the 2.2Milion of Catalan votes? Maybe the U.E is a farce?"
        },
        {
            "conversation_id": "1150763305067327488",
            "created_at": "2019-07-15T14:00:00.000Z",
            "id": "1150766971291656194",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"Transparency first!\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Looks like the EU has a sense of humour after all, who would have thought.\nAfter a years long track record of backroom deals, fudging and meddling, transparency is not a quality of the EU... Not even remotely."
        },
        {
            "conversation_id": "1150763305067327488",
            "created_at": "2019-07-15T13:48:06.000Z",
            "id": "1150763974511775744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU @Trade_EU @PhilHoganEU @danielrosarioEU How you gonna cope with the rejection by the Irish Parliament... i know @LeoVaradkar will have to back to you, but then you have european farmers who hate this, as well as the US trade deal.."
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T13:47:55.000Z",
            "id": "1150763929016119298",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I did. Against quotas on migrants\u00b4 redistribution \ud83d\ude1c"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T13:47:20.000Z",
            "id": "1150763784304320517",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd2e\ud83e\udd11\ud83d\udc4e\ud83c\udf19\u262a\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T13:45:06.000Z",
            "id": "1150763221965582336",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission What about more than 2 million Catalan votes and 3 elected MEPs (@junqueras @krls @toni_comin) not allowed to take their seats at the @Europarl_EN?\n\n#NotMyEU #ShameOnEU"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T13:39:14.000Z",
            "id": "1150761742982684673",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00bfNo hay ninguna petici\u00f3n para disolver la UE? \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T13:36:40.000Z",
            "id": "1150761099492560897",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Metto 2 firme x #exit"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T13:31:46.000Z",
            "id": "1150759864454537217",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Firmerei un milione di volte per farvi tornare all\u2019inferno da dove provenite maledetti!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T13:30:12.000Z",
            "id": "1150759470550700032",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Siete la rovina dei popoli"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T13:23:22.000Z",
            "id": "1150757751326478339",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Para cu\u00e1ndo la iniciativa de defender Catalunya? \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T13:22:27.000Z",
            "id": "1150757519083671552",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #ITALEXIT #EXITALY"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T13:22:18.000Z",
            "id": "1150757483323035650",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #Nexit"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T13:21:59.000Z",
            "id": "1150757404457484288",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Los votos cuentan??? \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T13:17:48.000Z",
            "id": "1150756348491157504",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fuck no."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T13:02:58.000Z",
            "id": "1150752615250219008",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Y con 2millones y medio de votos que nos dan?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:58:18.000Z",
            "id": "1150751444020191233",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Non ci tentate..."
        },
        {
            "conversation_id": "1140935677237964801",
            "created_at": "2019-07-15T12:52:34.000Z",
            "id": "1150750001729085440",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mefedron za darmo"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:48:53.000Z",
            "id": "1150749073781207041",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission \u00e8 comunque sempre la Commissione che decide se passare l'iniziativa del cittadino al Parlamento o cestinarla,democrazia di facciata"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:44:26.000Z",
            "id": "1150747954699022336",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Non trovo l'iniziativa per sciogliere la commissione europea.\nMe la potreste cortesemente indicare?\nRingrazio in anticipo.\n\nP.S.\nSe nel frattempo riusciste ad evitare di sponsorizzare inutili tweet con i soldi di noi contribuenti fareste cosa gradita."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:44:08.000Z",
            "id": "1150747878303916032",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Italiaextit c\u2019\u00e8 tra le iniziative?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T12:36:25.000Z",
            "id": "1150745936324415489",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission In due course I\u2019ll happily vote for the Netherlands to leave the EU. Thank you."
        },
        {
            "conversation_id": "1150744172804132865",
            "created_at": "2019-07-15T12:32:24.000Z",
            "id": "1150744923509014531",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How many Southern European youths lives were destroyed by the EU\u2019s failed prestige project called the \u20ac?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730526401634304",
            "created_at": "2019-07-15T12:28:45.000Z",
            "id": "1150744006181216256",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Taaa\ud83d\ude02...co Merkel i Francuzik-Dantezik ustal\u0105, \u017cadn\u0105 inicjatyw\u0105 nie zmienisz - to igrzyska dla naiwnych!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T12:27:12.000Z",
            "id": "1150743615121055744",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc4e\ud83c\udffb"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:23:55.000Z",
            "id": "1150742790873239552",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Spero che moriate presto! (come istituzione)maanchecomepersone..."
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T12:23:36.000Z",
            "id": "1150742709352767488",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission So less than 0.2% of the EU population needed for EU commission to start any initiative?! That is not democracy, it's pure activism supported by the European commission \ud83e\udd22"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:15:07.000Z",
            "id": "1150740574732980224",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mai firmer\u00f2 vostre iniziative siete una massa di #ammazzaPOPOLI fate recere #italexit"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T12:09:06.000Z",
            "id": "1150739059955970048",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dittatura inattaccabile"
        },
        {
            "conversation_id": "1149729673942851584",
            "created_at": "2019-07-15T12:07:30.000Z",
            "id": "1150738659487993858",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Da steht au\u00dferdem keine Petition gegen d Militarisierung der EU\nDas ist ausdr\u00fccklich d Ziel #vonderLeyen\nEs gibt viele Gr\u00fcnde diese Frau nicht als Kommisionspr\u00e4sidentin zu w\u00e4hlen, sondern neue Spitzenkandidaten einzusetzen\nAnsonsten tanzt Orban dem Parlament auf der Nase rum"
        },
        {
            "conversation_id": "1150712183459856387",
            "created_at": "2019-07-15T12:02:05.000Z",
            "id": "1150737293549985792",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vestager @EU_Competition You will not be in power when YOUR CORPORATE MAFIAS ARE EXILED AND ELECTED PEOPLE STOP THINKING OF CRUEL 'COMPETITION' \nAMONG CRIMINALS.  \n\nWE WILL ONLY ACCEPT LEADERS WHO THINK OF \nCOOPERATION, COLLABORATION, SHARING."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T11:54:56.000Z",
            "id": "1150735495657398273",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Qualsiasi cosa, pur di sbarazzarsi di questa europa (volutamente in minuscolo)"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:49:58.000Z",
            "id": "1150734245821919232",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Yo firme para defender mis derechos como ciudadano Europeo, y a\u00fan no hab\u00e9is hecho nada!! Libertad para el pueblo Catal\u00e1n, ya!! Puigdemon , comin y Junqueras, en la Euroc\u00e1mara. Europa est\u00e1 resultando una Farsa!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:49:32.000Z",
            "id": "1150734137789177858",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission #EUTakeTheInitiative? \n\nWhere are the 2.2Milion of Catalan votes for President Puigdemont?\n\n#EUTakeTheRepressiveMethod"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T11:48:29.000Z",
            "id": "1150733873095028736",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Prontissima a firmare tutto ci\u00f2 che potr\u00e0 renderci liberi dalla vostra gabbia di matti"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T11:46:25.000Z",
            "id": "1150733353898979329",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Are you promoting this somewhere else than twitter? You need to find better ways to inform people! #eu"
        },
        {
            "conversation_id": "1149729673942851584",
            "created_at": "2019-07-15T11:46:22.000Z",
            "id": "1150733340338806795",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Oh je, ich hab mir die Liste der Initiativen durchgelesen. Einige sehr gute Themen dabei\nZ.B. Aktion gegen Klimawandel f\u00fcr Biodiversit\u00e4t , gegen Ausnutzung von EU Mitteln und gegen Benachteiligung von Minderheiten.\n\nAber d Au\u00dfenwirkung ist Katastrophal. Orientiert euch an Campact"
        },
        {
            "conversation_id": "1147523094539644928",
            "created_at": "2019-07-15T11:41:13.000Z",
            "id": "1150732045569744896",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Yes Sure... You don't even do anything about the Catalans votes, that are valid and are more than 2 millions, and you came and talk about petitions? Really? You most be kidding with all voter's in EU I want my vote respected and I'm not catalan... Do something for a change..."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:37:26.000Z",
            "id": "1150731093286559745",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Con el dineral que nos cuestan, podr\u00edan tener iniciativas propias, no?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:34:16.000Z",
            "id": "1150730295404052481",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Yes Catalonia votes? How many do you need to be signed? 10000 times the same 2 millions?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:33:54.000Z",
            "id": "1150730201149726720",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hab\u00e9is tirado mi voto y el de 2 millones m\u00e1s por mi os pod\u00e9is ir a la \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:24:11.000Z",
            "id": "1150727757887918081",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission Yes, we voted @KRLS more than 2 million votes and you have thrown these votes to the garbage!!!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nI think you didn't like our initiative, it wasn't Nazi or Fascist enough!\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:45.000Z",
            "id": "1150727143720177669",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Insomma, basta un milione di firme per chiedere lo scioglimento dell'Unione europea\n\nbuono a sapersi"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T11:15:11.000Z",
            "id": "1150725491105681409",
            "lang": "hu",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Nemzetk\u00f6zi jog\u00e1szok: a h\u00e1gai Nemzetk\u00f6zi B\u00fcntet\u0151b\u00edr\u00f3s\u00e1gon ind\u00edtsanak vizsg\u00e1latot a sok ezer illeg\u00e1lisan Eur\u00f3p\u00e1ba csalt, embercsemp\u00e9szek \u00e9s embercsemp\u00e9szetet seg\u00edt\u0151 ngo-k \u00e1ltal Eur\u00f3p\u00e1ba sz\u00e1ll\u00edtott migr\u00e1nsnak a f\u00f6ldk\u00f6zi-tengeri humanit\u00e1rius kr\u00edzis miatt bek\u00f6vetkezett hal\u00e1la miatt"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T11:09:13.000Z",
            "id": "1150723992308895744",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission CATALUNYA:\n2.200.000 de votos sin representaci\u00f3n en Bruselas de las \u00faltimas Europeas porqu\u00e9 ten\u00e9is iniciativa en ignorar a MILLONES DE PERSONAS!!\n\nEso s\u00ed que es un \u00e9xito de REPRESENTACION EUROPEO."
        },
        {
            "conversation_id": "1149730873891315714",
            "created_at": "2019-07-15T11:01:13.000Z",
            "id": "1150721976039858177",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ma veramente quei 20 poveracci minorati mentali della #commissione decidono tutto. voi da noi che cavolo volete l'approvazione indebita?"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T10:57:34.000Z",
            "id": "1150721058699452416",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Doe maar graag minder eu."
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T10:52:47.000Z",
            "id": "1150719856939065344",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission No , porque no conf\u00edo en vosotros ni el @coe  ni en @EUCouncil @ni en @Europarl_EN ya que soy uno de los 2.000.000 de catalanes que hab\u00e9is dejado sin voto es decir c\u00f3mo ap\u00e1tridas. Por ello espero que todos ustedes que tienen montado este show de EU os vay\u00e1is a tomar por el culo"
        },
        {
            "conversation_id": "1149734674199191552",
            "created_at": "2019-07-15T10:52:21.000Z",
            "id": "1150719748315013120",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission If you open an initiative to stop islam, you will get MILLIONS of signatures. #BanIslam"
        },
        {
            "conversation_id": "1149736044075671552",
            "created_at": "2019-07-15T10:45:34.000Z",
            "id": "1150718039429668864",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission S\u00ed, durante a\u00f1os y nunca han prosperado...tampoco mi voto es escuchado en la UE as\u00ed q sois una panda de chup\u00f3pteros q no merec\u00e9is mi respeto. \nHala, seguid viviendo de cuento !"
        },
        {
            "conversation_id": "1150298884712722433",
            "created_at": "2019-07-15T07:49:03.000Z",
            "id": "1150673617270820864",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Savez-vous que vous pouvez aussi tweeter dans d'autres langues officielles de l'UE ? Par exemple en fran\u00e7ais\u263a? L'anglais se justifie...mais pas exclusivement..."
        },
        {
            "conversation_id": "1150313985603850240",
            "created_at": "2019-07-15T07:24:55.000Z",
            "id": "1150667543687979008",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @InitiativeFR Toujours de l'argent que l'on a donn\u00e9 et que l'on nous redonne. Rien de glorieux l\u00e0 dedans..."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1150831631198015488",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlzyt97v8d0iogtzqg9nkv715pmrh",
        "oldest_id": "1150667543687979008",
        "result_count": 96
    }
}