{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1512789882170757122",
            "created_at": "2022-04-10T08:46:32.000Z",
            "id": "1513075947297251334",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ComissioEuropea @sanchezcastejon A nosaltres aquesta Espanya ens va venir a atonyinar, i vosaltres us ho vau quedar mirant tant tranquils, quina merda d'Europa heu constru\u00eft!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T08:44:42.000Z",
            "id": "1513075488801103874",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @germanyintheeu @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda The German reasoning and delay regards sending tanks to \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 is nonsense. If we do not act now RUS will kill, rape, deport and destroy much more, many more. In any case, Germany can send 150 tanks now, and send 150 in 6 months, and it would even feel the loss to its own stocks."
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T08:43:33.000Z",
            "id": "1513075199733813253",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Lies lies and more lies the Italians are angry with EU and NATO for bringing a war to Europe #italy #spain #france #germany"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:42:52.000Z",
            "id": "1513075026362306561",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GermanyNATO @OlafScholz The German reasoning and delay regards sending tanks to \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 is nonsense. If we do not act now RUS will kill, rape, deport and destroy much more, many more. In any case, Germany can send 150 tanks now, and send 150 in 6 months, and it would even feel the loss to its own stocks."
        },
        {
            "conversation_id": "1512788964293365764",
            "created_at": "2022-04-10T08:40:50.000Z",
            "id": "1513074512564301827",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @YPerebyinis @P_Fiala Jste hrd\u00fd na premi\u00e9ra? nevad\u00ed, to p\u0159ejde"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:39:16.000Z",
            "id": "1513074118379380738",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz You have a historical debt to pay to Ukrain. Just do it god damn!!! Stop Russian oil and gas and give them the weapons they need."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787889385578501",
            "created_at": "2022-04-10T08:37:58.000Z",
            "id": "1513073793375293446",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JJansaSDS The EU has lost its way , it has brought a war to EU , destroying our futures #nato #eu #germany"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:32:37.000Z",
            "id": "1513072445678309378",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Machen Sie sich bitte auf den Weg in die Ukraine, Ihr Besuch ist \u00fcberf\u00e4llig. \n\nLiefern statt labern ist angesagt, Waffen, schweres Ger\u00e4t und so weiter. Arbeiten Sie bitte sie Wunschlisten ab.\n\nDANKE"
        },
        {
            "conversation_id": "1512795447814930436",
            "created_at": "2022-04-10T08:28:53.000Z",
            "id": "1513071506502344706",
            "lang": "el",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @grigoris_d @kmitsotakis \u039a\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03ba\u03b9\u03cc\u03b6\u03b7 \u03c0\u03c1\u03c9\u03af \u03c0\u03c1\u03c9\u03b9?\n\u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5"
        },
        {
            "conversation_id": "1512799748360650753",
            "created_at": "2022-04-10T08:27:26.000Z",
            "id": "1513071140629065731",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JulianLennon \ud83d\udd34ALEANZA PAISES NO ALINEADOS, GUERRA FR\u00cdA\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRusia \ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba*1961\nAleanza\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea de la mano de\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udee2\ufe0f\n\ud83d\udd34EL FORO DE SAO PAULO \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasi\ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba *1990\n\ud83d\udd34EL STATUTO DE ROMA*1999\n 2012/2016 nace proceso de Paz COLOMBIA en\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\ud83d\udd34EL ALBA \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela\ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba *2004\n\ud83d\udd34EL GRUPO DE PUEBLA *2019\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T08:26:40.000Z",
            "id": "1513070948785790976",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda \ud83e\udd14\n\n1.   \"This war will be\n won on the battlefield\" /\nJosep Borrell !\n\n2.  Asta-i viitorul \nconglomeratului statal \neuropean  privitor cartelului\ndelincvent nato si dolarului\nprivatizat?  \n\n3.  Fara Bizantini!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:24:53.000Z",
            "id": "1513070500523778054",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Deutschland steht an der Seite von der Ukraine,das sagen Sie aber wir werden nicht gefragt. Die Ukraine k\u00f6nnte den Krieg auch beenden. Sie versuchen immer andere L\u00e4nder mit in den Krieg zuziehen oder merken Sie das nicht. Es reicht langsam und denken Sie jetzt mal an uns"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T08:24:48.000Z",
            "id": "1513070479216726017",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda \ud83d\udd34ALEANZA PAISES NO ALINEADOS, GUERRA FR\u00cdA\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaRusia y \ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba *1961\nAleanza\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea de la mano de\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udee2\ufe0f\n\ud83d\udd34EL FORO DE SAO PAULO \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasi y \ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba *1990\n\ud83d\udd34EL STATUTO DE ROMA *1999\n 2012/2016 nace proceso de Paz COLOMBIA en\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\ud83d\udd34EL ALBA \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela y \ud83c\udde8\ud83c\uddfaCuba *2004\n\ud83d\udd34EL GRUPO DE PUEBLA *2019"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:21:59.000Z",
            "id": "1513069770585042947",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz That\u2019s right, @Bundeskanzler stands and does nothing. He vetoes every supply of heavy weapons needed to stop russian aggression. He refuses to stop funding the war by buying Prussian oil&amp;gas. It's time to act, herr Scholz! It's time to defend the democratic values!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:19:34.000Z",
            "id": "1513069160863088644",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Sehr geehrter Herr Bundeskanzler, nun hat es nach Frau von der Leyen auch Boris Johnson geschafft, nach Kiew zu fahren. \nEs wird auch f\u00fcr Sie Zeit, endlich mal Empathie zu zeigen. Bitte !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T08:17:31.000Z",
            "id": "1513068647333470208",
            "lang": "fi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna Sanna MARIN selke\u00e4sanainen suomen puolestapuhuja. Olisiko aika saada j\u00e4llee suomelle nais presidentti eli nuori hyvin edustava t\u00e4m\u00e4n sukupolven ehdokas. SANNA MARIN."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T08:14:58.000Z",
            "id": "1513068006158794760",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski has to go to psychotherapy because he is traumatized and torments Poland with the Smolensk catastrophe."
        },
        {
            "conversation_id": "1512786952151568384",
            "created_at": "2022-04-10T08:12:13.000Z",
            "id": "1513067311325974528",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @alexanderdecroo the worst prime minister in Belgian history.."
        },
        {
            "conversation_id": "1512796938315444227",
            "created_at": "2022-04-10T08:06:29.000Z",
            "id": "1513065869794025474",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @kishida230 Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787889385578501",
            "created_at": "2022-04-10T08:05:54.000Z",
            "id": "1513065722255134723",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JJansaSDS Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T08:05:07.000Z",
            "id": "1513065526838312960",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512788964293365764",
            "created_at": "2022-04-10T08:04:44.000Z",
            "id": "1513065428884492294",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @P_Fiala Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:04:15.000Z",
            "id": "1513065306800939013",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz ACTION!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512786952151568384",
            "created_at": "2022-04-10T08:03:38.000Z",
            "id": "1513065152458989571",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @alexanderdecroo This is a job application! @alexanderdecroo wants to bail out to a high paid, tax free, irrelevant job within the EU after fucking up the entire country of Belgium. Never forget he left thousands of flooding victims in Belgium hang to dry. Don't listen to this liar, check actions"
        },
        {
            "conversation_id": "1512780960927993864",
            "created_at": "2022-04-10T08:02:56.000Z",
            "id": "1513064976688238592",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZelenskyyUa Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T08:02:45.000Z",
            "id": "1513064928684670982",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Ich glaub davon quasi kein Wort mehr..."
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T08:01:26.000Z",
            "id": "1513064599192576009",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ka\u017cdy mieszkaniec wolnego demokratycznego \u015bwiata jak jest w stanie i ma takie predyspozycje, powinien jecha\u0107 na Ukrain\u0119 i walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj . Putin nie zatrzyma bandyt\u00f3w \u017co\u0142nierzy tylko na Ukrainie on chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 i zniszczy\u0107 ca\u0142y \u015bwiat demokratyczny.Walczymy albo zginiemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1512780960927993864",
            "created_at": "2022-04-10T07:56:32.000Z",
            "id": "1513063365626810373",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZelenskyyUa Pomagamy Ukrainie, \u015bwiat demokratyczny jest zagro\u017cony przez faszyst\u00f3w Rosyjskich, ju\u017c niszcz\u0105 Ukrain\u0119.Putin nie zako\u0144czy na Ukrainie, on chce ca\u0142ej Europy. Wi\u0119c nie mamy wyj\u015bcia dozbrajamy i dofinansowujemy Ukrain\u0119, musz\u0105 wygra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 z Putinem faszyst\u0105 i morderc\u0105 dzieci."
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T07:55:25.000Z",
            "id": "1513063086852296709",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Pomagamy Ukrainie, \u015bwiat demokratyczny jest zagro\u017cony przez faszyst\u00f3w Rosyjskich, ju\u017c niszcz\u0105 Ukrain\u0119.Putin nie zako\u0144czy na Ukrainie, on chce ca\u0142ej Europy. Wi\u0119c nie mamy wyj\u015bcia dozbrajamy i dofinansowujemy Ukrain\u0119, musz\u0105 wygra\u0107 t\u0119 wojn\u0119 z Putinem faszyst\u0105 i morderc\u0105 dzieci."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:53:52.000Z",
            "id": "1513062694798204928",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Lieber Herr Scholz anstatt immer nur nette Worte zu finden ,wie w\u00e4re es damit die f\u00fcr uns veralteten Mader f\u00fcr die Ukraine frei zu geben ,seitdem ganzem Krieg muss man sich fast tagt\u00e4glich sch\u00e4men ein deutscher zu sein ...."
        },
        {
            "conversation_id": "1512795447814930436",
            "created_at": "2022-04-10T07:49:36.000Z",
            "id": "1513061620670472195",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @kmitsotakis \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1512528070577729537",
            "created_at": "2022-04-10T07:47:01.000Z",
            "id": "1513060970217758720",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ZelenskyyUa Well done Ursula! Keep the EU flag flying high everywhere in the world! Its time for real diplomacy. Don\u2019t leave the outsiders interfere in the european affairs."
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T07:44:24.000Z",
            "id": "1513060312412409860",
            "lang": "vi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Y\u00eau c\u1ea7u m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi quan ng\u1ea1i v\u1edbi t\u00ecnh h\u00ecnh th\u1ebf gi\u1edbi hi\u1ec7n nay. M\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 quy\u1ec1n b\u00e0y t\u1ecf th\u00e1i \u0111\u1ed9 quan \u0111i\u1ec3m v\u00e0 \u00fd ki\u1ebfn c\u1ee7a m\u00ecnh trong c\u00e1c m\u1ea1ng truy\u1ec1n th\u00f4ng c\u00f4ng c\u1ecdng."
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T07:40:28.000Z",
            "id": "1513059324813262851",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Yes thank you non voted prime minister for discriminating Italian unvaccinated doctors by taking their Jobs from them and giving them to unvaccinated ucranian docs,  thank you for abusing unvaccinated Italians, for destroying our economy, and involving US in a war"
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T07:40:25.000Z",
            "id": "1513059309638275072",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I hope this will also benefit the Donbass region which belongs to Russia from now on. Do not discriminate"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:37:43.000Z",
            "id": "1513058629209018372",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Ucraine don't need our warm words. They need practical help like strong weapons. At the moment I be ashamed to be German \ud83d\ude23"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:36:29.000Z",
            "id": "1513058319635726336",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Your government is more afraid of loss of wealth and well-being in \ud83c\udde9\ud83c\uddea than loss of lives and freedom in \ud83c\uddfa\ud83c\udde6. And Putin knows that!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:35:10.000Z",
            "id": "1513057990785609728",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wieso verz\u00f6gert Frau Lamprecht die versprochen Waffenlieferungen ?Hat es einen Grund weshalb Herr Scholz die tats\u00e4chliche Auslieferung nicht zur Chefsache macht ?Ist eine Verteidigungsministerin die Abr\u00fcstung fordert,aktuell ideologisch \u00fcberfordert ?Schickt die Waffen sofort!\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270a"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:33:35.000Z",
            "id": "1513057591831805953",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Dass Sie sich f\u00fcr diese Falschheit nicht in Grund und Boden sch\u00e4men. Sagen sie doch wenigstens dass es Ihnen Leid tut zu einer Marionette des Kremls geworden zu sein? Dieses gro\u00dfspurige Rumgetone kauft Ihnen doch niemand ab."
        },
        {
            "conversation_id": "1512528070577729537",
            "created_at": "2022-04-10T07:29:13.000Z",
            "id": "1513056493330960387",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Genau wie sie die Bundeswehr hinterlassen haben, werden sie die EU als ausgebluteten von rechten unterwanderten Scherbenhaufen zur\u00fccklassen. Von tag eins fehlbesetzt."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:27:14.000Z",
            "id": "1513055990547103744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Deliver weapons to the Ukraine. Thats the measure, which helps immadietly and in the short term even more than an energy embargo."
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T07:26:22.000Z",
            "id": "1513055773878005761",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission We the citizens of EU are very upset and angry \ud83d\ude21, NOT in OUR name did we give you a mandate to supply armaments to prolong death \ud83d\udc80 pain and suffering, we will vote \ud83d\uddf3 each of you out of EU , prosecute arrest and jail those responsible #france #germany #italy #spain #belgium"
        },
        {
            "conversation_id": "1512528070577729537",
            "created_at": "2022-04-10T07:24:47.000Z",
            "id": "1513055374517145600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen #Ukraine is in #Europe no matter how hard #Putin struggles to draw other borders, as his predecessors did.\n#Russia \n#UkraineWar"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:24:24.000Z",
            "id": "1513055280266838016",
            "lang": "in",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Ban Russian oil."
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T07:16:33.000Z",
            "id": "1513053305416695811",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Nazism never more. But im this case, ok, yes , we don't see Ukronazi scum."
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T07:15:39.000Z",
            "id": "1513053077292687363",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna CCP is the biggest terrorist organization. CCP is supporting Putin. According to China media, CCP have controlled all medias and Chinese people didn\u2019t knows what are happening to Ukrainian people. In  Shanghai in China, CCP is using of Wuhan Virus to kill people ."
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T07:15:19.000Z",
            "id": "1513052995298156544",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna Great speach ma'am, but honestly I think we all know, why small countries like Finland continue voluntary commit suicide, because you don't wanna same fate like you colleague from Pakistan PM Imran Khan. So question is. Is Finland really independent?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T07:13:44.000Z",
            "id": "1513052593202896899",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @borrillo62 Bravo Draghi. Vogliamo anche sapere chi riceve e chi ha ricevuto soldi da Putin."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T07:11:06.000Z",
            "id": "1513051932356718594",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda #StandUpForTigray too! #humanbeings #HumanityFirst #StandUp4HumanRights"
        },
        {
            "conversation_id": "1512788964293365764",
            "created_at": "2022-04-10T07:10:02.000Z",
            "id": "1513051665213046786",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @P_Fiala Nev\u00edm pro\u010d se nem\u016f\u017eu d\u00edvat na tohodle exota ani jako v n\u011bm\u00e9m filmu."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:09:34.000Z",
            "id": "1513051546493276162",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Nach dem EU-Beschluss des Kohleembargos sollten wir das auch f\u00fcr \u00d6l beschlie\u00dfen,die wichtigste Einnahmequelle f\u00fcr Putin.Der Stopp k\u00f6nnte genauso wie bei Kohle mit einer \u00dcbergangsfrist versehen werden. Gleichzeitig schmiedet die EU eine internationale Allianz gegen russisches \u00d6l."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T07:05:49.000Z",
            "id": "1513050601030139905",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda The new name of fascism in the 21st century is RUSSISM"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:05:33.000Z",
            "id": "1513050533749309445",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Germany and France can no longer be the leaders of Europe.  They showed the whole world their weakness.  They are not ready to impose an embargo (at least on oil and coal) and sell weapons to Ukraine.  All they can offer Ukraine is empty words"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T07:04:50.000Z",
            "id": "1513050354400866304",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @RegSprecher @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Aber, wenn man das Wort Krieg nicht benutzen darf, dann k\u00f6nnen alle Soldaten sagen, wir haben keinen Krieg und so brauchen sie keine Soldaten spielen, k\u00f6nnen den Wehrdienst verweigern, und so darf Putin keine Befehle geben, das Menschen auf Menschen schie\u00dfen sollen.Ende vom Krieg"
        },
        {
            "conversation_id": "1513050268035911681",
            "created_at": "2022-04-10T07:04:29.000Z",
            "id": "1513050268035911681",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission you stand appalled at #TigrayGenocide. And you move beyond belief for #Ukraine. We want all of the terrors to stop.  #sanctionethiopia #helpnow @hrw @amnesty @POTUS @guardian @AP @CTmagazine"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T07:00:49.000Z",
            "id": "1513049343401549826",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Is it a spring's joke ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1513049340662718470",
            "created_at": "2022-04-10T07:00:48.000Z",
            "id": "1513049340662718470",
            "lang": "el",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u03a0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03bd\u03bf\u03b9\u03ce\u03b8\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c3\u03ac\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039f\u03c5\u03ba\u03c1\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf. \n\u038c\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 ( \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2) \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a0\u03bf\u03cd\u03c4\u03b9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2. \n\u0396\u03c9\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac. \n\u039d\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9. \n\u038a\u03c3\u03c9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 BUISINESS??"
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T06:59:11.000Z",
            "id": "1513048931873271808",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Thanks President Draghi \u2665\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude4f\ud83c\udffe"
        },
        {
            "conversation_id": "1513041588036980744",
            "created_at": "2022-04-10T06:57:14.000Z",
            "id": "1513048443584929798",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Can we see any transaction proof to @ZelenskyyUa? \n\nOr is this just another @DPGMediaBE show? \n\n@ZelenskyyUa the @EU_Commission is subsidizing hard drugs in Europe to boost GDP-statistics for \"trillions\". You handle with Maffia drug-structures, behaviours of addict's incl. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T06:56:33.000Z",
            "id": "1513048272495067145",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda We\u2019re happy for #Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 but is the world stands with and take actions if you are only \"#WHITE\".\n\nWhy you don\u2019t even give a fraction of #Ukraine attention to 17months war zone, #TigrayGenocide\u2049\ufe0f\n\n@EU_Commission @EUCouncil @JosepBorrellF @eucopresident @POTUS @BradSherman @UN"
        },
        {
            "conversation_id": "1512788964293365764",
            "created_at": "2022-04-10T06:54:21.000Z",
            "id": "1513047718834364423",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @P_Fiala Ano,EU d\u011bkuje za pr\u00e1ci u\u017eite\u010dn\u00e9ho idiota ,kter\u00e9mu je \u017eivot v \u010cR \u0161um\u00e1k.N\u011bmci ,Ma\u010fa\u0159i,Pol\u00e1ci kupuj\u00ed Putinovu ropu za dohodnut\u00e9 n\u00edzk\u00e9 ceny a my pot\u00e9 z rafinerii kupujeme draze."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T06:54:07.000Z",
            "id": "1513047659313078274",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda We\u2019re happy for #Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 but is the world stands with and take actions if you are only \"#WHITE\".\n\nWhy you don\u2019t even give a fraction of #Ukraine attention to 17months war zone, #Tigray \u2049\ufe0f\n\nIs the atrocity in #Ukraine sever than Tigray ??\nIs Ukraine invaded by 2 countries \u2049\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T06:52:43.000Z",
            "id": "1513047307931078659",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna Thank you very much"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T06:50:59.000Z",
            "id": "1513046870586712064",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz The German government refuses to sell weapons to Ukraine!  Ukraine is now ready to purchase 100 Panzerhaubitze 2000 howitzers from Krauss-Maffei Wegmann.  But they can only be delivered in 2024.  By this time, half of Europe may no longer exist, including Ukraine"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T06:49:52.000Z",
            "id": "1513046588524048390",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Why don't the governments of the world #StandUpForTigray after a year of genocide ? Is it because they are not in Europe or because they are not white?  The world will stand together when all people are treated equally, otherwise it is unthinkable to continue together."
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T06:35:28.000Z",
            "id": "1513042963265470466",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna We need more women like her and politics.  All dictators are men ! #morewomeninpolitics #StandUpForUkraine #StopPutinNOW #RussianWarCrimesInUkraine"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T06:34:46.000Z",
            "id": "1513042788489007112",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @FinlandinEU @MarinSanna To the people of Finland please do not join to NATO, be a neutral country and your people save. Look at Ukraina set back on 50 years, insfrastructur damage people killed.\nDon't be NATO's doll and bamper.\nLet's NATO head  to head vs Rusia directly. Don't be silly"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T06:34:32.000Z",
            "id": "1513042731081388032",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda What about the people of #Tigray?\n\nAre you telling us only White lives matters?\n\n#TigrayGenocide"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T06:11:55.000Z",
            "id": "1513037039704449025",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Wer h\u00e4tte das gedacht, @ABaerbock und @Habeck \u00fcberzeugen - und ich bin kein Freund der Gr\u00fcnen - aber was f\u00fcr ein schlechtes Bild liefert @OlafScholz?! Man kann sich nur sch\u00e4men. V\u00f6llig unempathisch. Da ist selbst Boris J. besser... uns Olaf macht Wahlkampf in L\u00fcbeck. Unfassbar!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T06:11:24.000Z",
            "id": "1513036908133330952",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Und die Panzer?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T06:07:47.000Z",
            "id": "1513035998300626944",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Ukraine not even in the EU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Mind yall own business"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T06:06:25.000Z",
            "id": "1513035655927980036",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Please, beat your swords into plowshares and your spears into pruning hooks. Then one nation shall not raise the sword against another, nor shall they train for war again."
        },
        {
            "conversation_id": "1512797386137128962",
            "created_at": "2022-04-10T05:47:48.000Z",
            "id": "1513030967631486977",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @borrillo62 Il discorso lo doveva far fare a Giggino in Napoletano (unica lingua a lui consona )Grande ministro \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T05:45:01.000Z",
            "id": "1513030269447675907",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda This is Russian world. Shut your fucking pro american mouth, sit on your mainland and \u201cDon't Be a Menace to South Central While Drinking Your Juice in the Hood\u201d!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T05:44:44.000Z",
            "id": "1513030198362624006",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna This is Russian world. Shut your fucking pro american mouth, sit on your mainland and \u201cDon't Be a Menace to South Central While Drinking Your Juice in the Hood\u201d!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512528070577729537",
            "created_at": "2022-04-10T05:44:13.000Z",
            "id": "1513030067546320898",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Ukrainians have paid with their blood and sweat to defend democracy and European values. It is indeed time for them to be rewarded for their endeavors."
        },
        {
            "conversation_id": "1512786952151568384",
            "created_at": "2022-04-10T05:36:24.000Z",
            "id": "1513028101068005377",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @alexanderdecroo Stop spending money that you dont have and didn't earn"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T05:31:42.000Z",
            "id": "1513026916009267200",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Good day. If we, Ukrainians, do not survive, this war will come to Europe. Putin's ambitions to return to the territory of the USSR remained unchanged."
        },
        {
            "conversation_id": "1512796938315444227",
            "created_at": "2022-04-10T05:25:54.000Z",
            "id": "1513025458274979844",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @kishida230 I am filled with gratitude to be speaking with you today. What kind of friends would be if I didn't help you ?  \ud83d\ude25\ud83c\udf34\n                                       \n                                                      \ud83d\ude37\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787889385578501",
            "created_at": "2022-04-10T05:25:45.000Z",
            "id": "1513025422316945410",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @AlojzKovsca @JJansaSDS fuj"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T05:11:28.000Z",
            "id": "1513021825575530497",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Es solltenTaten auf die Worte folgen \u2026"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787663757135872",
            "created_at": "2022-04-10T05:08:36.000Z",
            "id": "1513021102603259909",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @NicolaeCiuca Eu sunt a\u015fa m\u00e2ndri di Rom\u00e2nia \u0219i Moldova. We stand up for Ukraine."
        },
        {
            "conversation_id": "1512762248594219015",
            "created_at": "2022-04-10T05:08:17.000Z",
            "id": "1513021023255502848",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We agree with the USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 when they say USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 will accept a limited NUCLEAR \u2622\ufe0f WAR in Europe #EU #America #Belgium #Finland #Europe #France #Germany #NATO"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T05:05:08.000Z",
            "id": "1513020230666174466",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @Latvian_MFA @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda Go, Latvia, ancestral land of mine. I am US since 1862 due to RU aggression, and I have only been able to visit once, and as a smart tourist, I liked it. But on more serious matters you really are the best, as one can see now."
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T05:04:28.000Z",
            "id": "1513020062386507777",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda \"Stand up for Ukraine\" NO FOOD NO MEDICAMENT\nbeau slogan @vonderleyen\n@Europe2022FR \n= Ukrainiens rest\u00e8s en Ukraine meurent de faim de maladies\nA quoi servent milliards euros usdollars envoy\u00e8s \u00e0\n@ZelenskyyUa ?\n@EmmanuelMacron \n@JoeBiden \n@Ukraniatoday \n@LCI @LesNews24 @nytimes"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T05:01:56.000Z",
            "id": "1513019427490512904",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda We agree with USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 we would accept a limited Nuclear \u2622\ufe0f war in Europe #europe #uk #usa #spain #greece #france #italy #germany #nato #sweden #finland"
        },
        {
            "conversation_id": "1512788964293365764",
            "created_at": "2022-04-10T04:58:53.000Z",
            "id": "1513018658855038980",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @P_Fiala We agree with USA , we accept a limited nuclear \u2622\ufe0f war in EU #europe #eu #france #germany #finland"
        },
        {
            "conversation_id": "1512800958861950978",
            "created_at": "2022-04-10T04:56:28.000Z",
            "id": "1513018051788255232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn Lies lies and more lies , European Union has been destroyed #eu #europe #EUlies"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:50:29.000Z",
            "id": "1513016544300867586",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Mensch Olaf ,  jetzt wenigstend ein #\u00d6lEmbargo! Und jetzt #Panzer! Wie kann man dem, was kommt, zusehen, wenn man Waffen in der Hand hat?!?!?! Die Rechthaberei kann doch nicht \u00fcber Menschenleben stehen!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512796267532935187",
            "created_at": "2022-04-10T04:49:06.000Z",
            "id": "1513016195615801346",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarinSanna Eu wants war and Finland will be destroyed #nato"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:43:38.000Z",
            "id": "1513014821666664453",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz No WW3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:40:45.000Z",
            "id": "1513014096043692037",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz danke Herr Scholz f\u00fcr Ihre unglaublich gute F\u00fchrung in dieser Situation und danke das Sie schauen das dieser Krieg nicht \u00fcber die Europ\u00e4ischen Grenzen hinaus eskaliert ! humanit\u00e4re Hilfe ja aber nicht mehr Waffen Stadtessen echte Friedensverhandlungen von beiden Seiten !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:40:24.000Z",
            "id": "1513014008391114757",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @OlafScholz Thank you Mr. Scholz for your incredibly good leadership in this situation and thank you for making sure that this war does not escalate beyond the European borders! humanitarian aid yes but no more weapons city food real peace negotiations from both sides !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512786952151568384",
            "created_at": "2022-04-10T04:14:19.000Z",
            "id": "1513007442032050178",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @alexanderdecroo Ben je niet beschaamd??? Straks 80% van mijn loon afgeven?"
        },
        {
            "conversation_id": "1512805738611200002",
            "created_at": "2022-04-10T04:12:45.000Z",
            "id": "1513007047943536646",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlblCtzn @JustinTrudeau @AndrzejDuda #Ukraine war has clearly exposed the #Hipocricy of the Western world. It's great they stand with the people of \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 but what about doing 1% of it to save survivors of the ongoing genocidal war in #Tigray? Sad they pretend to care for humanity while they're funding #TigrayGenocide!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:09:54.000Z",
            "id": "1513006333464875008",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Ich sch\u00e4me mich zutiefst so einen Kanzler wie Sie haben zu m\u00fcssen!!! Sie sind Ihres Amtes nicht w\u00fcrdig!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:09:17.000Z",
            "id": "1513006175784161288",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Stfu LIAR!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T04:09:08.000Z",
            "id": "1513006139281186819",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Olaf Scholz will nichts liefern, weil ihm die Ukraine und das Ukrainische Volk a) am Arsch Vorbeigehen und er b) die Hosen voll hat, dass Russland am Gashahn dreht. Dann bekommt er Stress mit seinen Wirtschaftsbuddies."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T03:57:04.000Z",
            "id": "1513003101380386817",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Andere Marionette der Reichen und  Russen, sowie es Merkel war. Deutschland hat drittes Mal einen Krieg verursacht, diesmal zwar indirekt, durch Deutschland's falsche Politik mit Russen aber doch Blut auf euren H\u00e4nden."
        },
        {
            "conversation_id": "1512787363042365447",
            "created_at": "2022-04-10T03:42:54.000Z",
            "id": "1512999536662298626",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bundeskanzler @OlafScholz Und wann besucht Scholz endlich Zelenskyi?"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1513075947297251334",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytlvcqwsqr7egeultdchw2ai4pz1",
        "oldest_id": "1512999536662298626",
        "result_count": 100
    }
}