{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:53:04.000Z",
            "id": "1326810231389773825",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission Europe is strongly trying to provoke God who elevated the continent above all other continents and races of mankind because of her zeal in spreading and protecting the word of God Almighty. Europe must think twice on this journey to ridicule God Almighty. I love Europe"
        },
        {
            "conversation_id": "1326810132613894144",
            "created_at": "2020-11-12T08:52:41.000Z",
            "id": "1326810132613894144",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commission @RikiCheever @sebastiankurz \n\nStop this political rhetoric by simple minds attempting to incite violence by speaking without thought.\n\nThat's you short-term parking.   \n\nI apologize to Muslims and people of color that indirectly feel this impact."
        },
        {
            "conversation_id": "1326807867597447168",
            "created_at": "2020-11-12T08:43:41.000Z",
            "id": "1326807867597447168",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission just to let you know.Spanish gov. This people all ministries They blame you for not being able to lower the tax on face masks.This gov is lying nonstop and blaming europe for all its atrocities.@Adrilastra @mjmonteroc @mitmagob"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:41:01.000Z",
            "id": "1326807198719238146",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about international couples? We also want to be free about our love choice. Aren't our rights violated now? Isn't it a discrimination? \ud83c\udde8\ud83c\uddfe\u2764\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa @UNHumanRights"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:37:18.000Z",
            "id": "1326806263544557568",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Love is not about sex. Remember."
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:34:58.000Z",
            "id": "1326805673519280129",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission It's not your job. Keep yorself far away from ideology, especially LGBT. Every EU country has it's one rules and let it stay this way."
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:26:24.000Z",
            "id": "1326803518288777216",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission LGBT=PEDOPHILA   MAN HAVING BABIES IN BRUXEL!!!!!!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:24:53.000Z",
            "id": "1326803139530469382",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Erkl\u00e4ren Sie das Polen!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:22:55.000Z",
            "id": "1326802641414991873",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The #Aremnians of #Artsakh were fighting for their right to life, and which they were deprived of due to internal and external betrayal, due to your silence.The so-called international community spat on the right of Armenians to live...they were left alone against terrorists"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:21:49.000Z",
            "id": "1326802364926488577",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Disgusting!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:20:12.000Z",
            "id": "1326801957332398081",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission to reach that goal EU must get rid of Poland, Hungary and similar back warded, sad, hateful nations."
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:18:43.000Z",
            "id": "1326801587910680578",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission This is what really concerns you. You don't care about the most fundamental values, the human right to life.For 45 days you turned a blind eye to what was happening in #Armenian #Artsakh, where the people were fighting for their right to life, and which they were deprived of..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:17:54.000Z",
            "id": "1326801382100373506",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:14:47.000Z",
            "id": "1326800597950099456",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop propagandzie zbocze\u0144c\u00f3w\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:13:17.000Z",
            "id": "1326800217384030208",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop this nonsense. It defies biology"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:12:36.000Z",
            "id": "1326800048198463489",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Super top priority during a pandemic that kills thousands of people, right?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T08:10:30.000Z",
            "id": "1326799516041961472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @ArkanoFA Let\u2019s start by booting Poland out. This country\u2019s political leadership with such a medieval view on today\u2019s society does not belong in Europe."
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T07:59:55.000Z",
            "id": "1326796856693809153",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Certainly not a Union I would sign up to"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T07:51:07.000Z",
            "id": "1326794638041239554",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Sure\n\nBut ure just virtue signalling\n\nWhy are trying to ban encryption? \n\nWhy are you running the economy into the ground? \n\nWhy are you allowing the psychotic and totalitarian robbing of personal freedoms under the guise of \"covid\" in EU member states? \n\nGtfo out if my life!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-12T07:50:58.000Z",
            "id": "1326794602179944449",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T07:50:11.000Z",
            "id": "1326794403353137152",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about rights in Poland and Hungary?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326793099629113344",
            "created_at": "2020-11-12T07:49:53.000Z",
            "id": "1326794330057666561",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Exactly .. #UnionOfEquality .. in 2020 there is no place for recrimination or discrimination ..\n\n@DrJDrooghaag @PVynckier @robmay70 @Nicochan33 @kuriharan @BillMew @ShiCooks @smaksked @mdrechsler @MargaretSiegien"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T07:47:32.000Z",
            "id": "1326793736278380544",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ten klip nie ma nic wsp\u00f3lnego z Dniem Niepodleg\u0142o\u015bci. S\u0142abe \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T07:44:09.000Z",
            "id": "1326792887540064257",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Jebana propaganda \u017ceby obrzydzic Polsk\u0119 palakom. FUCK OFF UE."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T07:44:05.000Z",
            "id": "1326792869747757057",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw za przeproszeniem, co to za g\u00f3wno?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326489820735152128",
            "created_at": "2020-11-12T07:33:33.000Z",
            "id": "1326790218230460416",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Judging from what you've achieved so far (fake numbers, no research, split families and couples, mental health damage and economic crisis), I am really scared of your health union. Please stop."
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-12T07:19:23.000Z",
            "id": "1326786653436960768",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Experience shows that @EU_Commission does not care about people. People are simply objects to you. You did nothing to help couples reunite. Consequently, you won't care if people die or suffer from vaccine."
        },
        {
            "conversation_id": "1326551255972339712",
            "created_at": "2020-11-12T07:16:56.000Z",
            "id": "1326786036605841410",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Commissioners are liars. You get wages and do nothing because you don't give a &amp;#!t"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T06:29:09.000Z",
            "id": "1326774011687264257",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Zdecydowanie przyjemniej ogl\u0105da si\u0119 ten spot, ni\u017c bezm\u00f3zgich faszyst\u00f3w udaj\u0105cych patriot\u00f3w, kt\u00f3rzy biegaj\u0105 po ulicach z racami i petardami, niszcz\u0105c cudze mienie, robi\u0105cych syf i wzbudzaj\u0105cych co najwy\u017cej politowanie."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-12T05:54:33.000Z",
            "id": "1326765306564513795",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju A diabolical trap."
        },
        {
            "conversation_id": "1326515159515492359",
            "created_at": "2020-11-12T05:27:04.000Z",
            "id": "1326758388391358465",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Bill&amp;Mellinda first on public!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-12T04:34:51.000Z",
            "id": "1326745247838298113",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission There are NO EU citizen, UE is not a state. It's propaganda ! We are french, german, spanish... Never EU Citizen !"
        },
        {
            "conversation_id": "1326741118399225860",
            "created_at": "2020-11-12T04:18:26.000Z",
            "id": "1326741118399225860",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Having done nothing to stop Azeri and Turkish aggression against Armenians in Karabagh, will you now act to protect remaining civilians and heritage sites like Tigranakert and Dadivank? All are endangered based on past and current Azeri actions."
        },
        {
            "conversation_id": "1326720163421544448",
            "created_at": "2020-11-12T02:55:10.000Z",
            "id": "1326720163421544448",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission please see the human rights violations in Turkey!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T01:49:22.000Z",
            "id": "1326703602845556737",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw ... ? ... WTF?! ... \ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-12T01:04:41.000Z",
            "id": "1326692359707488258",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Actually, we really ARE going to miss out on your globalist bullshit! The American elections matter far more in defeating you pricks!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-12T01:03:29.000Z",
            "id": "1326692056820047876",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Og\u00f3rek, pier\u00f3g i grzyb, Polska wg EU."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T23:47:27.000Z",
            "id": "1326672920832249858",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Filmik w stylu jak analogiczne dla Czech Wegier czy Austrii ... bez zb\u0119dnych i nadu\u017cywanych patosu i martyrologii. Warto zauwa\u017cy\u0107 \u017cyczenia i gratulacje dla Polski a nie rozbiera\u0107 na poszczeg\u00f3lne klatki. Dzi\u0119ki KE!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T23:38:13.000Z",
            "id": "1326670596831404040",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Using images on CC-BY license without saying who the author is is illegal."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T23:22:23.000Z",
            "id": "1326666613614108680",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Please help to highlight the situation with the persecution of independent journalists in Khabarovsk (Russia).  They are persecuted for their professional activities while covering popular protests.  The names of the arrested journalists: D.Timoshenko, A.Solomakhin, D.Khetagurov."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T22:22:37.000Z",
            "id": "1326651572881924096",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw @naturski co to k... jest?"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T22:16:16.000Z",
            "id": "1326649974483013638",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fuck you \ud83d\udd95"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T21:52:43.000Z",
            "id": "1326644046568304640",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Let me say that this \"creation\" left me speechless.... Cheap, stupid and insulting. P.S. Was @sylwiaspurek your advisor?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T21:50:56.000Z",
            "id": "1326643597677113347",
            "lang": "cy",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Monty Python Terry Gilliam"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T21:15:44.000Z",
            "id": "1326634742004002816",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017benuj\u0105cy poziom filmiku."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T21:14:45.000Z",
            "id": "1326634492392517632",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Samo t\u0142o w tonacji gaciowego r\u00f3\u017cu zapowiada katastrof\u0119 \ud83d\ude20\ud83e\udd26"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T21:13:14.000Z",
            "id": "1326634110702546944",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Everyone to their own land."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T20:45:54.000Z",
            "id": "1326627232115286016",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Usu\u0144cie to, wystarczy."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T20:36:29.000Z",
            "id": "1326624864355180551",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Go fuk yerself commies with this offensive crap video."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T20:26:04.000Z",
            "id": "1326622242286034946",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ha\u0144ba taki film puszcza\u0107"
        },
        {
            "conversation_id": "1326619515560529925",
            "created_at": "2020-11-11T20:15:14.000Z",
            "id": "1326619515560529925",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission # dejen de ser COMPLICE y apollar a ductaduras genocidas y CRIMINALES, el PUEBLO CUBANO y venezolano sufren miseria y hambre y REPRECION. Not travel to Cuba geen toerisme naar Cuba"
        },
        {
            "conversation_id": "1324368372876767234",
            "created_at": "2020-11-11T20:12:52.000Z",
            "id": "1326618918010712065",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission seems the EU council is against privacy. how does one get to replace the council?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T20:12:46.000Z",
            "id": "1326618893994045443",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Spanish employment minister left the unemployed whose contributory claim stopped during the first lockdown totally unprotected if childless, under 45 and &lt; 1 year unemployed. In my case I earned 996 in April, 578 in May, 0 in June, 0 in July, 0 in... of your billions I saw 0."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T20:09:47.000Z",
            "id": "1326618143528280066",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Sweet and nice!\nPrawdziwi Polacy nie wstydz\u0105 si\u0119 pierog\u00f3w i kiszonych! \u2764\u2764\ud83e\udd5f\ud83e\udd52"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T20:09:17.000Z",
            "id": "1326618019758477313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Thank you :) I think that Maria Sk\u0142odowska-Curie should be promoted even stronger because she is still the most honoured scientist ever."
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T19:50:19.000Z",
            "id": "1326613243289333760",
            "lang": "el",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u039d\u0391 \u03a0\u0391\u03a4\u0395 \u039d\u0391 \u0393\u0391\u039c\u0397\u0398\u0395\u0399\u03a4\u0395"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T19:31:29.000Z",
            "id": "1326608504132677632",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Horror galore"
        },
        {
            "conversation_id": "1326191562498379777",
            "created_at": "2020-11-11T19:23:27.000Z",
            "id": "1326606484608851969",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Europarl_EN @EUCouncil Jos\u00e9 ya est\u00e1 en la web el nuevo presupuesto??? Quiero compararlo con los \u00faltimos dos."
        },
        {
            "conversation_id": "1326228731376103426",
            "created_at": "2020-11-11T19:23:19.000Z",
            "id": "1326606451155103744",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Over 1400 COVID deaths today in the US. Trump and Pence should be charged with negligent homicide #TrumpIsACriminal #TrumpVirus #COVID19 #Trump #negligenthomicide #ArrestTrump #PenceLies"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T19:13:59.000Z",
            "id": "1326604101443067904",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju In believe of the neo-liberal system that has failed the human race the past 80 years it is a shame you dare to be pride of this action."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T19:11:25.000Z",
            "id": "1326603457009160193",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Its all temporary.. \ud83e\udd73\ud83e\udd73"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T19:04:31.000Z",
            "id": "1326601719506198529",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw A czy kto\u015b z oburzonych potrafi rozpozna\u0107 te cztery zamki? Przy okazji: zobaczy\u0107 piramid\u0119 zamiast czerwonego dywanu... ;-)"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T19:04:29.000Z",
            "id": "1326601709540536325",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Miejmy nadzieje \u017ce znikn\u0105 pisiory i ich bezm\u00f3zgi,naziole itp. i Polska zn\u00f3w bedzie szanowana."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T18:59:29.000Z",
            "id": "1326600450448232449",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Che benefattori !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326061025766993921",
            "created_at": "2020-11-11T18:55:16.000Z",
            "id": "1326599390593740802",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission If the #genderpaygap is real, why don't we see women starting companies in male-dominated industries?\n\nThey should have no problem outcompeting the male competition.\n\nYet we do not see this.\n\nWhy not?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:54:11.000Z",
            "id": "1326599119146807296",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw To mi\u0142e, \u017ce #UE pami\u0119ta o naszym #dzienniepodleglosci \nIle\u017c zmieni\u0142o si\u0119 w #Polska od czasu wst\u0105pienia do #UE. I to na lepsze"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:50:20.000Z",
            "id": "1326598149608239106",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Happy Independence Day, Poland!!! Greetings from Montenegro!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:47:16.000Z",
            "id": "1326597376002371587",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Lepsze to ni\u017c zachowanie pan\u00f3w - chyba koleg\u00f3w ,bo par\u0119 dni temu za zachowanie pod Ko\u015bcio\u0142ami pisa\u0142 pan \u201eszacun panowie\u201d"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:40:54.000Z",
            "id": "1326595777473425409",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw I to jest normalne \u015bwi\u0119towanie, bez demolki i nienawi\u015bci."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T18:35:13.000Z",
            "id": "1326594345101877249",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:35:07.000Z",
            "id": "1326594318585499648",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw ***** KE. Reparation, Germans!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:34:18.000Z",
            "id": "1326594116218712065",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw #wypierdalaj. ***** KE, ***** UE. Reparation, Germans."
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:28:09.000Z",
            "id": "1326592566540853250",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Dzi\u0119kujemy. Wszystkie najlepszego Polsko!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:17:21.000Z",
            "id": "1326589849214783498",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \ud83e\udd0d\ud83e\udd0d"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T18:11:20.000Z",
            "id": "1326588333330489344",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Do you really do think you are a country. You have no money you fascists scum"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:09:17.000Z",
            "id": "1326587819360456714",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw is this some kind of joke?"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T18:08:41.000Z",
            "id": "1326587666503241728",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Ciekawe co by zadowoli\u0142o \u201eprawdziwych patriot\u00f3w\u201d i jak by oni chcieli by\u0107 widziani w Europie? \n\nCzy za rok KE powinna wstawi\u0107 mieszkanie podpalone racami i burd\u0119 pod Empikiem? Czy wtedy b\u0119dzie dobrze i sp\u00f3jnie z \u201eprawdziw\u0105\u201d wizj\u0105 patriotyzmu?"
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T17:44:32.000Z",
            "id": "1326581588428263424",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We want EEG not an EU like Hitler wanted! EU isn't democratic, you don't like democraty at all weer didn't for you nor the vaccinpasport! So stop wasting our money on ideology like climate. Stop following UN, WHO and WEF! If you do that we can talk again maybe."
        },
        {
            "conversation_id": "1325045338248343552",
            "created_at": "2020-11-11T17:44:29.000Z",
            "id": "1326581579225894914",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Tun Sie endlich etwas f\u00fcr die frierenden Menschen in den Fl\u00fcchtlingslager auf griechischen Inseln! @Refugees_EU @UNHCR_de #Bundesregierung"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T17:40:09.000Z",
            "id": "1326580486551072775",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw \u017benuj\u0105cy filmik \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T17:27:31.000Z",
            "id": "1326577309684469760",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Oh dear, what a piece of shit this spot is. Just stop telling your vision of Poland you hipocrites."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T17:24:26.000Z",
            "id": "1326576532958175232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju More indebted people, thats all you create - slaves all over Europe!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T17:23:33.000Z",
            "id": "1326576308344803328",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wielcy p0lacy striggerowani kr\u00f3tkim spotem xD Dziwne, \u017ce nie przejmujecie si\u0119 tak bardzo jak policja w s\u0142u\u017cbie PiSu ok\u0142ada pa\u0142ami pokojowych demonstrant\u00f3w z Strajku Kobiet"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T17:08:44.000Z",
            "id": "1326572580929761281",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Is it only me or Ur apple-app is too buggy? Unable to connect in no ways from yesterday..."
        },
        {
            "conversation_id": "1326488609122373632",
            "created_at": "2020-11-11T16:58:06.000Z",
            "id": "1326569905181876229",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SKyriakidesEU Your \u201cpress and hold\u201d function doesn\u2019t really work from the UK"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T16:55:56.000Z",
            "id": "1326569359947542528",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Implementar la Renta B\u00e1sica Universal y dejar de perder el tiempo.\n@RedRentaBasica"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T16:54:26.000Z",
            "id": "1326568980857966593",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju @basicincomeEU"
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T16:54:10.000Z",
            "id": "1326568913593901056",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Good Evening, please i need an information regarding the EU border for NIGERIA. Can we apply for Shengen visa right now? Also, can we travel from NIGERIA to EU? Belgium precisely."
        },
        {
            "conversation_id": "1326568127942062081",
            "created_at": "2020-11-11T16:54:01.000Z",
            "id": "1326568875442507777",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @ecfin @PaoloGentiloni @JHahnEU @balazs_iravju Work with US to lift the travel ban for unmarried and married couples!!!! It\u2019s a year we have been separated!!it\u2019s human right violations!!! @realDonaldTrump @JoeBiden @DrBiden @Pontifex_it @EURightsAgency @KamalaHarris @CNN #LoveIsNotTourism!!! Our rights to reunite in pandemic!"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:46:44.000Z",
            "id": "1326567045450915844",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw Wy ka\u0142muki. \nTen film to jak strza\u0142 w pysk."
        },
        {
            "conversation_id": "1326565395684159488",
            "created_at": "2020-11-11T16:40:11.000Z",
            "id": "1326565395684159488",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Si l\u2019Europe ne contr\u00f4le pas l\u2019immigration ill\u00e9gale qui a lieu chaque jour \u00e0 Lampedusa, il est certain que nous aurons d\u2019autres actes terroristes. Est-il si difficile de comprendre et de pr\u00e9venir le terrorisme islamique?  Le ministre Lamorgese n'a plus le contr\u00f4le"
        },
        {
            "conversation_id": "1326423413699850240",
            "created_at": "2020-11-11T16:31:01.000Z",
            "id": "1326563089635037184",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUinPL @EUinWroclaw poor quality, poor idea...the one who has made it probably doesn't like Poland...get lost with such crap!"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1326810231389773825",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbuo1nms0wo5bx08ryijm3ovhri5",
        "oldest_id": "1326563089635037184",
        "result_count": 92
    }
}