{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-13T10:34:43.000Z",
            "id": "1017718962589663232",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission 'bijdragen' doen we dat al ni genoeg? Ordinaire poenscheppers"
        },
        {
            "conversation_id": "1016365841275867137",
            "created_at": "2018-07-13T10:31:04.000Z",
            "id": "1017718043928121346",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Besoffene alte Menschen sollten nichts presidieren...\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
        },
        {
            "conversation_id": "1017713371666354176",
            "created_at": "2018-07-13T10:12:30.000Z",
            "id": "1017713371666354176",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SteamESP Buenos dias. Acabo de leer una noticia sobre la inclusion del spyware redshell en alguno de vuestros videojuegos.  Estoy bastante seguro que la instalacion de spyware sin consentimiento viola el nuevo reglamento de protecion de datos. \u00bfque vais a hacer?"
        },
        {
            "conversation_id": "1014814528582881280",
            "created_at": "2018-07-13T09:27:57.000Z",
            "id": "1017702158546829312",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Transport_EU @EBrivioEU @Bulc_EU I don't think you can find a EU-wide solution by changing DST rules. The true issue is that time zones are messed up, a legacy of ww2."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-13T08:54:41.000Z",
            "id": "1017693787693506562",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Begin met de rechtsstaat en de democratie in ere te houden. Ingrijpen waar die in gevaar is, zoals in Spanje/Cataloni\u00eb. \nEn ook in de kleinere dingen de rechtsstaat onderhouden. GAS boetes zonder rechtspraak enz..."
        },
        {
            "conversation_id": "1012948850485497857",
            "created_at": "2018-07-13T08:16:46.000Z",
            "id": "1017684245249232896",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mi fa piacere che i commenti pi\u00f9 idioti e maleducati provengano da noi italiani. CI darete un premio alla fine per questo primato?"
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-13T08:13:00.000Z",
            "id": "1017683299274289152",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr \ud83d\udca9\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-13T07:29:16.000Z",
            "id": "1017672292669820928",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A co v\u00e1\u0161 p\u0159edseda, u\u017e je mu dob\u0159e?\ud83e\udd2e\ud83d\ude4a"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-13T07:15:32.000Z",
            "id": "1017668837809033217",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Virer le vieil ivrogne \u00e0 la t\u00eate de l\u2019UE serait pas mal pour notre image non ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1017659915907862529",
            "created_at": "2018-07-13T07:08:39.000Z",
            "id": "1017667102382190592",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Does that plan include drinking way too much?"
        },
        {
            "conversation_id": "1017659915907862529",
            "created_at": "2018-07-13T07:02:14.000Z",
            "id": "1017665487982022656",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Has he sobered up yet?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-13T04:14:39.000Z",
            "id": "1017623316360769538",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Nee, dank u. Ik moet nog eerst even bekomen van het \"optreden\" van de voorzitter van de Europese commissie. #Juncker #Druncker #rugpijn"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686601596997635",
            "created_at": "2018-07-13T03:25:16.000Z",
            "id": "1017610889455906816",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Schafft Euch und Merkel ab!\nEU ist kein Volk! Die EU hat V\u00f6lker!"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-12T23:43:56.000Z",
            "id": "1017555187752427521",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Nechci se vyj\u00e1d\u0159it k va\u0161im iniciativ\u00e1m.\n\nChci zabr\u00e1nit va\u0161\u00edm iniciativ\u00e1m.\n\nTakov\u00fd odkaz jsem v\u0161ak na va\u0161ich str\u00e1nk\u00e1ch nena\u0161el"
        },
        {
            "conversation_id": "1016971837891399680",
            "created_at": "2018-07-12T22:25:16.000Z",
            "id": "1017535389773582336",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @eucopresident @FedericaMog @jensstoltenberg Puto borratxo de merda"
        },
        {
            "conversation_id": "1017534287695040515",
            "created_at": "2018-07-12T22:20:53.000Z",
            "id": "1017534287695040515",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission was the commissioner drunk or unwell? If it\u2019s the former he needs to resign tomorrow. A NATO meeting is not a Christmas Party where you can let your hair down. @eucopresident If you let him stay in office you compound the idea that the EU are wasting millions."
        },
        {
            "conversation_id": "1016368436891586562",
            "created_at": "2018-07-12T22:18:35.000Z",
            "id": "1017533708721680384",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00c4rge bannige meeme, siis olen el-ga rahul"
        },
        {
            "conversation_id": "1017409722943565833",
            "created_at": "2018-07-12T21:59:22.000Z",
            "id": "1017528871133040641",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarosSefcovic @MAC_europa @SecretaryPerry How many shots today for Juncker? Less or more than spread? \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "conversation_id": "1017528465019555840",
            "created_at": "2018-07-12T21:57:45.000Z",
            "id": "1017528465019555840",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Dear commission - I would like to know if Mr. @JunckerEU is healthy and able to fulfill his important duties for the citizens of the #EU. Todays video of Mr. Juncker at #NATOSummit is very disturbing and raises doubts about his health."
        },
        {
            "conversation_id": "1016376469910679552",
            "created_at": "2018-07-12T21:41:23.000Z",
            "id": "1017524346192097280",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Propaganda, for EU det ikke kan styre hvem der kommer ind i Europa... selv i Danmark har vi ISIS terrorister, takkerv\u00e6re EU's ubevogtede \u00e5benst\u00e5ende gr\u00e6nser !"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-12T21:29:03.000Z",
            "id": "1017521243929628672",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Feedback? Als de EU de geloofwaardigheid wil heropbouwen (startniveau = 0), begin dan met die zuipschuit weg te sturen."
        },
        {
            "conversation_id": "1016365841275867137",
            "created_at": "2018-07-12T21:16:03.000Z",
            "id": "1017517968983457792",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Keiner mag euch."
        },
        {
            "conversation_id": "1016368664738697216",
            "created_at": "2018-07-12T20:35:34.000Z",
            "id": "1017507783518965760",
            "lang": "fi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission AA-kerhoon ilmoittautumisia."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-12T20:15:27.000Z",
            "id": "1017502721824428032",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ne nuchtere vent"
        },
        {
            "conversation_id": "1016368664738697216",
            "created_at": "2018-07-12T19:37:52.000Z",
            "id": "1017493263970861057",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "conversation_id": "1017409722943565833",
            "created_at": "2018-07-12T19:36:43.000Z",
            "id": "1017492974165520387",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarosSefcovic @MAC_europa @SecretaryPerry Now it's the turning point for the European Union by the Trump. It's about the countries that do not have independence"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-12T19:31:20.000Z",
            "id": "1017491616863485952",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission M\u016f\u017eu u toho chlastat jaj Juncker?"
        },
        {
            "conversation_id": "1017409722943565833",
            "created_at": "2018-07-12T19:26:47.000Z",
            "id": "1017490473139785728",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MarosSefcovic @MAC_europa @SecretaryPerry That's the moment when Junker was drinking all what he found?"
        },
        {
            "conversation_id": "1014814528582881280",
            "created_at": "2018-07-12T18:17:56.000Z",
            "id": "1017473146948063234",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Transport_EU @EBrivioEU @Bulc_EU I just wish you would stop trying to destroy the Internet."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T17:55:09.000Z",
            "id": "1017467410939568128",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00c0 voir aujourd'hui @JunckerEU p\u00e8t\u00e9 comme un coing, j'en d\u00e9duis que vous ne valez pas mieux que lui et que nous sommes dirig\u00e9 par des clampins soumis aux lobbyistes"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T17:21:46.000Z",
            "id": "1017459013032841216",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Il est utile de pr\u00e9ciser qu'il s'agit de l'UE. Rien \u00e0 voir avec l'Europe. \nR\u00e8gle de l'unanimit\u00e9, commission non \u00e9lue, BCE non \u00e9lue..tout pour une UE des multinationales...tout pour favoriser la locomotive allemande.\nImposture de la monnaie unique UE..."
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-12T17:16:23.000Z",
            "id": "1017457658322931712",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission jen mus\u00edte m\u00edti v pracovn\u00ed dny pro ve\u0159ejnost otev\u0159eno a n\u00e9 zav\u0159eno, jak se stane pokud se v\u00e1m diskuze do kr\u00e1mu nehod\u00ed ...:-)"
        },
        {
            "conversation_id": "1017456934599974913",
            "created_at": "2018-07-12T17:13:31.000Z",
            "id": "1017456934599974913",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission must know that Mullahs regime will spend this money to support terrorism in their countries next !!! \n@GermAmbTeheran \n@USTreasury \n@RichardGrenell\n@FedericaMog \n#NoCash4Mullahs"
        },
        {
            "conversation_id": "1017448367289520128",
            "created_at": "2018-07-12T16:39:28.000Z",
            "id": "1017448367289520128",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission , @FedericaMog &amp; Angela Merkel , #Iranians won\u2019t forget your support of terrorist regime of Mullahs !!#NoCash4Mullahs"
        },
        {
            "conversation_id": "1017447798915117056",
            "created_at": "2018-07-12T16:37:13.000Z",
            "id": "1017447798915117056",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Have the EU presented the instrument om rattification to the Marakesh VIP treaty to WIPO today? so that the treaty will go into efect in the EU on the 12 of october as stipulated by the derective"
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-12T16:14:22.000Z",
            "id": "1017442048599822337",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission In the mean time every Member can with national laws and procedures make your life a nightmare . EU laws and blah,blah,blah"
        },
        {
            "conversation_id": "1016693954753040385",
            "created_at": "2018-07-12T15:54:48.000Z",
            "id": "1017437125820796928",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hvad der bekymrer mig mest ?\nAt EU absolut ingen kontrol har med de ydre gr\u00e6nser.\nAt folk af hver en herkomst, frit kan vade ind i Europa.\nAt islam og dens kultur der absolut ikke har skabt noget, nogen steder i verden, frit og uhindret kan f\u00e5 magt i Europa."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T15:48:36.000Z",
            "id": "1017435563916451840",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00c9couter les 500 millions de citoyens d\u00e9j\u00e0. Donc faire un syst\u00e8me o\u00f9 le vote des citoyens sont pris en compte.\nPas 25 connards de commissaire qui ont \u00e9t\u00e9 parachut\u00e9 et qui peuvent passer n'importe quelle loi."
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-12T15:28:19.000Z",
            "id": "1017430460966866944",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Mijn mening is de Europa v\u00e9\u00e9l te weinig doet voor een menselijke opvang en verdeling van vluchtelingen die een humanere behandeling verdienen en v\u00e9\u00e9l te weinig doen voor de armste in eigen regio terwijl zij zelf grof geld verdienen in de Europese Commissie."
        },
        {
            "conversation_id": "1017425163783233536",
            "created_at": "2018-07-12T15:07:16.000Z",
            "id": "1017425163783233536",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Good afternoon, would it be possible to stream Working Group Meetings tomorrow please ? #CoalPlatform #JustTransition"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T13:11:53.000Z",
            "id": "1017396125224067072",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Vous pouvez tous crever on ne se battra pas pour vos lobbies"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367498202148864",
            "created_at": "2018-07-12T13:11:14.000Z",
            "id": "1017395963470761984",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Odjebite vise sa sranjima. Zivjela politicka nekorektnost!"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T13:09:17.000Z",
            "id": "1017395470161858560",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Une Union Europ\u00e9enne vraiment d\u00e9mocratique et de coop\u00e9ration entre les peuples, c'est tout ce qui compte pour nous. D\u00e9gageons la @UEfrance qui va \u00e0 l'encontre de ces principes.\n#EUHaveYourSay"
        },
        {
            "conversation_id": "1017348165085868033",
            "created_at": "2018-07-12T13:07:04.000Z",
            "id": "1017394914408230913",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ecfin @VDombrovskis @pierremoscovici @jb_bax Nice, Czech republic's GDP is falling.\nIt is a sign that government of oligarch Babi\u0161 won't last long."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T12:22:16.000Z",
            "id": "1017383641503223808",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Les r\u00e9f\u00e9rendums de 2005."
        },
        {
            "conversation_id": "1017348165085868033",
            "created_at": "2018-07-12T12:04:04.000Z",
            "id": "1017379059481939969",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ecfin @VDombrovskis @pierremoscovici @jb_bax Very bad color choice!"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T11:58:43.000Z",
            "id": "1017377712468570112",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Trop sympa de nous demander notre avis.\nOn fait comme en 2005 ?\nOn le donne et vous n'en tenez pas compte du tout ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016637822655172611",
            "created_at": "2018-07-12T11:53:09.000Z",
            "id": "1017376311424282626",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @StylianidesEU @europeaid @CarlosEUspox Their is people starving over here  how some aid here.  Pigs might fly"
        },
        {
            "conversation_id": "1016998495507615746",
            "created_at": "2018-07-12T11:50:37.000Z",
            "id": "1017375675123105793",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @FedericaMog @MimicaEU @JHahnEU @eu_eeas @eu_near @europeaid CAN YOU SPEND SOME MONEY \ud83d\udcb0 ON US POOR PEOPLE \ud83e\udd21"
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-12T11:47:52.000Z",
            "id": "1017374981364310016",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission EU LAWS FORCED ON EVERYONE"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T11:30:36.000Z",
            "id": "1017370638955286528",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission le respect du principe de subsidiarit\u00e9"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T11:23:21.000Z",
            "id": "1017368814932168709",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission La fin de l'UE"
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-12T11:00:34.000Z",
            "id": "1017363081226276864",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"Spain, Italy and Germany had the highest number of cases pending for incorrect transposition and/or wrong application of EU law (...)\". So what is the Commission doing to improve this situation? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T10:44:30.000Z",
            "id": "1017359037048946688",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Je suis paneurop\u00e9enne mais totalement contre cette UE qui pille les peuples."
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-12T10:41:04.000Z",
            "id": "1017358172388904960",
            "lang": "in",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission jadi inget mbak @taratarr sama kak verba kalo baca eu law wkwk"
        },
        {
            "conversation_id": "1017351565609447424",
            "created_at": "2018-07-12T10:19:28.000Z",
            "id": "1017352737577676800",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission is everyone equal under the law in the EU? If so why don't French and English fishermen have the same rights to fish in the English Channel. I have in mind the 12 mile inshore fishing limit on the French side and no inshore fishing limit on the English side. Not equal I suggest."
        },
        {
            "conversation_id": "1017350684595965953",
            "created_at": "2018-07-12T10:11:19.000Z",
            "id": "1017350684595965953",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Its time to sack Martin Selmyr. We will clearly never achieve a fair brexit with him at the helm. Completely unprofessional person."
        },
        {
            "conversation_id": "1017348165085868033",
            "created_at": "2018-07-12T10:07:10.000Z",
            "id": "1017349641401257984",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ecfin @VDombrovskis @pierremoscovici @jb_bax You need to take Britain out of that map for a start!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1017348165085868033",
            "created_at": "2018-07-12T10:04:18.000Z",
            "id": "1017348918273855489",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ecfin @VDombrovskis @pierremoscovici @jb_bax As I said recently, whether it's GDP growth or user growth, the emphasis on growth \u2013 period \u2013 has become an ineffective mechanism to measure well-being, quality of life, &amp; opportunity. \n\nWhatever happened to quality over quantity? Experience over numbers? Humanity over profit?"
        },
        {
            "conversation_id": "1017296277976076288",
            "created_at": "2018-07-12T09:42:40.000Z",
            "id": "1017343473626869760",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Facebook Nelson Lariccia @nelsonlariccia5"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-12T09:29:28.000Z",
            "id": "1017340151373197312",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission N\u011bjak\u00fd Francouz a N\u011bmka n\u00e1m n\u011bco po\u0159\u00e1d p\u0159ikazuj\u00ed, vy zde mluv\u00edte o svobod\u011b slova??? \ud83d\ude23"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-12T09:16:06.000Z",
            "id": "1017336789454020609",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission politiek en geloof gescheiden .\npolitiek is een serieuze zaak .\nen elk geloof is een sprookjesboek ."
        },
        {
            "conversation_id": "1017328032800034816",
            "created_at": "2018-07-12T08:41:18.000Z",
            "id": "1017328032800034816",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hi, I have a question regarding GDPR: \nEvery month I should pay money to ARD ZDF Deutschlandradio Beitragsservice without my consent. Can I request the removal of all information about me?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-12T07:35:31.000Z",
            "id": "1017311475730444288",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance \"Enhanced surveillance framework\"\n\nGood grief. Are you the Stasi in disguise?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-12T07:35:30.000Z",
            "id": "1017311471078961152",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance How long is this \u2018recovery\u2019likely to take?   How much will eu make in profit from the recovery?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686601596997635",
            "created_at": "2018-07-12T06:06:04.000Z",
            "id": "1017288966201016320",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea SOS"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-12T05:47:01.000Z",
            "id": "1017284172384276480",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Levert de EU burger nog geen bijdrage genoeg? De burger wordt alleen aanzien als melkkoe en wanneer hij goed is om statistische gegevens te verzamelen. Daarna slaapt de EU verder in!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-12T05:42:16.000Z",
            "id": "1017282976315518977",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum, quand un peuple ne donne pas l'avis souhait\u00e9 par l'UE, on se fout de cet avis. Alors, la seule chose qui compte, c'est retrouver notre libert\u00e9 et virer cette UE totalitaire. Et vive les coop\u00e9rations entre \u00c9tats libres et souverains sans se limiter \u00e0 l'Europe"
        },
        {
            "conversation_id": "1016998495507615746",
            "created_at": "2018-07-12T04:05:36.000Z",
            "id": "1017258650287648768",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Avramopoulos @FedericaMog @MimicaEU @JHahnEU @eu_eeas @eu_near @europeaid EU like throwing money down a bottomless pit."
        },
        {
            "conversation_id": "1017253725520433153",
            "created_at": "2018-07-12T03:46:02.000Z",
            "id": "1017253725520433153",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I live 14 years in spain with papels it is normal that Spain administracion every time discriminate my person and violates my rights as a european citizen. @interiorgob"
        },
        {
            "conversation_id": "1016368664738697216",
            "created_at": "2018-07-12T02:22:40.000Z",
            "id": "1017232745683128320",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u2039article 11 &amp; 13\n\u2039Palaute\n\u2039I have bad news: you have Autism"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-12T02:08:53.000Z",
            "id": "1017229276721176576",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Me dunkt dat de burgers meer dan teveel bijdrage leveren om jullie riante clubje te onderhouden."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686118031495170",
            "created_at": "2018-07-11T23:55:06.000Z",
            "id": "1017195608925442048",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission que vous d\u00e9gagiez"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-11T23:01:52.000Z",
            "id": "1017182213488697349",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance Greek recovery...you lot actually believe this BS?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-11T22:59:29.000Z",
            "id": "1017181614076518401",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance I think the Greek citizen (voter) does not see much recovery as the EU turns the screws on their pensions and job opportunities.  Guess it looks great from EU lavish head office buildings."
        },
        {
            "conversation_id": "1016971837891399680",
            "created_at": "2018-07-11T22:18:45.000Z",
            "id": "1017171361184321536",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @JunckerEU @eucopresident @FedericaMog @jensstoltenberg What a load of propaganda bullshit"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-11T22:02:38.000Z",
            "id": "1017167305825030144",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance Talking nonsense as usual. You only bailed them to save the French and German banks"
        },
        {
            "conversation_id": "1016365841275867137",
            "created_at": "2018-07-11T21:59:24.000Z",
            "id": "1017166490590687232",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission ...ihr von der @EU_Commission glaubt wohl auch noch ans Christkind und den Osterhase, gell.\n\nEtwa so t\u00f6nt Ihr tweet - deplorable.\n\n#EUHaveYourSay \ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude48"
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-11T21:54:51.000Z",
            "id": "1017165348129427459",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance Surveillance Framework \n\nNot dystopian at all."
        },
        {
            "conversation_id": "1016688632982327298",
            "created_at": "2018-07-11T21:47:56.000Z",
            "id": "1017163608424353792",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Pod\u011blejte se o sv\u016fj n\u00e1zor - je spr\u00e1vn\u011b."
        },
        {
            "conversation_id": "1016994878893514752",
            "created_at": "2018-07-11T21:03:12.000Z",
            "id": "1017152350052634625",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VDombrovskis @pierremoscovici @EEAthina @jb_bax @ecfin @EU_Finance Greece have been successfully skinned; now to take the meat off the bone, eh?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366142909280257",
            "created_at": "2018-07-11T20:29:31.000Z",
            "id": "1017143872961597440",
            "lang": "bg",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u0410 \u0441\u0442\u0438\u0433\u0430 \u043b\u0438\u0446\u0435\u043c\u0435\u0440\u0438\u0435, \u0430?! \u041d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0442\u0435 \u0441\u0435 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0443\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0445\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0430\u0442\u043e \u043d\u0435 \u0441\u044a\u0432\u043f\u0430\u0434\u0430 \u0441 \u043c\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0431\u044e\u0440\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0421\u0441\u0440."
        },
        {
            "conversation_id": "1016367671347220486",
            "created_at": "2018-07-11T20:20:09.000Z",
            "id": "1017141515741794305",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Have been talking but there is no reply"
        },
        {
            "conversation_id": "1016642824098467840",
            "created_at": "2018-07-11T20:19:15.000Z",
            "id": "1017141288360136704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @TimmermansEU Really , then role back political union and just be a trading block ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016642824098467840",
            "created_at": "2018-07-11T20:17:32.000Z",
            "id": "1017140854929199110",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @TimmermansEU Make the EU presidents elected by the people of the EU , and the council of ministers subject to the president of the commission  \ud83d\ude02"
        },
        {
            "conversation_id": "1016365841275867137",
            "created_at": "2018-07-11T20:10:46.000Z",
            "id": "1017139155023822849",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission In Innsbruck ist gerade Innenministertreffen...teile der Stadt sind gesperrt, Hubschrauber in der Luft, auch jetzt noch. Die feinen Herren kommen mit Regierungsjets, \u00fcbernachten im 5 Stern Hotel...die sollen einfach skypen und gut is..."
        },
        {
            "conversation_id": "1016627404239003648",
            "created_at": "2018-07-11T19:55:27.000Z",
            "id": "1017135299997118465",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @eucopresident @jensstoltenberg Ok, Can Help Catalonia today?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016971837891399680",
            "created_at": "2018-07-11T19:34:41.000Z",
            "id": "1017130072443183104",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @eucopresident @FedericaMog @jensstoltenberg But NATO without US would be pretty strong without having to support Middle East &amp; ROW strategic errors"
        },
        {
            "conversation_id": "1016368436891586562",
            "created_at": "2018-07-11T19:16:44.000Z",
            "id": "1017125557220315137",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Keegi on seeni s\u00f6\u00f6nd?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-11T19:05:15.000Z",
            "id": "1017122664459243520",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Fuck EU  ..EU je fa\u0161ismus v ryz\u00ed podob\u011b a rozpoznat by to m\u011bl ji\u017e ka\u017ed\u00fd !!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1016368436891586562",
            "created_at": "2018-07-11T18:48:58.000Z",
            "id": "1017118567530156039",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Tore! Aidake #horizon2020 programmis osalemiseks b\u00fcrokraatiasuppi valmistada. #helpme"
        },
        {
            "conversation_id": "1016971837891399680",
            "created_at": "2018-07-11T18:46:39.000Z",
            "id": "1017117986975567877",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @eucopresident @FedericaMog @jensstoltenberg NATO made a mess of Libya which opened Europe's southern shores to thousands of desperate people from Africa risking their lives crossing the Mediterranean sea. NATO's foreign policy leaves a lot to be desired. It's a hobby horse for Anglo Franco American military exploits."
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-11T18:25:14.000Z",
            "id": "1017112597521485824",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@EU_Commission Europa is een clubje omhooggeschoten politici die de zin voor realiteit zijn verloren. Dergelijke Haveyoursay actie lost niets op. Neem de stairway to earth, voeten op grond en stop het geldverslindend beleid, geef het voorbeeld Dames en Heren, en toon dat het met minder ook kan."
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-11T18:24:38.000Z",
            "id": "1017112445377236992",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dat ze t geld zonder schroom uit ons zakken halen. Bende graaiers"
        },
        {
            "conversation_id": "1016367990911262720",
            "created_at": "2018-07-11T18:17:16.000Z",
            "id": "1017110589175488512",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission FCK EU"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366394169020416",
            "created_at": "2018-07-11T18:12:02.000Z",
            "id": "1017109274034622464",
            "lang": "tl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hahaha"
        },
        {
            "conversation_id": "1016366883296116736",
            "created_at": "2018-07-11T18:01:46.000Z",
            "id": "1017106688493703170",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Comme sur le CETA, par exemple?"
        },
        {
            "conversation_id": "1016686946872152064",
            "created_at": "2018-07-11T17:55:53.000Z",
            "id": "1017105211083673619",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission THEORETISCH RIJBEWIJS VANAF 16 JAAR AUB"
        },
        {
            "conversation_id": "1016642824098467840",
            "created_at": "2018-07-11T17:38:18.000Z",
            "id": "1017100786420146182",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @TimmermansEU Please focus on the UE army as Trump is now Putin's puppet"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1017718962589663232",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0dobp50vc8igx99bybcyrj5aoygt",
        "oldest_id": "1017100786420146182",
        "result_count": 99
    }
}