{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T16:44:20.000Z",
            "id": "1052601215534735360",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Believe seen sound"
        },
        {
            "conversation_id": "1052502246808846336",
            "created_at": "2018-10-17T16:34:03.000Z",
            "id": "1052598627611361280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU Keep up the good work! \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1052530228764049408",
            "created_at": "2018-10-17T16:22:47.000Z",
            "id": "1052595790055526400",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Definitely a great opportunity for #citizen engagement however is not flexible and does not contribute to boost a resilient flexible relation that gets the needs of the people . #Descentralisation from #Brussels"
        },
        {
            "conversation_id": "1052502246808846336",
            "created_at": "2018-10-17T16:08:03.000Z",
            "id": "1052592084602036225",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU Here you go! This is the only purpose of the EU, to make money regardless the human rights and the wellness of the people living in Europe. Bravo bast...ts\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "conversation_id": "1052502246808846336",
            "created_at": "2018-10-17T15:52:19.000Z",
            "id": "1052588124839321600",
            "lang": "vi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU Go Vietnam, EU &amp; USA."
        },
        {
            "conversation_id": "1052577333864030209",
            "created_at": "2018-10-17T15:09:26.000Z",
            "id": "1052577333864030209",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @BillGates Thank you to Mr. Gates &amp; the EU for partnering together 2 tackle the issue of climate change as we stand on the edge of this dangerous climactic precipice. It gives me great hope &amp; relief 2 know you all are working together to solve the problems we face."
        },
        {
            "conversation_id": "1052576315604385793",
            "created_at": "2018-10-17T15:05:24.000Z",
            "id": "1052576315604385793",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #EUANDME Can you still apply to the young filmmakers competition if you are British, or do we miss out due to Brexit. Any help would be appreciated even though I probably know the answer. Thanks"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-17T14:52:40.000Z",
            "id": "1052573113706315776",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Czemu nie powiecie Trzaskowskiemu,\u017ce coraz bogatsza Polska b\u0119dzie otrzymywa\u0107 coraz mniej \u015brodk\u00f3w unijnych.Sama b\u0119dzie dawa\u0107!"
        },
        {
            "conversation_id": "1052538795646685184",
            "created_at": "2018-10-17T14:33:38.000Z",
            "id": "1052568321458139137",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @BillGates @Moedas @MarosSefcovic Bullshit.  Window dressing.  \nZero point energy is the key and off the shelve technology.\nIt's non polar hence no loss in transfer of energy.\nWe are making the same mistake:  Rare earth resources and new wars.  Cobalt wars.  Because military solutions as rocket propulsion is war"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T14:05:21.000Z",
            "id": "1052561202944122883",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How can you claim to fight poverty when Western countries thrive on poverty of third world? Hypocrites."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-17T14:01:40.000Z",
            "id": "1052560278351740929",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Zapytajcie o akta2"
        },
        {
            "conversation_id": "1044634525911973888",
            "created_at": "2018-10-17T13:59:33.000Z",
            "id": "1052559744874045440",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission nice"
        },
        {
            "conversation_id": "1052554207021191168",
            "created_at": "2018-10-17T13:37:33.000Z",
            "id": "1052554207021191168",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We all the world's signature. BIN. The best initiative ever' in naturalisation is BIN \"Africa in Europe\" BIN. It is an Action"
        },
        {
            "conversation_id": "1052492266420326400",
            "created_at": "2018-10-17T13:35:03.000Z",
            "id": "1052553577489674241",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Trade_EU Kyrgzstan which benefits from GSP+ is not shown. Looks like a mistake?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052538795646685184",
            "created_at": "2018-10-17T13:31:26.000Z",
            "id": "1052552670005927936",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @BillGates @Moedas @MarosSefcovic That's the UK out with this Brexit malarkey."
        },
        {
            "conversation_id": "1047062712847650817",
            "created_at": "2018-10-17T13:29:23.000Z",
            "id": "1052552153703698433",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commission kunnen zeker regels beter aanpassen nu met migratiestroom en veiligheid"
        },
        {
            "conversation_id": "1043069437182660608",
            "created_at": "2018-10-17T13:13:04.000Z",
            "id": "1052548047857745920",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Sie k\u00f6nnten mit dem Gendern schon mal anfangen. Oder sind Sie der Auffassung, es gebe keine Expertinnen auf diesem Gebiet?"
        },
        {
            "conversation_id": "1051783892599021569",
            "created_at": "2018-10-17T13:01:25.000Z",
            "id": "1052545115976282113",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @MalmstromEU @Trade_EU @danielrosarioEU Brexit Britain had better hurry up and leave the 1970s, the world is moving on fast without it."
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T13:00:48.000Z",
            "id": "1052544958396215296",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission i think between real able comments are very contributes  for world humanity Will  sustainable progress."
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T12:56:51.000Z",
            "id": "1052543967877713920",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission @lavndrblue Then you must #EatTheRich because they aren\u2019t sharing."
        },
        {
            "conversation_id": "1052530228764049408",
            "created_at": "2018-10-17T12:26:27.000Z",
            "id": "1052536315135356928",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We all the world's signature. BIN. The best initiative ever' in naturalisation is BIN \"Africa in Europe\" BIN"
        },
        {
            "conversation_id": "1043069437182660608",
            "created_at": "2018-10-17T12:08:20.000Z",
            "id": "1052531756950323200",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"Wir beschlie\u00dfen etwas, stellen das dann in den Raum und warten einige Zeit ab, was passiert. Wenn es dann kein gro\u00dfes Geschrei gibt und keine Aufst\u00e4nde, weil die meisten gar nicht begreifen, was da beschlossen wurde, dann machen wir weiter - Schritt f\u00fcr Schritt."
        },
        {
            "conversation_id": "1052531736167497728",
            "created_at": "2018-10-17T12:08:15.000Z",
            "id": "1052531736167497728",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission to ask Italian government explanations on significant deviations from MTO 'within a couple of days', sources say. It's the first official step towards the rejection of 2019 budget law, according to EU Treaties. @FT @WSJ @ltotaro @HollyEllyatt @marcusashworth"
        },
        {
            "conversation_id": "1052531308084297734",
            "created_at": "2018-10-17T12:06:33.000Z",
            "id": "1052531308084297734",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission a pr\u00e9sent\u00e9 un plan d\u2019action pour d\u00e9velopper une  #bio\u00e9conomie durable et #circulaire au service de la soci\u00e9t\u00e9, de  l\u2019environnement et de l\u2019\u00e9conomie en Europe\u200b pour lancer 14 mesures en 2019. A la cl\u00e9 : cr\u00e9ation d'emplois verts et protection des #\u00e9cosyst\u00e8mes."
        },
        {
            "conversation_id": "1052530228764049408",
            "created_at": "2018-10-17T12:06:21.000Z",
            "id": "1052531258482282498",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I'VE GOT THE EUROPEAN CITIZENS INITIATIVE!!!\n\n\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddd7 \ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddde \ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddea\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddde\n\n1 \u201clike\u201d underneath \u2013 1 signature!\n\nNeed 1 million signatures and 1 million retweets!"
        },
        {
            "conversation_id": "1052505376661405697",
            "created_at": "2018-10-17T11:35:21.000Z",
            "id": "1052523455135006720",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Who has more trade deals than EU? #Brexit means UK must redo all those deals. No copy paste possible. @theresamay"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T11:23:31.000Z",
            "id": "1052520478416523264",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Geef iedereen waardering en respect voor zijn bestaan en dat is door een leefloon ongeacht zijn prestaties in onze uitbuiting door de rijken."
        },
        {
            "conversation_id": "1052505376661405697",
            "created_at": "2018-10-17T11:01:14.000Z",
            "id": "1052514870149701632",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Say goodbye to Nissan, Honda, JLR etc etc on this figure alone"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T10:59:13.000Z",
            "id": "1052514364606083074",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Seems you have a celebration day every day for some reason or other.... \ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "1052091773647024128",
            "created_at": "2018-10-17T10:47:08.000Z",
            "id": "1052511323404292096",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @PhilHoganEU We don't need to produce more food, we already produce more than 2,500 calories per person. What we need is more balanced ecosystems and diets, including reducing meat production by diversifying into other forms of production and freeing land for conservation"
        },
        {
            "conversation_id": "1051817789558874112",
            "created_at": "2018-10-17T10:47:05.000Z",
            "id": "1052511309697339392",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU @Trade_EU @danielrosarioEU Trade  for the measurable better of the people on both sides, is a win for both sides. Trade can\u2018t sacrifice its tools."
        },
        {
            "conversation_id": "1052505376661405697",
            "created_at": "2018-10-17T10:43:44.000Z",
            "id": "1052510467048890368",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Can't wait to be doing deals for ourselves globally \ud83d\ude01\ud83d\udc4d chop chop EU, they wanna talk too us too, everyone does \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-17T10:26:56.000Z",
            "id": "1052506239110926336",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #marinova? #Khashoggi?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052505376661405697",
            "created_at": "2018-10-17T10:24:55.000Z",
            "id": "1052505732048777222",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Supply channels via mncs"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T10:24:54.000Z",
            "id": "1052505727271620608",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission First of all, you need to sort out the mess you've created in Europe"
        },
        {
            "conversation_id": "1052505376661405697",
            "created_at": "2018-10-17T10:24:33.000Z",
            "id": "1052505640369704960",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about international slave trade?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052504892521308160",
            "created_at": "2018-10-17T10:21:35.000Z",
            "id": "1052504892521308160",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission is a part of the legitimated unique human steered culture to serve us the souvereigns  of  28 EU nations as individual Europeans, via local  primacy of politics by human steered power in plurality , diversity, education , military, economics, capital  under EU law"
        },
        {
            "conversation_id": "1052502246808846336",
            "created_at": "2018-10-17T10:17:35.000Z",
            "id": "1052503885531807745",
            "lang": "it",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MalmstromEU Tutto davvero molto ...interessante"
        },
        {
            "conversation_id": "1052503061321662466",
            "created_at": "2018-10-17T10:14:19.000Z",
            "id": "1052503061321662466",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I guess that now that the momentum for Brexit has reached an unstoppable level, there's no longer any justification for retaining English as lingua franca in the commission?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T10:12:10.000Z",
            "id": "1052502522643013632",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Ahmadinejad1956"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T10:06:28.000Z",
            "id": "1052501087444447232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Prajdizan BS. Hands out of Libya and Africa."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-17T09:56:06.000Z",
            "id": "1052498478880837632",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission zacznijcie mo\u017ce od jakiego\u015b planu deportacji imigrant\u00f3w, kt\u00f3rzy dostali odmow\u0119, a nie wymy\u015blajcie sobie nowych zaj\u0119\u0107. kompletna amatorszczyzna ..."
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T09:46:04.000Z",
            "id": "1052495954455216128",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop imposing 10000s tariffs on say food produced by these poor people so they can sell it inside the EU instead your protect French farmers !"
        },
        {
            "conversation_id": "1052493760163184640",
            "created_at": "2018-10-17T09:43:14.000Z",
            "id": "1052495238806134786",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Remember action speaks louder than the words. We dont see EU Commision active and visible in Pakistan and around the South Asia hope you will do better for poverty eradication."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-17T08:37:15.000Z",
            "id": "1052478634420838402",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission By\u0142em sceptyczny, ale pasywny w sprawie EU. Po artykule 13 ten organ straci\u0142 moje poparcie."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-17T08:31:13.000Z",
            "id": "1052477119178117120",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ziobro poprzez opanowanie s\u0105downictwa (prokuratura ju\u017c jest jego),  chce zaw\u0142adn\u0105\u0107 pa\u0144stwem polskim, posi\u0105\u015b\u0107  wladz\u0119 realnie wi\u0119ksz\u0105 ni\u017c  ktokolwiek inny, nawet jak Prezes JK"
        },
        {
            "conversation_id": "1052091773647024128",
            "created_at": "2018-10-17T06:25:02.000Z",
            "id": "1052445362575806465",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We want our money back!!.... \ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T21:57:07.000Z",
            "id": "1052317540268105728",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Wiem, \u017ce s\u0105 tacy ludzie, kt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 \u017ce wyst\u0119puj\u0105 w moim imieniu i stanowi\u0105 Europ\u0119 i bior\u0105 za to mn\u00f3stwo kasy, ale co ja mam z tym wsp\u00f3lnego ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052198397170655233",
            "created_at": "2018-10-16T21:54:12.000Z",
            "id": "1052316808613486593",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You mean do as your told and don\u2019t complain. Remember you are a slave to the corrupt EU and can never leave."
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T21:39:47.000Z",
            "id": "1052313178531483648",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya Then be honest to the people. Explain why then @JunckerEU goes to see @realDonaldTrump promising to cut trade barriers but forgets to tell that the EU is investigating whether to impose dumping duties on US nitrogen imports into the EU @USAmbEU @gordondsondland"
        },
        {
            "conversation_id": "1052198397170655233",
            "created_at": "2018-10-16T21:37:41.000Z",
            "id": "1052312649088806912",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A joke. Explain why then @JunckerEU goes to see @realDonaldTrump promising to cut trade barriers but forgets to tell that the EU is investigating whether to impose dumping duties on US nitrogen imports into the EU @USAmbEU @gordondsondland"
        },
        {
            "conversation_id": "1047062712847650817",
            "created_at": "2018-10-16T21:20:50.000Z",
            "id": "1052308409809334272",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Voor niets gaat alleen de zon op. Wat is de vergoeding?"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T20:44:08.000Z",
            "id": "1052299172341313537",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ale si\u0119 tu trolli zlecia\u0142o. Okropno\u015b\u0107!"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T20:37:59.000Z",
            "id": "1052297628250230784",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Za moje 40 baniek? Zawsze uwazalem Pana za powaznego dziennikarza, pr tego nie zmieniac"
        },
        {
            "conversation_id": "1043069437182660608",
            "created_at": "2018-10-16T20:21:52.000Z",
            "id": "1052293572362477568",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Let countries decide for themselves....."
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T20:01:42.000Z",
            "id": "1052288494825959424",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I voted yes so that my country joined the EU, however back then not everyone had the same vision. Amongst the eurosceptics was the current Maltese prime minister, who ironically today is selling passports making millions and de facto giving access to shady people. Wake up EU"
        },
        {
            "conversation_id": "1052091773647024128",
            "created_at": "2018-10-16T19:57:30.000Z",
            "id": "1052287439635591169",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission EU has been pre historic in it's tecnology for farming."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T19:49:20.000Z",
            "id": "1052285384112177152",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Komisarze musz\u0105 by\u0107 wybierani w wyborach powszechnych w krajach cz\u0142onkowskich, razem z cz\u0142onkami parlamentu europejskiego. Dotychczasowy spos\u00f3b wyboru komisarzy powoduje emancypacj\u0119 KE od wyborc\u00f3w, a przez to coraz bardziej widoczne oznaki reprezentacji grup interes\u00f3w przez KE."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T19:21:03.000Z",
            "id": "1052278265866416129",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ca\u0142a unio cmoknij mnie w pomp\u0119."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T18:33:19.000Z",
            "id": "1052266251127410688",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Commies"
        },
        {
            "conversation_id": "1052091773647024128",
            "created_at": "2018-10-16T17:52:25.000Z",
            "id": "1052255961388339200",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\ude04\ud83d\udca9\ud83c\udf21\ud83d\ude2d\ud83c\udf28\ud83c\udf2c\ud83d\udd19"
        },
        {
            "conversation_id": "1051788273259966464",
            "created_at": "2018-10-16T17:34:56.000Z",
            "id": "1052251562293293056",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Seen none,send them lipton tea massive,their own homemade clothes,and lack of hungerdeaths"
        },
        {
            "conversation_id": "1051772051013468160",
            "created_at": "2018-10-16T17:28:25.000Z",
            "id": "1052249918516146176",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @StylianidesEU @eu_echo @eu_modex @MAIRomania @JohanniterInt Radioactivity is not on their list,what to do if all ger cancer"
        },
        {
            "conversation_id": "1051772051013468160",
            "created_at": "2018-10-16T17:26:55.000Z",
            "id": "1052249544367460353",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @StylianidesEU @eu_echo @eu_modex @MAIRomania @JohanniterInt It would be very interesting to know how its done,with this lack of coordination"
        },
        {
            "conversation_id": "1047062712847650817",
            "created_at": "2018-10-16T17:21:19.000Z",
            "id": "1052248135555256322",
            "lang": "nl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Volgens mij is dat nu prima voor elkaar in Brussel.\nJullie zijn zeer transparant waar het met de EU heen moet en dat gebeurt tot nu toe zeer efficient"
        },
        {
            "conversation_id": "1052239402448109568",
            "created_at": "2018-10-16T16:46:37.000Z",
            "id": "1052239402448109568",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission\n@UEmadrid\n@Europarl_ES\n@OEA_oficial\n@Almagro_OEA2015\n@PARLASUR\n@ONU_es\n@OACNUDH\n@UN\n@ONU_derechos\nWe Venezuelans want immediately the release of all political prisoners, transparent elections and full public liberties. Enough of Dictatorship, enough of Communism!"
        },
        {
            "conversation_id": "1047062712847650817",
            "created_at": "2018-10-16T16:36:16.000Z",
            "id": "1052236796464168961",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Block. Permanently."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T16:32:51.000Z",
            "id": "1052235934412894214",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Wp\u0142yw #TSUE na s\u0105downictwo i prawodawstwo kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich to bardzo niebezpieczny proceder \u015bwiadcz\u0105cy o zmierzaniu UE w kierunku federalizacji, a nawet superpa\u0144stwa i stopniowym przekazywaniu kompetencji pa\u0144stwowych w stron\u0119 niewybieralnych instytucji mi\u0119dzynarodowych."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T16:02:05.000Z",
            "id": "1052228193271328769",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ja mam dla was proste przes\u0142anie, ale staram si\u0119 nie przeklina\u0107. Mam nadziej\u0119, \u017ce was szybko szlag trafi."
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T15:32:53.000Z",
            "id": "1052220844540223489",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya The media works for the 1%."
        },
        {
            "conversation_id": "1052198397170655233",
            "created_at": "2018-10-16T15:29:37.000Z",
            "id": "1052220023123533824",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What a load off old tosh!!!.... \ud83d\ude44"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T15:16:20.000Z",
            "id": "1052216678359212032",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Ciesz\u0119 si\u0119 ale czy mo\u017cecie co\u015b zaradzi\u0107 na \u0142amanie porz\u0105dku prawnego przez Polski rz\u0105d i Prezydenta?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T14:45:11.000Z",
            "id": "1052208841956442113",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @eu_near @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya That\u2019s not what I heard.\n\n#TommyRobinson #FakeNews"
        },
        {
            "conversation_id": "1052204011003289600",
            "created_at": "2018-10-16T14:25:59.000Z",
            "id": "1052204011003289600",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I am your lead instructor at OLAF training (At Tallinn)  next week. Applied for VISA 12 days back. Still waiting for my VISA. Only 2 days left.  Can you help?"
        },
        {
            "conversation_id": "1052162392652750849",
            "created_at": "2018-10-16T14:25:20.000Z",
            "id": "1052203846049513472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GabrielMariya @Ansip_EU @DSMeu @NatBruxelles #Google #Facebook and #Twitter are known for being also tools of #censorship and filtering information. This tweet is worrying to say the least. Fake will be the inconvenient."
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T14:18:26.000Z",
            "id": "1052202108517318656",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u00bfTransparentes, eficientes?. \u00bfNo saben c\u00f3mo est\u00e1 la Uni\u00f3n?. No se saben  los principios y drechos de la Uni\u00f3n , pues a trabajar....muuchos  somos los que se levantan cada d\u00eda pese a la corrupci\u00f3n, mala gesti\u00f3n y prevaricaci\u00f3n...."
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T14:14:41.000Z",
            "id": "1052201165952307201",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Pues por ejemplo no siendo los mayordomos de las grandes empresas alemanas..."
        },
        {
            "conversation_id": "1052162392652750849",
            "created_at": "2018-10-16T14:12:32.000Z",
            "id": "1052200624664825856",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GabrielMariya @Ansip_EU @DSMeu @NatBruxelles The GLOBAL PREDATORS HAVE THE SAME CREDIBILITY AS THE #EU and its individual capos.  \nNone are interested in veracity, only on \"NON-ELECTIONS\" to guarantee your own armchairs."
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T14:11:45.000Z",
            "id": "1052200426819514370",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Vivo en Catalunya y ya soy experta en legislaci\u00f3n europea.\nCu\u00e0ndo va aplicarse por la vulneraci\u00f3n de los derechos humanos, civiles y pol\u00edticos que hace Espa\u00f1a?"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T13:56:12.000Z",
            "id": "1052196514720813056",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Y de qu\u00e9 nos sirven si te hacen 1 DECRETO ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T13:51:19.000Z",
            "id": "1052195286699765760",
            "lang": "qam",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @PETAUK @eACNUR @EAGuada @BardemAntarctic @shakira @MelendiOficial"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T13:35:24.000Z",
            "id": "1052191281693122561",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya Oh really? Then see what is going on in Germany."
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T13:29:01.000Z",
            "id": "1052189673798287360",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Es m\u00e1s f\u00e1cil delegar en pol\u00edticos, continuamente cuestionados."
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T13:16:52.000Z",
            "id": "1052186614376669184",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Para que trabajais vosotros u os pagan ?\n \u00bf tenemos que hacer vuestro trabajo ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T13:06:32.000Z",
            "id": "1052184013975298048",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hablando en los espacios diarios de noticias de los medios p\u00fablicos de comunicaci\u00f3n de las iniciativas legislativas y su proceso de aprobaci\u00f3n y participaci\u00f3n p\u00fablica"
        },
        {
            "conversation_id": "1052178180574973952",
            "created_at": "2018-10-16T12:43:21.000Z",
            "id": "1052178180574973952",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU warns #Italy over #DraftBudgetaryPlan2019. 'should we accept the derapage, we would be lynched and vilified by every citizen in the  #EU! We cannot grant #Rome extra flexibility'"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T12:23:21.000Z",
            "id": "1052173145992585218",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @jcuixart and @jordialapreso are in prision without trial for being pro-catalan independence supporters. They are civil activists. But we have also 10 politicians in exile and in prision. #shameOnEurope #ShameOnSpanishJustice"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-10-16T12:02:14.000Z",
            "id": "1052167834674053121",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Wy pytacie o co\u015b obywateli?? :) dobre \u017carty :)"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T11:52:26.000Z",
            "id": "1052165367790006272",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission En espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 discriminan a polic\u00edas del estado, frente a otros polic\u00edas por razones de territorio, vulnerando el Art 14 de la CE  #EquiparacionYa\n#GrupoB_ReclasificacionYa\n@jusapol"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T11:49:55.000Z",
            "id": "1052164734093541376",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya You are a liar and we know that"
        },
        {
            "conversation_id": "1044627309079273472",
            "created_at": "2018-10-16T11:14:32.000Z",
            "id": "1052155831272144897",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hacer m\u00e1s caso a los ciudadanos y no a los lobbys ser\u00eda un buen comienzo. Por ejemplo, legislar contra el uso abusivo del az\u00facar en la industria alimentaria y no en su beneficio, el cual est\u00e1 creando un grave problema de salud p\u00fablica en Europa."
        },
        {
            "conversation_id": "1052091773647024128",
            "created_at": "2018-10-16T10:59:55.000Z",
            "id": "1052152151542325248",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission monoculture is the start of death"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T10:47:54.000Z",
            "id": "1052149125515493378",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya 'The partnership between Facebook and the Atlantic Council is manifestly an attempt to ensure the grip of dominant imperialist powers \u2013 militaries, multinational corporations, banks, and philanthropists \u2013 '"
        },
        {
            "conversation_id": "1052143298427670529",
            "created_at": "2018-10-16T10:47:07.000Z",
            "id": "1052148930044137472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @Ansip_EU @VeraJourova @GabrielMariya European Commission president Jean-Claude Juncker has insisted there must be limits to the freedom of the press, accusing British media of breaching politicians\u2019 human rights. answer then for junker ??????"
        },
        {
            "conversation_id": "1052129013437730817",
            "created_at": "2018-10-16T10:45:22.000Z",
            "id": "1052148490615304193",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUErasmusPlus @TNavracsicsEU @NatBruxelles Fewer non-native citizens..."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1052601215534735360",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0plbh9b0reyjbvfmptvbb592wgvx",
        "oldest_id": "1052148490615304193",
        "result_count": 95
    }
}