{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1212297409038102528",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:14.000Z",
            "id": "1212623364919091200",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZEKvSR Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-02T06:35:08.000Z",
            "id": "1212623341087010818",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-02T06:34:56.000Z",
            "id": "1212623290193330176",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-02T06:34:47.000Z",
            "id": "1212623251165372416",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212418246189568000",
            "created_at": "2020-01-02T06:34:39.000Z",
            "id": "1212623220819582976",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-02T06:34:30.000Z",
            "id": "1212623181334351872",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Shqip\u00ebria mer kryesin\u00eb e OSBE:\n\u00cbsht\u00eb skandaloze, deri n\u00eb ofendim p\u00ebr vlerat q\u00eb mbart Organizata e Sigurimit dhe Bashk\u00ebpunimit Europian (OSBE)\nSi mund t\u00eb jap\u00ebsh drejtimin e organizat\u00ebs nj\u00eb vendi ku n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb sistematike qeveria dhunon lirit\u00eb dhe te drejtat e njeriut.!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-02T01:52:05.000Z",
            "id": "1212552107775201280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Congratulations"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-02T00:19:13.000Z",
            "id": "1212528736899391490",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\ude00\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-02T00:07:13.000Z",
            "id": "1212525718921461760",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JuttaUrpilainen I wish u d same"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-02T00:06:42.000Z",
            "id": "1212525589099425792",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JuttaUrpilainen Tanx"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T22:26:18.000Z",
            "id": "1212500323106840576",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T22:19:26.000Z",
            "id": "1212498592222584833",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy Middle Earth....."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T20:28:13.000Z",
            "id": "1212470603216826368",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Are you observing Croatian presidential election? There's this issue of alleged corruption, it's perpetual, apparently. Wonder whether it translates to higher level, be it in symbolic or more somber sense. This alleged corruption within presidency of Union.\n\nHappy New Year!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T19:59:07.000Z",
            "id": "1212463280431730693",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR HRVATSKA!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T19:47:30.000Z",
            "id": "1212460357433860096",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EM_SWSurrey @EUCouncil @EU2020HR Could have been UK instead of Croatia if it hadn't been for shithead BoJo \ud83d\udca9 and his lies!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T18:47:34.000Z",
            "id": "1212445275782098946",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Many many happy  returns. May good health, fortunes &amp; peace permeate all our endeavours. As an advocate in #mentalhealth working with @MindFreedomGh, it's my expectation that your support through @europeaid towards @QRagile &amp; @univca @m_f_moro will be enhanced. Best wishes"
        },
        {
            "conversation_id": "1212010524679921665",
            "created_at": "2020-01-01T18:43:24.000Z",
            "id": "1212444228762165248",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How about requesting to free Assange and protect truly free speech?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T18:27:27.000Z",
            "id": "1212440213563285506",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @StephenGethins The EU is celebrating ? Really lol.  Yes, but the people of the EU are sick of nation states being ruined by Marxist policies."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T18:23:08.000Z",
            "id": "1212439125174947842",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUInterpreters Happy New Year!!! \ud83e\udd17\ud83d\udc90"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:36:10.000Z",
            "id": "1212427307018850305",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR \"Develop\" &amp; \"Connect\" - What about a high speed rail link from #Berlin to #Moscow !? Oh dear- the last time people suggested that, they were quickly dead. #AlfredHerrhausen #DetlevRohwedder #NATO #Gladio"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:32:12.000Z",
            "id": "1212426311009849345",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR Happy New Year, and Good Luck, Croatia !"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:11:14.000Z",
            "id": "1212421032235196416",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR In which drawer have you locked in a strategy for growing the competitiveness of EU companies? May God help you on your way to reason!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:11:05.000Z",
            "id": "1212420994557595649",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR Puno sre\u010de i uspjeha!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:08:28.000Z",
            "id": "1212420337058627584",
            "lang": "ca",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR Tant de b\u00f2 et pogu\u00e9s creure per\u00f2 EU mai ha protegit als catalans. Mai"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T17:08:27.000Z",
            "id": "1212420332574912513",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy new year."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T17:05:55.000Z",
            "id": "1212419694709358593",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @EUCouncil @EU2020HR Followed by Germany's that will be interesting dealing with the UK and their Great British Trade Deal :)"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T16:57:00.000Z",
            "id": "1212417449112604672",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Lets the Corruption starting. HDZ = Croatian Corruption Organisation"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T16:48:18.000Z",
            "id": "1212415259505516545",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @SwedeninUSA The loss of sovereignty is never good."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T16:42:05.000Z",
            "id": "1212413696628199425",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR MOLIM!!!! DONT SEND MEE THIS SHEET AGAIN!!!! ZDS"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:38:44.000Z",
            "id": "1212397753726357505",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Inviting ppl to produce more co2 exhaust and polution, by needless traveling?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:31:08.000Z",
            "id": "1212395841937399808",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You forgot Edinburgh ^.^\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T15:17:41.000Z",
            "id": "1212392457247346689",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Protects from what? If you mean protection from racism, income inequality, housing insecurity and capitalism sign me up. \n\nOtherwise I find this vague notion of \u201ca Europe that protects\u201d as a way to subconsciously tell us we should be afraid and that we need protecting."
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:13:58.000Z",
            "id": "1212391522647207937",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Encouraging people to travel around the globe all the time for non essential leisure and pleasure travel probably adds to the climate change problem.\nMaybe everyone should just stay home and local for a few years till we get this thing sorted.\nThat's if its a dangerous threat ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:10:26.000Z",
            "id": "1212390631022219264",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Smart tourism in Gothenborg? \n\nOh wait... no! :D Until this very time I thought they were illegal immigrants, but turns out they were just peaceful tourists... \n\nSilly me."
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:09:14.000Z",
            "id": "1212390329875337217",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission By #foot? #CO2 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:06:34.000Z",
            "id": "1212389657796853761",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commission you forgot one \ud83c\uddec\ud83c\udde7 capital of screw ups \ud83d\ude44 #StopBrexit #LyingTories"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:05:08.000Z",
            "id": "1212389298416373762",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Might one say say; Brussels - Capital of turning away from protecting rights of fellow citizens who face having theirs rights removed for no crimes of their own, just for political expediency, irrespective of what minority might be next ? Because that worked out well in 30's hey!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212388161763987456",
            "created_at": "2020-01-01T15:02:25.000Z",
            "id": "1212388613436170241",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission 'insert British town name' - capital of Moronism"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T14:53:35.000Z",
            "id": "1212386390664765447",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year, 2020!\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T14:41:45.000Z",
            "id": "1212383414663499777",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Succeed! Beautiful slogan."
        },
        {
            "conversation_id": "1203600107091791872",
            "created_at": "2020-01-01T14:34:47.000Z",
            "id": "1212381661293416455",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Blabla blabla, EU sinking into poverty and smoking us with clima ))"
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T14:33:10.000Z",
            "id": "1212381254986932224",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR France and Germany will still call the shots though."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T13:17:07.000Z",
            "id": "1212362114532347906",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Dobrodosli."
        },
        {
            "conversation_id": "1212359567985692672",
            "created_at": "2020-01-01T13:16:49.000Z",
            "id": "1212362039089385472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUCouncil @EU2020HR Happy New Year !!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T12:01:15.000Z",
            "id": "1212343023201406983",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@EU_Commission Finland as part of European Union is one of the best decisions in Finland\u2019s history. For the next 25+ years of development and progress."
        },
        {
            "conversation_id": "1212340731030970373",
            "created_at": "2020-01-01T11:52:09.000Z",
            "id": "1212340731030970373",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission  W UE nie ma spenalizowanego administracyjnego czynu Judasza w kwestii swobody  nabytych praw niepe\u0142nosprawnych"
        },
        {
            "conversation_id": "1212340092465041408",
            "created_at": "2020-01-01T11:49:36.000Z",
            "id": "1212340092465041408",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dnia 27.10. 2008r syg.240000/074/133/DLO/2008 G\u0142\u00f3wny lekarz orzecznik Korneliusz Michali do Ryszarda Z\u0119baczy\u0144skiego Prezydenta miasta Opole:pragn\u0119 donie\u015b\u0107, o stanie zdrowia Leszka Chronia , \u017ce mo\u017ce stanowi\u0107 przeszkod\u0119 do prowadzenia samochodu"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T11:38:27.000Z",
            "id": "1212337282990116865",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen Really something to celebrate and develop for the next coming 25 years!!  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T11:31:08.000Z",
            "id": "1212335444232413185",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission What about Turkey! I am knocing the door but you are not opening:("
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T11:29:39.000Z",
            "id": "1212335068410236928",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen My  New  Year  Message  is ; \n\nSweety   Days  ...Lovely  Life  ... Friendly    People  ...   Wonderful  Place  , Feel  Peaceful Like  at  Home in any Corner  of  Our Old Planet The World  . Healthy      Breath  With   Warm  smile  and  Love  from  The  Heart ..."
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T11:27:58.000Z",
            "id": "1212334647998341123",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Oh well, at least you didn\u2019t splash out our \u20acEUTAX money on a feature film about it this time."
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:59:13.000Z",
            "id": "1212327409489522693",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission You arseholes will learn and repent at leasure how you where shafted so the RICH COULD GET RICHER and protect their  I'll gotten gains, whilst the poor get POORER. I only fight on for my family. My time is nigh. So will only suffer for a short time. 71"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:50:10.000Z",
            "id": "1212325134649847808",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission So everyone \ud83d\udc47\ud83c\udffc have forgot WHY \nWe have a @EU_Commission \nEducation of history is needed."
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:46:51.000Z",
            "id": "1212324298720985088",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EPPGroup It was right back then, it takes a lot of work to keep it look like a wise decision"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:30:26.000Z",
            "id": "1212320169323839488",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Britain's shown the freedom lovers of Europe they can get their liberty back against overwhelming odds.\n\nThey've seen the traps, barricades and pitfalls the anti-democrats will throw in their path.\n\nEU exit strategies can be refined.\n\nGood luck with your struggles. \ud83c\uddec\ud83c\udde7\u270a\n\n#Brexit"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:22:07.000Z",
            "id": "1212318076978507777",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Now look at the state of Sweden."
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:15:30.000Z",
            "id": "1212316409465847808",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission what a mistake"
        },
        {
            "conversation_id": "1212297409038102528",
            "created_at": "2020-01-01T10:01:33.000Z",
            "id": "1212312899445829632",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZEKvSR Five million Slovakia peacefully separated from Czechoslovakia on 1st January 1993.Since then joined NATO,EU,Euro,Schengen and is now a prosperous country with Czechs being still the best friends inspite of families divided between both countries. An inspiration for Scotland."
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:01:25.000Z",
            "id": "1212312866323410944",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission How goes it with the EU budget negotiations?"
        },
        {
            "conversation_id": "1212312518607007744",
            "created_at": "2020-01-01T10:01:16.000Z",
            "id": "1212312828247457792",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I'll be celebrating 31/1/20 with other leavers..."
        },
        {
            "conversation_id": "1212297409038102528",
            "created_at": "2020-01-01T09:47:08.000Z",
            "id": "1212309270894727169",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @ZEKvSR Happy new year to everyone and I wish you all the best"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T09:30:17.000Z",
            "id": "1212305029643812872",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year to you too. Best wishes."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T09:24:37.000Z",
            "id": "1212303603165286400",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year,  European Commission!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T09:22:41.000Z",
            "id": "1212303116604981248",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EUClimateAction Hope you deal with the free movement of European people and goods rather than meddling in the economy and politics of sovereign nations moving forward."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T07:30:17.000Z",
            "id": "1212274829614866432",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JuttaUrpilainen EXIT!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T02:19:31.000Z",
            "id": "1212196623356452864",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commission  a better year without this lobby, UE"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T01:59:54.000Z",
            "id": "1212191687151357954",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission And to you all too"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T01:24:32.000Z",
            "id": "1212182787840716803",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:53:10.000Z",
            "id": "1212174891950231552",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @fidelmacook Sad to be leaving! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:52:39.000Z",
            "id": "1212174762493063169",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @GlasgowlovesEu If only. Poor, pathetic UK."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:45:52.000Z",
            "id": "1212173058208915458",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Thank you. Please make it a happy one by demanding continued freedom of movement in the future relationship negotiations."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:39:46.000Z",
            "id": "1212171521797570560",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Wishing you all a Happy New Year 2020!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:36:23.000Z",
            "id": "1212170671326932993",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy new year keep a light on for us \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:14:36.000Z",
            "id": "1212165186435584001",
            "lang": "ro",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission La Mul\u021bi Ani"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2020-01-01T00:05:42.000Z",
            "id": "1212162949042888704",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n                    \ud83d\udc4d#HappyNewYear2020\ud83d\udcaa\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:54:36.000Z",
            "id": "1212160154902421506",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission We wish us a HAPPY UNITED EUROPE!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:52:51.000Z",
            "id": "1212159716207550465",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year to you!\nMillions of us in the UK will still feel part of the #EU even though the government is taking us out. It's like a comfortable security blanket that is being snatched away and we'll feel naked and uncovered, until we are at one with you again."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:33:44.000Z",
            "id": "1212154902606176257",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy new year \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf86\ud83c\udf86\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:33:27.000Z",
            "id": "1212154830741024768",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @Croydon4Europe Thank you from all of us in the UK who value membersip of the EU and are fighting nationalism."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:28:27.000Z",
            "id": "1212153575889145856",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year from Canada"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:17:50.000Z",
            "id": "1212150903710658560",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Sending greetings from Croatia, and a #HappyNewYear 2020! \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:16:56.000Z",
            "id": "1212150676073189376",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @fidelmacook merci merci bien! En Ecosse, ce n'est pas adieu!!"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:09:54.000Z",
            "id": "1212148904009093121",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year!\n\nI hope that in 2020 the EU integration continues so that our union can be stronger in defending our rights in increasingly hostile and aggressive world."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:09:41.000Z",
            "id": "1212148852058398721",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year \ud83e\udd73 too @EU_Commission \ud83c\udf89\ud83d\udcab\ud83e\udd42\ud83e\udd17\ud83c\udf89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Continue to defend real values \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:09:40.000Z",
            "id": "1212148848816205824",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission And back to you from Vienna: a very #happynEUyear 2020! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:08:20.000Z",
            "id": "1212148513032810496",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission And you EU. x  \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:02:13.000Z",
            "id": "1212146971189927936",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Happy New Year from a soon-to-be free country!\n\nThe UK loves Europe, but not the European Union."
        },
        {
            "conversation_id": "1212146666566029312",
            "created_at": "2019-12-31T23:01:33.000Z",
            "id": "1212146805506560002",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Get the fuck out from my Twitter, commies!"
        },
        {
            "conversation_id": "1210488477210566656",
            "created_at": "2019-12-31T22:21:21.000Z",
            "id": "1212136687305928704",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @coe It takes real nerve to tweet something so patently false.\nAll empires fail and the EU is no exception.\nI hope the whole stinking construct comes crashing around your unworthy heads.\n#praisethenationstate"
        },
        {
            "conversation_id": "1210488477210566656",
            "created_at": "2019-12-31T22:15:23.000Z",
            "id": "1212135188408492034",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @coe Correction. 27 countries.\nAt least after 31st January 2020"
        },
        {
            "conversation_id": "1211950121635778560",
            "created_at": "2019-12-31T20:41:06.000Z",
            "id": "1212111460802973696",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Volker_Beck In Germany \"Gift\" means Poison. So gifted money sounds - halfway - like \"poisoned money.\" \ud83d\ude02"
        },
        {
            "conversation_id": "1212055819426181125",
            "created_at": "2019-12-31T19:39:54.000Z",
            "id": "1212096057921982464",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Silvesterfeinstaubzielsetzungsverfehlung."
        },
        {
            "conversation_id": "1201854901824970752",
            "created_at": "2019-12-31T18:40:24.000Z",
            "id": "1212081085737291776",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @TimmermansEU A Europe without philosophy in schools is not Europe"
        },
        {
            "conversation_id": "1201854901824970752",
            "created_at": "2019-12-31T18:40:11.000Z",
            "id": "1212081031110631428",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @vonderleyen @TimmermansEU @vestager A Europe without philosophy in schools is not Europe"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1212623364919091200",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yevg1f11bcu47e04enaxtb63a7x",
        "oldest_id": "1212081031110631428",
        "result_count": 94
    }
}