{
    "data": [
        {
            "conversation_id": "1037645572822511616",
            "created_at": "2018-09-06T10:22:33.000Z",
            "id": "1037647234106572800",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @CorinaCretuEU @EUinmyRegion A nice \"Thank you\" for their behavior  against the refugee distribution."
        },
        {
            "conversation_id": "1037642942431854592",
            "created_at": "2018-09-06T10:05:30.000Z",
            "id": "1037642942431854592",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission european of labor of farm, farmer, better work to be seat a commission , I invit you for you biennale art at brussels."
        },
        {
            "conversation_id": "1037611446144847872",
            "created_at": "2018-09-06T08:27:11.000Z",
            "id": "1037618198609199104",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Im appaled by the utterly low-key, turpentineously hot-kettle lack of sustainables in Sweden now."
        },
        {
            "conversation_id": "1037609001666727936",
            "created_at": "2018-09-06T07:50:38.000Z",
            "id": "1037609001666727936",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_commission @coe @junckerEU France is willing to achieve freedom of establishment for all #notaires in Europe. Contact us @L_I_D_N"
        },
        {
            "conversation_id": "1037608634740551680",
            "created_at": "2018-09-06T07:49:11.000Z",
            "id": "1037608634740551680",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Hi. What\u2019s happened to your website? I can\u2019t access the @EU_Competition legislation and your new website seems completely empty."
        },
        {
            "conversation_id": "1036920404852596737",
            "created_at": "2018-09-06T07:12:45.000Z",
            "id": "1037599466159783936",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @sandrafellous_ @V_Andriukaitis @EU_Health @AncaPaduraru C'est pas cher, c'est l'\uff03EU qui paie \ud83d\ude31\ud83d\ude31 H\u00e9, c'est encore nous qui donnons notre argent ...."
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T23:30:15.000Z",
            "id": "1037483075276611586",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Are you serious? The Government in charge of transferring Personal Data \"SAFLEY\"?? No Thanx!"
        },
        {
            "conversation_id": "1037469439162281985",
            "created_at": "2018-09-05T22:36:04.000Z",
            "id": "1037469439162281985",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission i don\u2019t know why macron did\u2019nt propose at Scandinavian to take euro money. Who is more \u00ab\u00a0 r\u00e9ticent au changement\u00a0\u00bb . But it\u2019s better to do devalutation of couronne . Maybe good result start and finish only by this monetary point ?!"
        },
        {
            "conversation_id": "1037443146832125952",
            "created_at": "2018-09-05T20:51:35.000Z",
            "id": "1037443146832125952",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission  Tomen nota que el historial de Diadas de Catalunya a dia de hoy se ha saldado con 0 incidentes. Hemos ido a Bruselas y 0 incidentes. @GobiernoDeEspan quiere canviar esto con policias violentos. #Diada2018 #FemXarxa48"
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T20:22:00.000Z",
            "id": "1037435702500384774",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Important decisions it\u2019s necessary dialogue, it\u2019s very important understand the proposed of this for not commit miss understandings or wrong judge!"
        },
        {
            "conversation_id": "1036925773821689856",
            "created_at": "2018-09-05T20:14:48.000Z",
            "id": "1037433889353084928",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Efter lagstiftning?"
        },
        {
            "conversation_id": "1037228082485227520",
            "created_at": "2018-09-05T19:43:27.000Z",
            "id": "1037425999590379521",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN What does the Commission have to say about Russian actions in the UK? What answers to the actions of mr. Putin?"
        },
        {
            "conversation_id": "1036972600000425985",
            "created_at": "2018-09-05T19:24:40.000Z",
            "id": "1037421273423470597",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @EU_Commision Access City Award, Good example for cities that don't"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T19:24:37.000Z",
            "id": "1037421262040129536",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dosc SZKALOWANIA POLAKOW \nDOSC SLARZENIA NA MOJ KRAJ \nA TYCH WSZYSTKICH CO SPISKOWALI Z MERKEL BEZ POWROTU DO PL.\n\nCZYSCIMY ZE ZDRAJCOW KRAJ"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T19:07:56.000Z",
            "id": "1037417062812012546",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Pierdolcie si\u0119 jebane urz\u0119dasy."
        },
        {
            "conversation_id": "1037228082485227520",
            "created_at": "2018-09-05T18:27:42.000Z",
            "id": "1037406936428421121",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN Slow death of The EU."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T17:31:22.000Z",
            "id": "1037392761278943234",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission O co wam chodzi pajace?"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T17:26:33.000Z",
            "id": "1037391548433018883",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Stop s\u0142uchania totalnych zdrajc\u00f3w Polski. Suweren ma co\u015b do powiedzenia a jak nie to spada\u0107"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T17:19:18.000Z",
            "id": "1037389723445145600",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Przeczyta\u0142em \"European Communism\" \ud83d\ude04"
        },
        {
            "conversation_id": "1037384331990380546",
            "created_at": "2018-09-05T16:57:53.000Z",
            "id": "1037384331990380546",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission decision to remove the trade duties on solar panels will make solar more affordable for all EU consumers and fast-track the #energytransition! @Trade_EU  @MalmstromEU @SolarPowerEU"
        },
        {
            "conversation_id": "1036925773821689856",
            "created_at": "2018-09-05T16:28:06.000Z",
            "id": "1037376837356269570",
            "lang": "sv",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission Varf\u00f6r lyssnade ni inte p\u00e5 folket n\u00e4r det g\u00e4llde vapendirektivet ?"
        },
        {
            "conversation_id": "1036282603039608832",
            "created_at": "2018-09-05T16:20:24.000Z",
            "id": "1037374902100221958",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN Not to be missed!"
        },
        {
            "conversation_id": "1036972600000425985",
            "created_at": "2018-09-05T15:40:33.000Z",
            "id": "1037364873456496642",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @BrbaraMartin1 I honestly do note know which cities Will participate but i am really interested un the winners! \ud83d\ude09"
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T15:09:18.000Z",
            "id": "1037357008834445313",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice This is for my Japanese friends:- While Japan nurtures Buddhist &amp; Tao, WE distance ourselves from the embarassingly cheap irreligious , non-Christian, pro-Turk &amp; secular, Mangaist EU data. Its a diseases that afflicts EU or a curse, call it."
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T15:08:33.000Z",
            "id": "1037356819046383618",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission @VincentZegel @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice #EFFITYLER #NOCONSENT #EUCOMMISSION #LOOTING #DEPOPULATION #AGENDA"
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T15:01:53.000Z",
            "id": "1037355140708220928",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice This is a great idea.  Access to #opendata is the new democracy"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T14:38:10.000Z",
            "id": "1037349173102821376",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission 2 l8"
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T14:12:26.000Z",
            "id": "1037342695822376961",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice #EFFITYLER NO WAY Zero to One replacement. Out With the Crime cyndicate. BAAL-Overwrite #GAMEOVER #aquareionLAW #LawOfOne"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T13:34:28.000Z",
            "id": "1037333142737244160",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission A czyim to obywatelom ma s\u0142u\u017cy\u0107 prawo UE, niemieckim, jak dotychczas? Won za Don nieroby!"
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T13:12:50.000Z",
            "id": "1037327698144768000",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice I see the comments here, and... its pointless. Do you even read the information thats present on the doc."
        },
        {
            "conversation_id": "1037228082485227520",
            "created_at": "2018-09-05T12:24:57.000Z",
            "id": "1037315647179550720",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN best of luck"
        },
        {
            "conversation_id": "1037311810699972608",
            "created_at": "2018-09-05T12:12:34.000Z",
            "id": "1037312529599553537",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @TimmermansEU @NatashaBertaud how about a citizens initiative that will propose that we directly vote for those that propose legislation instead of this farcical token democracy."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T12:00:49.000Z",
            "id": "1037309575249231872",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Co za \u015bciema... \"Efektywno\u015b\u0107 prawa UE...\"\nOno jest faktycznie efektywne ale dla Niemiec."
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T11:56:52.000Z",
            "id": "1037308581400522752",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice How much did Juncker Trouser from this little deal? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "conversation_id": "1037299420579151872",
            "created_at": "2018-09-05T11:20:28.000Z",
            "id": "1037299420579151872",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission EU S\u0141U\u017bY KORUPCJI ZAMIAST LIKWIDOWA\u0106 JET  K\u0141AMLIWA NISZCZY NASZ KRAJ  BO JEST TERAZ PRAWDZIWA DEMOKRACJA NISZCZY CO JEST DOBRE SPRAWIEDLIWE NISZCZY WARTO\u015aCI KATOLICKIE DEMOKRATYCZNE NIE CHCEMY TAKIEJ EU"
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T10:32:22.000Z",
            "id": "1037287313259356160",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Yesterday I talked to Belgium prime minister, who already blocked his tweeter from me in the morning, why? EU should familiar to him!"
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T10:28:52.000Z",
            "id": "1037286433327902721",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Still have independent living place?"
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T10:28:20.000Z",
            "id": "1037286300569792512",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Two days waiting, till Saturday morning."
        },
        {
            "conversation_id": "1037284579290304517",
            "created_at": "2018-09-05T10:27:09.000Z",
            "id": "1037286001473925120",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice Business only available for me to receive paperwork, the third party or in person, business talk. \ud83d\udc92\ud83d\udc92"
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T10:24:53.000Z",
            "id": "1037285431036006400",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice fyi @ErolBilecik @indexgrup"
        },
        {
            "conversation_id": "1037281821027979264",
            "created_at": "2018-09-05T10:12:36.000Z",
            "id": "1037282342346387456",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VeraJourova @ChristianWigand @EU_Justice So you can work with Japan but not with UK? The EU is run by lunatics."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T09:25:16.000Z",
            "id": "1037270430988546048",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Patrz\u0105c na band\u0119 volksdeutsch\u00f3w z @Platforma_org takich jak @rozathun czy @MichalBoni to owszem, ka\u017cdy g\u0142os odsuwaj\u0105cy tych bandyt\u00f3w od w\u0142adzy jest na wag\u0119 z\u0142ota."
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-05T09:18:12.000Z",
            "id": "1037268649491542016",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU \ud83d\udc03\ud83d\udc18Nur \ud83e\udd25 l\u00fcgen! Pardon, que voulez vous dire\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4fWAS MEINEN SIE?? Gerichtigkeitlos \u2696 \u2696 !...."
        },
        {
            "conversation_id": "1037228082485227520",
            "created_at": "2018-09-05T08:45:42.000Z",
            "id": "1037260473614393344",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN will he be sober enough to give the speech as he's normally drunk as a skunk"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T08:23:27.000Z",
            "id": "1037254873400655872",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Prosz\u0119 o powo\u0142anie ZSRE. Sekretarz general. Junkers z-ca sekretarza Tumanmans. Komisarz ludowy do spraw wew. zwalczania sabota\u017cu i kontrrewolucji Verhofstad z z-c\u0105 R\u00f3\u017ca Luxemburg-Thun komisarz do spraw gu\u0142ag\u00f3w."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T08:17:28.000Z",
            "id": "1037253365795835905",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Spie.... la\u0107."
        },
        {
            "conversation_id": "1037228082485227520",
            "created_at": "2018-09-05T07:59:38.000Z",
            "id": "1037248878444257280",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN Thanks for reminding me ! Now I can block it !"
        },
        {
            "conversation_id": "1032949257983205376",
            "created_at": "2018-09-05T07:39:25.000Z",
            "id": "1037243790300512256",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dajte novce u Evropu, ne palestincima teroristima !"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-05T06:41:43.000Z",
            "id": "1037229269662019585",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU I assume that your perseverance in making #EU member states share many more economic migrants (AKA \"refugees\") was high on your agenda.\nKeep up your not listening to #Europeans agenda. You're increasing the prospect of getting rid of you all and good riddance.\nI await that day."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T05:34:59.000Z",
            "id": "1037212477614895104",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \"Tw\u00f3j g\u0142os si\u0119 liczy\". Ale ostateczn\u0105 decyzj\u0119 i tak podejmie pijany Juncker."
        },
        {
            "conversation_id": "1037209568751828995",
            "created_at": "2018-09-05T05:23:26.000Z",
            "id": "1037209568751828995",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission S\u00e9n\u00e9gal m\u00eame les filles du griot du pr\u00e9sident Macky Sall ont des passeports diplomatiques.\n#Stop"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T05:05:26.000Z",
            "id": "1037205038823890945",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Spierdalajcie, kolejna pr\u00f3ba wmawianie ludziom \u017ce maj\u0105 na co\u015b wp\u0142yw. Nie przypominam sobie aby\u015bcie co kolwiek zmienili s\u0142uchaj\u0105c g\u0142osu obywateli."
        },
        {
            "conversation_id": "1036997777723727872",
            "created_at": "2018-09-05T01:36:10.000Z",
            "id": "1037152374291349509",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Me tomorrow, after I arrived Brussels, convenient for me to keep two advertising job, bleeding conflict of Kishmire just five days left."
        },
        {
            "conversation_id": "1036997777723727872",
            "created_at": "2018-09-05T01:34:01.000Z",
            "id": "1037151835046535169",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Oh, it is Jacob's daddy requested to keep cooking friend with me, just to be cooked, I just heard EU gave direction of what kind of intimate relationship of we both should keep, by mistake in hurry, I already made appointments with Charles, Belgium prime minister, who will fly to"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-05T00:21:33.000Z",
            "id": "1037133598003015681",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Stop islamizacji europy\nStop fundacji i dzialan jak np.dzialanosci sorosa na terenie innych panstw.\nStop wchodzenia z butami w Pl sprawy\nStop dyskryminacji PL i dyktowanie warunkow pod waze dyktando"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T23:50:55.000Z",
            "id": "1037125888020815872",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Future of Europe is canceled the europenian soviet union. So, i hope its coming soon. And also German will stop be democrat country during next 50-100, cuz or they will have  anti-arabic, racist law, or they will have \"democratic\" sharia parliament.But thats just Germans problem."
        },
        {
            "conversation_id": "1036647165999890433",
            "created_at": "2018-09-04T23:44:37.000Z",
            "id": "1037124302808784896",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @Bulc_EU What \"being tollerant\" on road could help in car accident? Sb ride 150km/h in city. Policem is getting new europeanunion law instruction and read. Be tolerantbon road. Ok, he say. We should be tolerant for everyone... XD"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T23:41:18.000Z",
            "id": "1037123467244695557",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Najbardziej przejrzy\u015bcie b\u0119dzie jak ka\u017cdy kraj b\u0119dzie dellegowa\u0142 swoich pa\u0144stwowych przedstawicieli, a wszelkie umowy b\u0119d\u0105 si\u0119 opiera\u0142y tylko na dobrowolnym dealu pa\u0144stw cz\u0142onkowski. A poza tym to unia powinna zosta\u0107 zniszczona.  2/2"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T23:41:05.000Z",
            "id": "1037123415579271170",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission To mo\u017ce zacznijcie od tego, \u017ce jeste\u015bcie skranie nie demokratycznym tworem uni europejskiej i wpierdzielacie si\u0119 w ne swoje sprawy, tam gdzie was nikt nie prosi o zdanie?"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T19:34:27.000Z",
            "id": "1037061348864274432",
            "lang": "de",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Wir brauchen immer eine optimistische und zwar wirkungsvolle Zahnpasta."
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T19:04:51.000Z",
            "id": "1037053899478388738",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MartinSelmayr @JunckerEU He\u2019s happy with what she written then."
        },
        {
            "conversation_id": "1036866481722728448",
            "created_at": "2018-09-04T19:03:20.000Z",
            "id": "1037053514822955008",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission The usual claims on peace and the all the best for the people has not materialized in a different Europe in which Germany dominates the rest and France tries to sell a transfer union to finance their debt and faltering economy and Britain being despised by everyone else."
        },
        {
            "conversation_id": "1032949257983205376",
            "created_at": "2018-09-04T18:40:16.000Z",
            "id": "1037047710174588928",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission When Judge court: 0:3 guilty 100% punishment, 1:2 66% punishment, 2:1 30% punishment, 3:0 freedom. \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\udcd6"
        },
        {
            "conversation_id": "988722257156628480",
            "created_at": "2018-09-04T18:25:37.000Z",
            "id": "1037044024216088576",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @mariannethyssen @EU_OSHA @ChristianWigand @BGPermRepEU Hi, please explain this to me, thank you?\n\nYou, the European Commission, manipulated RIVM to change the classification for rubber crumb from an article to a mixture, therefore endangering the lives of all our children exposed to this rubbish.\n\nEvery death is due to you and RIVM."
        },
        {
            "conversation_id": "1036866481722728448",
            "created_at": "2018-09-04T18:14:31.000Z",
            "id": "1037041232810135552",
            "lang": "qme",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission #Bangladesh \n#FreeKhaledaZia \n\n#SaveBangladesh \n#SaveDemocracy \n\n#StepDownHasina \n#GiveBackShovon\n#GiveBackWasim\n@BBCWorld \n@amnesty \n@CNN \n@AlJazeera_World \n@XHNews \n@FoxNews \n@hrw"
        },
        {
            "conversation_id": "1036866481722728448",
            "created_at": "2018-09-04T17:52:09.000Z",
            "id": "1037035601286123522",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I will enjoy seeing Schuman's work slowly get picked apart member by member until european integration is nothing but a bad memory."
        },
        {
            "conversation_id": "1032949257983205376",
            "created_at": "2018-09-04T17:51:09.000Z",
            "id": "1037035352639369216",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Ispunio. Hvala vam \u0161to uklju\u010dujete i nas gra\u0111ane u proces dono\u0161enja odluka. Ne\u0161to na \u0161to kao gra\u0111anin Hrvatske nisam navikao."
        },
        {
            "conversation_id": "1036925773821689856",
            "created_at": "2018-09-04T17:37:50.000Z",
            "id": "1037032001503670272",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission SWEXIT!"
        },
        {
            "conversation_id": "1037027851990716416",
            "created_at": "2018-09-04T17:21:21.000Z",
            "id": "1037027851990716416",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \u0119\u0105ytein\u0119ydgod\u0142u\u0119\u0105ytpazadnie\u0119yt\u0119sostowna\u0105yt\u0119cydezja\u0105"
        },
        {
            "conversation_id": "1037026935099064324",
            "created_at": "2018-09-04T17:17:43.000Z",
            "id": "1037026935099064324",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission ytdnezago\u0119\u0105wapra\u0105\u0119ein\u0119\u0119mayoplirenegijgo\u0105"
        },
        {
            "conversation_id": "1036997777723727872",
            "created_at": "2018-09-04T17:05:41.000Z",
            "id": "1037023910448037888",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission If the EU was so beneficial, you wouldn\u2019t need to ask people for ideas"
        },
        {
            "conversation_id": "1036997777723727872",
            "created_at": "2018-09-04T17:04:31.000Z",
            "id": "1037023613390598145",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I have a great idea! Compare EU countries financially with non-EU countries in Europe."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T17:03:16.000Z",
            "id": "1037023299958652928",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Dop\u00f3ki #PAD bedzie prowadzil Polakow ku anarchii i dalej zaprasza\u0142 naszego \u201cstrategicznego partnera\u201d Niemcy do wspolpracy, nic sie nie zmieni na lepsze. #trojmorze"
        },
        {
            "conversation_id": "1036866481722728448",
            "created_at": "2018-09-04T16:38:14.000Z",
            "id": "1037016999073906688",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Coudenhove-Kalergi Plan"
        },
        {
            "conversation_id": "1032949257983205376",
            "created_at": "2018-09-04T16:32:18.000Z",
            "id": "1037015505947828225",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission I can`t understand Harvatski/Croatian... Why? Cause I`m at vacation in Croatia! Umag!"
        },
        {
            "conversation_id": "1032951227703865345",
            "created_at": "2018-09-04T15:34:52.000Z",
            "id": "1037001052304945152",
            "lang": "fi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Vain yksi kysymys: miten EUsta p\u00e4\u00e4see eroon ja nopeasti?"
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T15:27:57.000Z",
            "id": "1036999313644298240",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Po co? Za 10 lat \u015bladu po UE nie b\u0119dzie je\u017celi utrzymamy kurs kt\u00f3rym sterujemy."
        },
        {
            "conversation_id": "1036997777723727872",
            "created_at": "2018-09-04T15:25:01.000Z",
            "id": "1036998575564234752",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @stonesthrowltd you may know some budding filmmakers that might be interested in having a go at this...?"
        },
        {
            "conversation_id": "1032951227703865345",
            "created_at": "2018-09-04T15:17:31.000Z",
            "id": "1036996687863197697",
            "lang": "fi",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EU_Commission Melkoista valkopesua. J\u00e4rjestelm\u00e4, jossa globaalit lobbaajat s\u00e4\u00e4t\u00e4v\u00e4t lait, k\u00e4ytt\u00e4en komissiota, jota emme ole valinneet. J\u00e4senvaltiot, jotka eiv\u00e4t halua tuhoutua, koetetaan pakottaa my\u00f6ntym\u00e4\u00e4n tuhoon. Demokratian irvikuva."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T15:12:59.000Z",
            "id": "1036995546605662209",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Z przyjemno\u015bci\u0105. W mojej opinii rudy z\u0142odziej, przy sprzeciwie polskiej delegacji rz\u0105dowej, nigdy nie powinien zosta\u0107 przewodniczacym RE. Dzi\u0119kuj\u0119."
        },
        {
            "conversation_id": "1036972600000425985",
            "created_at": "2018-09-04T13:48:38.000Z",
            "id": "1036974321489600516",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission \ud83d\udc92\ud83d\udc92"
        },
        {
            "conversation_id": "1036972600000425985",
            "created_at": "2018-09-04T13:48:08.000Z",
            "id": "1036974193814863873",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Business only can be considered currently, paperwork delivery is the key."
        },
        {
            "conversation_id": "1035169076715376647",
            "created_at": "2018-09-04T13:46:29.000Z",
            "id": "1036973779988226048",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN May deliver paperwork from others countries to me by Jacob's daddy, EU is mentally disorder?"
        },
        {
            "conversation_id": "1035169076715376647",
            "created_at": "2018-09-04T13:45:07.000Z",
            "id": "1036973433442250755",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN It sounds strange! Cooking friend between I and Jacob's daddy decided by EU! Why Jacob dady will deliver paperwork for EU? He can visit me being foundation manager, and pick me up to the donations house, and I will start to work,"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T13:24:18.000Z",
            "id": "1036968195549290496",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Nous esp\u00e9rons que vous avez bien compris que l'UE ne peut continuer ainsi et que sa transformation en EUROPA des Nations libres est absolue. Stop \u00e0 la clandestinit\u00e9 africaine dont l'avenir d\u00e9pend de l'Union Africaine et non du Continent europ\u00e9en."
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T13:19:26.000Z",
            "id": "1036966970325983232",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Two of the most incompetent politicians on the planet.  A promising start\ud83e\udd2a"
        },
        {
            "conversation_id": "1036942228604768256",
            "created_at": "2018-09-04T13:01:10.000Z",
            "id": "1036962376027959296",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Give the initiative free, so that those, who are paid for this work, are exploiting smart citizens, and yes, it is the first-class madness!"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T12:30:32.000Z",
            "id": "1036954665458524161",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Greetings from the Conference of the Birds ! Callias Foundation"
        },
        {
            "conversation_id": "1036951927353946112",
            "created_at": "2018-09-04T12:22:51.000Z",
            "id": "1036952731938971650",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU Receiving his instructions."
        },
        {
            "conversation_id": "1032961035211292673",
            "created_at": "2018-09-04T11:19:26.000Z",
            "id": "1036936770116616192",
            "lang": "pl",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission Przesta\u0144cie si\u0119 wtr\u0105ca\u0107 w ustawodawstwo krajowe, bo UE coraz bardziej przypomina ZSRR"
        },
        {
            "conversation_id": "1036866481722728448",
            "created_at": "2018-09-04T11:14:40.000Z",
            "id": "1036935572651163650",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @VivianeRedingEU I bet he never dreamed of the #WakandaCommission he created"
        },
        {
            "conversation_id": "1035169076715376647",
            "created_at": "2018-09-04T11:13:37.000Z",
            "id": "1036935308514942976",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN Personal relationship from my part is to enjoy time, feeling comfortable!"
        },
        {
            "conversation_id": "1035169076715376647",
            "created_at": "2018-09-04T11:12:31.000Z",
            "id": "1036935032248655873",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @JunckerEU @Europarl_EN Unavailable for me to establish personal relationship with Mario because he is interested in Jacob, for me just business relationship, so I am waiting for paperwork delivery, maybe in future grow personal with him. \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
        },
        {
            "conversation_id": "1036920404852596737",
            "created_at": "2018-09-04T11:01:49.000Z",
            "id": "1036932338951839745",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @V_Andriukaitis @EU_Health @AncaPaduraru #ganzgenau la commission n a pas exerc\u00e9 son devoir de pr\u00e9caution sanitaire:\n&gt; aucun contr\u00f4le  #acces dans UE, ni enregistrement mouvements\n&gt; MAIS regarde les gamins crever en mer!\n&gt; aspect s\u00e9riel #mis\u00e8re assur\u00e9 par commerce d'armes sc #secret_bancaire soon live #Netflix\n @mediatv"
        },
        {
            "conversation_id": "1036931355366633472",
            "created_at": "2018-09-04T10:57:55.000Z",
            "id": "1036931355366633472",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission vegetable produce grown with waste from slaughterhouses should be labelled otherwise we are being denied are rights to choose how and why we eat ethically."
        },
        {
            "conversation_id": "1036930972720214016",
            "created_at": "2018-09-04T10:56:23.000Z",
            "id": "1036930972720214016",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission hello, please can you help me, we the consumers especially vegans wish to know what is used to grow vegetable produce ie: Blood fish Bonemeal used on vegetable farms is against our consumer rights to buy produce unaware of this by product used to grow vegetables."
        },
        {
            "conversation_id": "1036143687091318784",
            "created_at": "2018-09-04T10:33:16.000Z",
            "id": "1036925152020361216",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EU_Commission @MichelBarnier Tm gouvernement is playing a dirty game to destabilise EU! In the only purpose to serve America as America first !!"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1037647234106572800",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jngsnw1s66w8cu3rc5242g8hzlp",
        "oldest_id": "1036925152020361216",
        "result_count": 97
    }
}